{
  "search": {
    "charts": {
      "frequency_timeline": {
        "data": {
          "2020/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/06": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2020/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/06": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2021/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/12": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2022/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/02": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2022/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/02": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2023/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/05": {
            "count": 13,
            "abnormal": false
          },
          "2023/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/07": {
            "count": 4,
            "abnormal": false
          },
          "2023/08": {
            "count": 6,
            "abnormal": false
          },
          "2023/09": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2023/10": {
            "count": 42,
            "abnormal": false
          },
          "2023/11": {
            "count": 15,
            "abnormal": false
          },
          "2023/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          }
        },
        "seasonal": true,
        "max_count": 42,
        "abnormal": false,
        "plot": {
          "labels": [
            "2020/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2021/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2022/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2023/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12"
          ],
          "datasets": [
            {
              "label": "Number of pages includings",
              "backgroundColor": "#808080",
              "data": [
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                1,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                0,
                13,
                0,
                4,
                6,
                1,
                42,
                15,
                0
              ]
            },
            {
              "label": "Seasonal detected",
              "backgroundColor": "#00D8FF",
              "data": []
            }
          ]
        }
      },
      "lang_percentage": {
        "data": {
          "English": {
            "count": 23,
            "percentage": 17.293233082706767
          },
          "Vietnamese": {
            "count": 15,
            "percentage": 11.278195488721805
          },
          "Korean": {
            "count": 15,
            "percentage": 11.278195488721805
          },
          "Arabic": {
            "count": 9,
            "percentage": 6.7669172932330826
          },
          "Spanish; Castilian": {
            "count": 8,
            "percentage": 6.015037593984962
          },
          "French": {
            "count": 8,
            "percentage": 6.015037593984962
          },
          "Portuguese": {
            "count": 8,
            "percentage": 6.015037593984962
          },
          "German": {
            "count": 6,
            "percentage": 4.511278195488722
          },
          "Russian": {
            "count": 6,
            "percentage": 4.511278195488722
          },
          "Turkish": {
            "count": 5,
            "percentage": 3.7593984962406015
          },
          "Romanian; Moldavian; Moldovan": {
            "count": 5,
            "percentage": 3.7593984962406015
          },
          "Albanian": {
            "count": 4,
            "percentage": 3.007518796992481
          },
          "Bengali": {
            "count": 4,
            "percentage": 3.007518796992481
          },
          "Croatian": {
            "count": 4,
            "percentage": 3.007518796992481
          },
          "Swahili": {
            "count": 3,
            "percentage": 2.255639097744361
          },
          "Nepali": {
            "count": 3,
            "percentage": 2.255639097744361
          },
          "Japanese": {
            "count": 2,
            "percentage": 1.5037593984962405
          },
          "Hindi": {
            "count": 2,
            "percentage": 1.5037593984962405
          },
          "Serbian": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.7518796992481203
          },
          "Italian": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.7518796992481203
          },
          "Afrikaans": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.7518796992481203
          }
        },
        "total": 133,
        "plot": {
          "labels": [
            "English",
            "Vietnamese",
            "Korean",
            "Arabic",
            "others"
          ],
          "data": [
            17,
            11,
            11,
            6,
            55
          ],
          "color": [
            "#41B883",
            "#E46651",
            "#00D8FF",
            "#DD1B16",
            "#808080"
          ]
        }
      }
    },
    "summary": {
      "newest": {
        "lang": "vi",
        "link": "https://www.anninhthudo.vn/nhom-hezbollah-an-so-co-the-khien-xung-dot-israel-hamas-leo-thang-post557284.antd",
        "title": "Nh\u00f3m Hezbollah - '\u1ea9n s\u1ed1' c\u00f3 th\u1ec3 khi\u1ebfn xung \u0111\u1ed9t Israel - Hamas ...anninhthudo.vnhttps://www.anninhthudo.vn \u203a nho...",
        "content": "Hezbollah l\u00e0 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng n\u00e0o? Hezbollah theo H\u1ed3i gi\u00e1o d\u00f2ng Shiite l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00f3m v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c Iran h\u1eadu thu\u1eabn trong khu v\u1ef1c \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi\u00a0...",
        "size": [
          900,
          600
        ],
        "date": "2023:11:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      "oldest": {
        "lang": "pt",
        "link": "https://revistaoeste.com/economia/secretario-geral-da-onu-fala-em-reconstruir-o-mundo-com-economias-mais-sustentaveis/",
        "title": "Ant\u00f4nio Guterres: 'reconstruir' o mundo com 'economias ...revistaoeste.comhttps://revistaoeste.com \u203a economia",
        "content": "",
        "size": [
          216,
          121
        ],
        "date": "2020:06:25 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      "unspecified_time": 47,
      "highlight": {}
    },
    "records": [
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://revistaoeste.com/economia/secretario-geral-da-onu-fala-em-reconstruir-o-mundo-com-economias-mais-sustentaveis/",
        "title": "Ant\u00f4nio Guterres: 'reconstruir' o mundo com 'economias ...revistaoeste.comhttps://revistaoeste.com \u203a economia",
        "content": "",
        "size": [
          216,
          121
        ],
        "date": "2020:06:25 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://ngaymoionline.com.vn/quan-he-my-israel-truoc-nga-re-moi-25151.html",
        "title": "Quan h\u1ec7 M\u1ef9-Israel tr\u01b0\u1edbc ng\u00e3 r\u1ebd m\u1edbi - Ng\u00e0y m\u1edbi Onlinengaymoionline.com.vnhttps://ngaymoionline.com.vn \u203a qua...",
        "content": "... Iran. T\u1ed5ng th\u1ed1ng Biden t\u00ecm c\u00e1ch quay tr\u1edf l\u1ea1i th\u1ecfa thu\u1eadn h\u1ea1t nh\u00e2n Iran m\u00e0 c\u1ef1u T\u1ed5ng th\u1ed1ng Obama coi l\u00e0 m\u1ed9t th\u00e0nh t\u1ef1u \u0111\u1ed1i ngo\u1ea1i \u0111\u1eb7c s\u1eafc. D\u01b0\u1edbi\u00a0...",
        "size": [
          600,
          321
        ],
        "date": "2021:06:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://regnum.ru/news/3459965",
        "title": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d: \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u043a\u0430 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438 \u0432 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u044e \u0431\u044b\u043b\u0430 \u043d\u0430\u0446\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 ...regnum.ruhttps://regnum.ru \u203a news",
        "content": "",
        "size": [
          630,
          420
        ],
        "date": "2021:12:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://regnum.ru/news/3512056",
        "title": "\u0412 \u0421\u0428\u0410 \u0432 \u0441\u0432\u044f\u0437\u0438 \u0441 \u043f\u0430\u043d\u0434\u0435\u043c\u0438\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043b\u0438\u043b\u0438 \u0447\u0440\u0435\u0437\u0432\u044b\u0447\u0430\u0439\u043d\u043e\u0435 ...regnum.ruhttps://regnum.ru \u203a news",
        "content": "",
        "size": [
          630,
          420
        ],
        "date": "2022:02:19 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://blackshirts.info/collection/how-long-is-the-lebanese-presidential-term-in-office",
        "title": "How Long Is The Lebanese Presidential Term In Officeblackshirts.infohttps://blackshirts.info \u203a collection \u203a how-long-is-the-l...",
        "content": "Limiting the Damage of Lebanon's Looming Presidential Vacuum ... Facts About Lebanon's New President, Hezbollah Ally Michel Aoun photograph.",
        "size": [
          1140,
          760
        ],
        "date": "2023:02:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.alamyimages.fr/aramta-liban-21st-mai-2023-les-combattants-pro-iraniens-du-hezbollah-pretent-serment-lors-d-un-exercice-militaire-organise-dans-un-camp-du-village-libanais-d-aramta-dans-le-sud-du-pays-le-spectacle-a-eu-lieu-avant-la-journee-de-liberation-de-23rd-la-celebration-annuelle-du-retrait-des-forces-israeliennes-du-sud-du-liban-sur-25-mai-2000-credit-marwan-naamani-dpa-alamy-live-news-image552518407.html",
        "title": "Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens ...alamyimages.frhttps://www.alamyimages.fr \u203a ...",
        "content": "T\u00e9l\u00e9charger cette image : Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens du Hezbollah pr\u00eatent serment lors d'un exercice\u00a0...",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.alamyimages.fr/aramta-liban-21st-mai-2023-les-combattants-pro-iraniens-du-hezbollah-participent-a-un-exercice-militaire-organise-dans-un-camp-du-village-libanais-d-aramta-dans-le-sud-du-pays-le-spectacle-a-eu-lieu-avant-la-journee-de-liberation-de-23rd-la-celebration-annuelle-du-retrait-des-forces-israeliennes-du-sud-du-liban-sur-25-mai-2000-credit-marwan-naamani-dpa-alamy-live-news-image552519430.html",
        "title": "Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens ...alamyimages.frhttps://www.alamyimages.fr \u203a ...",
        "content": "T\u00e9l\u00e9charger cette image : Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens du Hezbollah participent \u00e0 un exercice militaire\u00a0...",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.alamy.de/aramta-libanon-21-mai-2023-ein-bild-des-verstorbenen-pro-iraners-der-hisbollah-des-obersten-militarbefehlshabers-imad-moghnieh-ist-im-hintergrund-zu-sehen-wenn-kampfer-an-einer-inszenierten-militarischen-ubung-in-einem-lager-im-libanesischen-sudlichen-dorf-aramta-teilnehmen-die-show-fand-vor-dem-befreiungstag-23-statt-der-jahrlichen-feier-des-ruckzugs-der-israelischen-truppen-aus-dem-sudlibanon-am-25-mai-2000-kredit-marwan-naamanidpaalamy-live-news-image552519438.html",
        "title": "Aramta, Libanon. 21. Mai 2023. Ein Bild des verstorbenen Pro ...alamy.dehttps://www.alamy.de \u203a aramta-liba...",
        "content": "Ein Bild des verstorbenen Pro-Iraners der Hisbollah, des obersten Milit\u00e4rbefehlshabers Imad Moghnieh, ist im Hintergrund zu sehen, wenn\u00a0...",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "it",
        "link": "https://www.alamy.it/aramta-libano-21st-maggio-2023-un-immagine-del-comandante-militare-supino-di-hezbollah-pro-iraniano-imad-moghnieh-e-vista-sullo-sfondo-come-i-combattenti-prendono-parte-a-un-esercitazione-militare-in-scena-in-un-campo-nel-villaggio-libanese-meridionale-di-aramta-lo-spettacolo-e-stato-anticipato-al-23rd-liberation-day-la-celebrazione-annuale-del-ritiro-delle-forze-israeliane-dal-libano-meridionale-il-25-maggio-2000-credit-marwan-naamani-dpa-alamy-live-news-image552519438.html",
        "title": "Aramta, Libano. 21st maggio, 2023. Un'immagine del ... - Alamyalamy.ithttps://www.alamy.it \u203a ...",
        "content": "Esegui il download di questa immagine stock: Aramta, Libano. 21st maggio, 2023. Un'immagine del comandante militare supino di Hezbollah\u00a0...",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.alamy.es/aramta-libano-21st-de-mayo-de-2023-combatientes-pro-iranies-de-hezbola-hacen-el-juramento-durante-un-ejercicio-militar-organizado-en-un-campamento-en-el-pueblo-libanes-de-aramta-en-el-sur-del-pais-el-espectaculo-se-produjo-antes-del-dia-de-la-liberacion-de-23rd-la-celebracion-anual-de-la-retirada-de-las-fuerzas-israelies-del-sur-del-libano-el-25-de-mayo-de-2000-credito-marwan-naamani-dpa-alamy-live-news-image552518400.html",
        "title": "Aramta, L\u00edbano. 21st de mayo de 2023. Combatientes ... - Alamyalamy.eshttps://www.alamy.es \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.alamyimages.fr/aramta-liban-21st-mai-2023-les-combattants-pro-iraniens-du-hezbollah-pretent-serment-lors-d-un-exercice-militaire-organise-dans-un-camp-du-village-libanais-d-aramta-dans-le-sud-du-pays-le-spectacle-a-eu-lieu-avant-la-journee-de-liberation-de-23rd-la-celebration-annuelle-du-retrait-des-forces-israeliennes-du-sud-du-liban-sur-25-mai-2000-credit-marwan-naamani-dpa-alamy-live-news-image552518400.html",
        "title": "Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens ...alamyimages.frhttps://www.alamyimages.fr \u203a ...",
        "content": "T\u00e9l\u00e9charger cette image : Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens du Hezbollah pr\u00eatent serment lors d'un exercice\u00a0...",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.alamy.de/aramta-libanon-21-mai-2023-pro-iranische-hisbollah-kampfer-nehmen-an-einer-inszenierten-militarubung-in-einem-lager-im-libanesischen-sudlichen-dorf-aramta-teil-die-show-fand-vor-dem-befreiungstag-23-statt-der-jahrlichen-feier-des-ruckzugs-der-israelischen-truppen-aus-dem-sudlibanon-am-25-mai-2000-kredit-marwan-naamanidpaalamy-live-news-image552519459.html",
        "title": "Aramta, Libanon. 21. Mai 2023. Pro-iranische Hisbollah ...alamy.dehttps://www.alamy.de \u203a aramta-liba...",
        "content": "",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.alamy.com/aramta-lebanon-21st-may-2023-a-picture-of-late-pro-iranian-hezbollah-top-military-commander-imad-moghnieh-is-seen-in-the-background-as-fighters-take-part-in-a-staged-military-exercise-in-a-camp-in-the-lebanese-southern-village-of-aramta-the-show-came-ahead-of-the-23rd-liberation-day-the-annual-celebration-of-the-withdrawal-of-israeli-forces-from-south-lebanon-on-may-25-2000-credit-marwan-naamanidpaalamy-live-news-image552519438.html",
        "title": "Aramta, Lebanon. 21st May, 2023. A picture of late Pro-Iranian ...alamy.comhttps://www.alamy.com \u203a ...",
        "content": "A picture of late Pro-Iranian Hezbollah top military commander Imad Moghnieh is seen in the background as fighters take part in a staged\u00a0...",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.alamy.com/aramta-lebanon-21st-may-2023-pro-iranian-hezbollah-fighters-take-the-oath-during-a-staged-military-exercise-in-a-camp-in-the-lebanese-southern-village-of-aramta-the-show-came-ahead-of-the-23rd-liberation-day-the-annual-celebration-of-the-withdrawal-of-israeli-forces-from-south-lebanon-on-may-25-2000-credit-marwan-naamanidpaalamy-live-news-image552518400.html",
        "title": "Aramta, Lebanon. 21st May, 2023. Pro-Iranian ... - Alamyalamy.comhttps://www.alamy.com \u203a ...",
        "content": "Download this stock image: Aramta, Lebanon. 21st May, 2023. Pro-Iranian Hezbollah fighters take the oath during a staged military exercise\u00a0...",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.alamy.com/aramta-lebanon-21st-may-2023-pro-iranian-hezbollah-fighters-take-the-oath-during-a-staged-military-exercise-in-a-camp-in-the-lebanese-southern-village-of-aramta-the-show-came-ahead-of-the-23rd-liberation-day-the-annual-celebration-of-the-withdrawal-of-israeli-forces-from-south-lebanon-on-may-25-2000-credit-marwan-naamanidpaalamy-live-news-image552518393.html",
        "title": "Aramta, Lebanon. 21st May, 2023. Pro-Iranian ... - Alamyalamy.comhttps://www.alamy.com \u203a ...",
        "content": "Download this stock image: Aramta, Lebanon. 21st May, 2023. Pro-Iranian Hezbollah fighters take the oath during a staged military exercise\u00a0...",
        "size": [
          450,
          320
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.alamyimages.fr/aramta-liban-21st-mai-2023-les-combattants-pro-iraniens-du-hezbollah-participent-a-un-exercice-militaire-organise-dans-un-camp-du-village-libanais-d-aramta-dans-le-sud-du-pays-le-spectacle-a-eu-lieu-avant-la-journee-de-liberation-de-23rd-la-celebration-annuelle-du-retrait-des-forces-israeliennes-du-sud-du-liban-sur-25-mai-2000-credit-marwan-naamani-dpa-alamy-live-news-image552519450.html",
        "title": "Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens ...alamyimages.frhttps://www.alamyimages.fr \u203a ...",
        "content": "T\u00e9l\u00e9charger cette image : Aramta, Liban. 21st mai 2023. Les combattants pro-iraniens du Hezbollah participent \u00e0 un exercice militaire\u00a0...",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": "2023:05:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/hizbullah-laedt-zu-militaervorfuehrung-so-bedroht-sie-israel-18911146/hizbullah-kaempfer-waehrend-18911142.html",
        "title": "Die Hizbullah simuliert einen Krieg, den sie nicht f\u00fchren willfaz.nethttps://www.faz.net \u203a ... \u203a Ausland",
        "content": "",
        "size": [
          610,
          407
        ],
        "date": "2023:05:22 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.faz.net/aktuell/politik/ausland/hizbullah-laedt-zu-militaervorfuehrung-so-bedroht-sie-israel-18911146/hizbullah-kaempfer-waehrend-18911145.html",
        "title": "Die Hizbullah simuliert einen Krieg, den sie nicht f\u00fchren willfaz.nethttps://www.faz.net \u203a ... \u203a Ausland",
        "content": "",
        "size": [
          610,
          407
        ],
        "date": "2023:05:22 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gisreportsonline.com/r/lebanon-presidential-crisis/",
        "title": "Lebanon's presidential standstill - GIS Reportsgisreportsonline.comhttps://www.gisreportsonline.com \u203a lebanon-presidenti...",
        "content": "... armed groups and makes no secret of its allegiance to the Iranian regime. More on Lebanon: Middle East December 6, 2021. Hezbollah and\u00a0...",
        "size": [
          1140,
          760
        ],
        "date": "2023:07:17 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://aawsat.com/%D8%A7%D9%84%D8%B9%D8%A7%D9%84%D9%85-%D8%A7%D9%84%D8%B9%D8%B1%D8%A8%D9%8A/%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%B4%D8%B1%D9%82-%D8%A7%D9%84%D8%B9%D8%B1%D8%A8%D9%8A/4460216-%D9%81%D9%8A%D8%AF%D8%B1%D8%A7%D9%84%D9%8A%D9%91%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D9%84%D8%A8%D9%86%D8%A7%D9%86%D9%8A%D9%91%D9%8A%D9%86-%D8%A8%D9%8A%D9%86-%D8%AF%D8%B9%D8%A7%D8%AA%D9%87%D8%A7-%D9%88%D9%85%D8%B9%D8%A7%D8%B1%D8%B6%D9%8A%D9%87%D8%A7",
        "title": "\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0651\u064a\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0639\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0631\u0636\u064a\u0647\u0627 - \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637aawsat.comhttps://aawsat.com \u203a \u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u0642-\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a",
        "content": "\u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0645\u0631\u0641\u0623 \u0628\u064a\u0631\u0648\u062a \u0631\u0641\u0639 \u0646\u0633\u0628\u0629 \u0647\u062c\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u064a\u062d\u064a\u064a\u0646 \u0645\u0646 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646. \u0647\u0646\u0627 \u0628\u0627\u062e\u0631\u0629 \u062a\u0634\u062a\u0639\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0641\u0623 \u0628\u064a\u0631\u0648\u062a \u0646\u062a\u064a\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0641\u062c\u0627\u0631 \u0641\u064a 4 \u0627\u063a\u0633\u0637\u0633 2020 (\u0627 \u0641 \u0628). \u0641\u0648\u0642 \u0647\u0630\u0627\u060c \u0641\u0627\u0644\u0638\u0627\u0647\u0631\u0627\u062a\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          556
        ],
        "date": "2023:07:29 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://gate.onlylebanon.com/sport/%D9%81%D9%8A%D8%AF%D8%B1%D8%A7%D9%84%D9%8A%D9%91%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D9%84%D8%A8%D9%86%D8%A7%D9%86%D9%8A%D9%91%D9%8A%D9%86-%D8%A8%D9%8A%D9%86-%D8%AF%D8%B9%D8%A7%D8%AA%D9%87%D8%A7-%D9%88%D9%85%D8%B9/22920/",
        "title": "\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0651\u064a\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0639\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0631\u0636\u064a\u0647\u0627 - \u0627\u0648\u0646\u0644\u064a \u0644\u064a\u0628\u0627\u0646\u0648\u0646onlylebanon.comhttps://gate.onlylebanon.com \u203a sport",
        "content": "\u0645\u0646\u0630 \u0633\u0646\u0629 \u0648\u0646\u064a\u0651\u0641 \u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u0645 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0651\u0629 \u062d\u062f\u062b\u0627\u064b \u064a\u0648\u0645\u064a\u0651\u0627\u064b \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646. \u0644\u0643\u0646\u0652 \u0643\u0627\u0626\u0646\u0627\u064b \u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0646\u0647\u0627\u060c \u0641\u0625\u0646\u0651 \u0645\u0639\u0638\u0645 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0646\u0627\u0642\u0634\u0648\u0647\u0627 \u0646\u0627\u0642\u0634\u0648\u0627 \u0634\u064a\u0626\u0627\u064b \u0622\u062e\u0631. \u0647\u0643\u0630\u0627 \u0642\u064f\u0631\u0646\u062a\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          800
        ],
        "date": "2023:07:29 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.indyturk.com/node/651656",
        "title": "L\u00fcbnan'da siyasal kriz federalizm tart\u0131\u015fmas\u0131n\u0131 alevlendirdiindyturk.comhttps://www.indyturk.com \u203a node",
        "content": "Bu nedenle her \u00f6nemli a\u015famada, baz\u0131lar\u0131n\u0131n kafas\u0131nda federalizm \u00f6nerileri ve bazen de b\u00f6l\u00fcnme s\u00f6ylemleri g\u00fcndemle\u015fiyor. Bu, her etnik ya da dini\u00a0...",
        "size": [
          1368,
          911
        ],
        "date": "2023:07:31 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.indyturk.com/node/651866",
        "title": "L\u00fcbnan'daki Ayn el-Hilve Kamp\u0131'ndaki \u00e7at\u0131\u015fman\u0131n nedenleriindyturk.comhttps://www.indyturk.com \u203a node",
        "content": "",
        "size": [
          150,
          100
        ],
        "date": "2023:08:01 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://nabd.com/s/123617171-5b7252/%D9%88%D8%A7%D8%B5%D9%84-%D8%AD%D8%B2%D8%A8-%D8%A7%D9%84%D9%84%D9%87-%D8%A7%D8%B3%D8%AA%D8%B9%D8%B1%D8%A7%D8%B6%D8%A7%D8%AA-%D8%A7%D9%84%D9%82%D9%88%D8%A9%D8%8C-%D8%B9%D8%A8%D8%B1-%D9%85%D9%82%D8%A7%D8%B7%D8%B9-%D9%81%D9%8A%D8%AF%D9%8A%D9%88-%D9%86%D8%B4%D8%B1%D9%87%D8%A7-%D9%85%D9%86%D8%A7%D8%B5%D8%B1%D9%88%D9%86-%D9%84%D9%87%D8%8C-%D8%AA%D8%B8%D9%87%D8%B1-%D9%85%D8%AF%D8%B1%D8%B9%D8%A7%D8%AA-%D9%88%D8%A2%D9%84%D9%8A%D8%A7%D8%AA-%D8%B9%D8%B3%D9%83%D8%B1%D9%8A%D8%A9-%D9%8A%D8%B9%D8%B1%D8%B6%D9%87%D8%A7-%D9%84%D9%84%D9%85%D8%B1%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D9%88%D9%84%D9%89-%D9%81%D9%8A-%D9%84%D8%A8%D9%86%D8%A7%D9%86.-_%D8%A7%D9%84%D8%A3%D9%88%D8%B3%D8%B7",
        "title": "\u0648\u0627\u0635\u0644 \u00ab\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u00bb \u0627\u0633\u062a\u0639\u0631\u0627\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629\u060c \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0646\u0634\u0631\u0647\u0627 ...nabd.comhttps://nabd.com \u203a ...",
        "content": "\u0648\u0627\u0635\u0644 \u00ab\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u00bb \u0627\u0633\u062a\u0639\u0631\u0627\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629\u060c \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0646\u0634\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0646\u0627\u0635\u0631\u0648\u0646 \u0644\u0647\u060c \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0645\u062f\u0631\u0639\u0627\u062a \u0648\u0622\u0644\u064a\u0627\u062a \u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u064a\u0639\u0631\u0636\u0647\u0627 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u060c \u0631\u063a\u0645 \u0627\u0644\u0633\u062c\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1280
        ],
        "date": "2023:08:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://nabd.com/s/123608850-860d02/%D8%AD%D8%B2%D8%A8-%D8%A7%D9%84%D9%84%D9%87-%D9%8A%D8%B3%D8%AA%D8%B9%D8%B1%D8%B6-%D9%85%D8%AF%D8%B1%D8%B9%D8%A7%D8%AA-%D8%B9%D8%B3%D9%83%D8%B1%D9%8A%D8%A9-%D9%84%D9%84%D9%85%D8%B1%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D9%88%D9%84%D9%89-%D9%81%D9%8A-%D9%84%D8%A8%D9%86%D8%A7%D9%86",
        "title": "\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u00bb \u064a\u0633\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0645\u062f\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646nabd.comhttps://nabd.com \u203a \u062d\u0632\u0628-\u0627\u0644\u0644\u0647-\u064a\u0633\u062a\u0639...",
        "content": "\u0648\u0627\u0635\u0644 \u00ab\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u00bb \u0627\u0633\u062a\u0639\u0631\u0627\u0636\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0629\u060c \u0639\u0628\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0646\u0634\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0646\u0627\u0635\u0631\u0648\u0646 \u0644\u0647\u060c \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0645\u062f\u0631\u0639\u0627\u062a.",
        "size": [
          1920,
          1280
        ],
        "date": "2023:08:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://www.akhbaralyawm.com/news/283700",
        "title": "\u00ab\u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u00bb \u064a\u0633\u062a\u0639\u0631\u0636 \u0645\u062f\u0631\u0639\u0627\u062a \u0639\u0633\u0643\u0631\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0649 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 ...akhbaralyawm.comhttps://www.akhbaralyawm.com \u203a n...",
        "content": "\u0648\u0628\u0639\u062f \u0623\u064a\u0627\u0645 \u0642\u0644\u064a\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u0623\u0632\u0645\u0629 \u0627\u0646\u0642\u0644\u0627\u0628 \u0634\u0627\u062d\u0646\u0629 \u0623\u0633\u0644\u062d\u0629 \u0639\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0644\u0647\u060c \u062a\u0646\u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646\u0627\u0635\u0631\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0632\u0628 (\u0627\u0644\u0623\u062d\u062f) \u0635\u0648\u0631\u0627\u064b \u0648\u0645\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u062a\u0638\u0647\u0631 \u0645\u062f\u0631\u0639\u0627\u062a \u0648\u0645\u062f\u0627\u0641\u0639 \u0648\u062f\u0628\u0627\u0628\u0627\u062a \u0645\u062c\u0645\u0639\u0629 \u0641\u064a \u0645\u0643\u0627\u0646\u00a0...",
        "size": [
          500,
          333
        ],
        "date": "2023:08:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://en.akhbaralyawm.com/news/170707",
        "title": "\"Hezbollah\" displays military armored vehicles for the first time ...akhbaralyawm.comhttps://en.akhbaralyawm.com \u203a news",
        "content": "... more than one state, one army and one authority.\u201d A Hezbollah truck carrying ammunition overturned in the Christian-dominated area of\u00a0...",
        "size": [
          500,
          333
        ],
        "date": "2023:08:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://fr.akhbaralyawm.com/news/167489",
        "title": "Le Hezbollah pr\u00e9sente des v\u00e9hicules blind\u00e9s pour la premi\u00e8re ...akhbaralyawm.comhttps://fr.akhbaralyawm.com \u203a news",
        "content": "Le d\u00e9fil\u00e9 marquera un pr\u00e9c\u00e9dent pour le Hezbollah car le parti n'avait auparavant organis\u00e9 que des d\u00e9monstrations militaires symboliques et non\u00a0...",
        "size": [
          500,
          333
        ],
        "date": "2023:08:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://ngaymoionline.com.vn/nuoc-my-se-ra-sao-neu-chinh-phu-bi-dong-cua-vao-ngay-110-46942.html",
        "title": "N\u01b0\u1edbc M\u1ef9 s\u1ebd ra sao n\u1ebfu ch\u00ednh ph\u1ee7 b\u1ecb \u0111\u00f3ng c\u1eeda v\u00e0o ng\u00e0y 1/10?ngaymoionline.com.vnhttps://ngaymoionline.com.vn \u203a nu...",
        "content": "",
        "size": [
          600,
          321
        ],
        "date": "2023:09:26 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hr",
        "link": "https://www.vijesti.ba/clanak/615335/putin-o-ratu-izraela-i-hamasa-jasan-primjer-neuspjeha-politike-sad-na-bliskom-istoku",
        "title": "Putin o ratu Izraela i Hamasa: Jasan primjer neuspjeha ...vijesti.bahttps://www.vijesti.ba \u203a clanak \u203a put...",
        "content": "",
        "size": [
          500,
          375
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://www.mk.ru/politics/2023/10/13/khezbolla-zayavila-o-gotovnosti-vstupit-v-voynu-protiv-izrailya.html",
        "title": "\u00ab\u0425\u0435\u0437\u0431\u043e\u043b\u043b\u0430\u00bb \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0432\u043e\u0439\u043d\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 ...mk.ruhttps://www.mk.ru \u203a 2023/10/13",
        "content": "",
        "size": [
          746,
          559
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://www.mk.ru/politics/2023/10/13/khezbolla-zayavila-o-gotovnosti-vstupit-v-voynu-protiv-izrailya.html",
        "title": "\u00ab\u0425\u0435\u0437\u0431\u043e\u043b\u043b\u0430\u00bb \u0437\u0430\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0432\u0441\u0442\u0443\u043f\u0438\u0442\u044c \u0432 \u0432\u043e\u0439\u043d\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 ...mk.ruhttps://www.mk.ru \u203a 2023/10/13",
        "content": "",
        "size": [
          746,
          559
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://regnum.ru/news/3839246",
        "title": "\u0412 \u0421\u0428\u0410 \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u043e\u0431 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f\u0445 \u0438\u0437-\u0437\u0430 ...regnum.ruhttps://regnum.ru \u203a news",
        "content": "",
        "size": [
          630,
          420
        ],
        "date": "2023:10:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sr",
        "link": "https://www.vijesti.ba/clanak/615894/nakon-louvrea-i-versajske-palate-evakuisana-i-zeljeznicka-stanica-u-parizu",
        "title": "Nakon Louvrea i Versajske palate evakuisana i \u017eeljezni\u010dka ...vijesti.bahttps://www.vijesti.ba \u203a clanak \u203a na...",
        "content": "",
        "size": [
          500,
          375
        ],
        "date": "2023:10:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.nbcnews.com/news/world/israel-hamas-war-iran-hezbollah-lebanon-militant-group-rcna120092",
        "title": "What is Hezbollah? A look at the Iran-backed militant group on ...nbcnews.comhttps://www.nbcnews.com \u203a news \u203a world \u203a israel-hamas...",
        "content": "As Israel's military prepares for what appears to be an imminent ground invasion of the Gaza Strip, the Hezbollah militant group looms in\u00a0...",
        "size": [
          560,
          388
        ],
        "date": "2023:10:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hr",
        "link": "https://www.vijesti.ba/clanak/615919/biden-odvojeno-razgovarao-s-netanyahuom-i-palestinskim-predsjednikom",
        "title": "Biden odvojeno razgovarao s Netanyahuom i Abbasomvijesti.bahttps://www.vijesti.ba \u203a clanak \u203a bid...",
        "content": "",
        "size": [
          500,
          375
        ],
        "date": "2023:10:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.telemundo.com/noticias/noticias-telemundo/internacional/que-es-hezbollah-una-mirada-al-grupo-militante-respaldado-por-iran-que-rcna120452",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 es Hezbollah? Una mirada al grupo militante ...telemundo.comhttps://www.telemundo.com \u203a noticias \u203a internacional",
        "content": "Una mirada al grupo militante respaldado por Ir\u00e1n que amenaza unirse a la guerra entre Israel y Hamas. Creado con el apoyo de Ir\u00e1n, Hezbollah se\u00a0...",
        "size": [
          560,
          388
        ],
        "date": "2023:10:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.nbcnews.com/news/world/live-blog/israel-hamas-war-live-updates-gaza-israel-humanitarian-rcna120479",
        "title": "Foreign national Palestinians can cross from Gaza into Egypt ...nbcnews.comhttps://www.nbcnews.com \u203a news \u203a world \u203a live-blog \u203a i...",
        "content": "... the war, which that has killed thousands of Israelis and Palestinians. \u201cHere's my message: If Hezbollah, which is a proxy of Iran, launches\u00a0...",
        "size": [
          760,
          526
        ],
        "date": "2023:10:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://sharqpress.com/news/%D9%85%D8%A7-%D9%87%D9%88-%D8%AD%D8%B2%D8%A8-%D8%A7%D9%84%D9%84%D9%87%D8%9F-%D9%86%D8%B8%D8%B1%D8%A9-%D8%B9%D9%84%D9%89-%D8%A7%D9%84%D8%AC%D9%85%D8%A7%D8%B9%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%B3%D9%84%D8%AD/",
        "title": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u061f \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0625\u064a\u0631\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0627\u0645\u0634 ...sharqpress.comhttps://sharqpress.com \u203a news",
        "content": "\u0635\u0648\u0631\u060c \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u2013 \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u062f \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0644\u0645\u0627 \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0623\u0646\u0647 \u063a\u0632\u0648 \u0628\u0631\u064a \u0648\u0634\u064a\u0643 \u0644\u0642\u0637\u0627\u0639 \u063a\u0632\u0629\u060c \u0641\u0625\u0646 \u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u062a\u0644\u0648\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f\u00a0...",
        "size": [
          760,
          526
        ],
        "date": "2023:10:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://khaleejstar.com/world/%D9%85%D8%A7-%D9%87%D9%88-%D8%AD%D8%B2%D8%A8-%D8%A7%D9%84%D9%84%D9%87%D8%9F-%D9%86%D8%B8%D8%B1%D8%A9-%D8%B9%D9%84%D9%89-%D8%A7%D9%84%D8%AC%D9%85%D8%A7%D8%B9%D8%A9-%D8%A7%D9%84%D9%85%D8%B3%D9%84%D8%AD/",
        "title": "\u0645\u0627 \u0647\u0648 \u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647\u061f \u0646\u0638\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0639\u0648\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u0625\u064a\u0631\u0627\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0627\u0645\u0634 ...khaleejstar.comhttps://khaleejstar.com \u203a world",
        "content": "\u0635\u0648\u0631\u060c \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u2013 \u0628\u064a\u0646\u0645\u0627 \u064a\u0633\u062a\u0639\u062f \u0627\u0644\u062c\u064a\u0634 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0631\u0627\u0626\u064a\u0644\u064a \u0644\u0645\u0627 \u064a\u0628\u062f\u0648 \u0623\u0646\u0647 \u063a\u0632\u0648 \u0628\u0631\u064a \u0648\u0634\u064a\u0643 \u0644\u0642\u0637\u0627\u0639 \u063a\u0632\u0629\u060c \u0641\u0625\u0646 \u062c\u0645\u0627\u0639\u0629 \u062d\u0632\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u062d\u0629 \u062a\u0644\u0648\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642 \u0641\u064a \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u062f\u0648\u062f\u00a0...",
        "size": [
          760,
          526
        ],
        "date": "2023:10:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.tiktok.com/discover/israel-cant-defeat-iran-alone",
        "title": "israel cant defeat iran alone\uff5cTikTok Searchtiktok.comhttps://www.tiktok.com \u203a Discover",
        "content": "#breakingnews : 'Iran's armed forces will not engage #Israel provided it does \u201cnot dare to attack Iran, its interests, nationals' - #Iran 's #\u00a0...",
        "size": [
          1080,
          1920
        ],
        "date": "2023:10:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://hiuskorea.com/featured/2310162/",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?\u2026\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 ...hiuskorea.comhttps://hiuskorea.com \u203a featured",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://v.daum.net/v/20231016180912537?f=p",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885 ... - Daumdaum.nethttps://v.daum.net \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          1417,
          797
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ce-este-hezbollah-organizatia-siita-libaneza-care-sprijina-hamas-impotriva-israelului-2544657",
        "title": "Ce este Hezbollah, organiza\u021bia \u0219iit\u0103 libanez\u0103 care sprijin\u0103 ...digi24.rohttps://www.digi24.ro \u203a ... \u203a Externe",
        "content": "Sus\u021binut de Iran, Hezbollah a spus c\u0103 este gata s\u0103 ajute atunci c\u00e2nd va veni momentul \u00een r\u0103zboiul dintre Israel \u0219i Hamas, care este sus\u021binut \u0219i\u00a0...",
        "size": [
          590,
          393
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://v.daum.net/v/20231016180912537",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885 ... - Daumdaum.nethttps://v.daum.net \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          1417,
          797
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.moneys.co.kr/news/mwView.php?no=2023101618098033620",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885 ... - \uba38\ub2c8Smoneys.co.krhttps://www.moneys.co.kr \u203a mwView",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://news.zum.com/articles/86322801",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 ...zum.comhttps://news.zum.com \u203a articles",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://news.nate.com/view/20231016n31861",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?\u2026\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 ...nate.comhttps://news.nate.com \u203a view",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.news1.kr/articles/?5200672",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 ...news1.krhttps://www.news1.kr \u203a articles",
        "content": "",
        "size": [
          560,
          315
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://mobile.missyusa.com/mainpage/boards/board_read.asp?idx=3975483&id=talk6&ref=1948844&step=1&level=0",
        "title": "\uc5f0\uc608 - MissyUSAmissyusa.comhttps://mobile.missyusa.com \u203a boards",
        "content": "",
        "size": [
          658,
          369
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://tv.news1.kr/video/?17208",
        "title": "5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 \ub0a8\uc790'\uc5d0 ...news1.krhttps://tv.news1.kr \u203a video",
        "content": "",
        "size": [
          1417,
          797
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.fnnews.com/news/202310161809333527",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 ...fnnews.comhttps://www.fnnews.com \u203a news",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.seattlen.com/hot/32761",
        "title": "[\uc601\uc0c1] 5\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 \ub118\uc5b4 3\ucc28 \uc138\uacc4\ub300\uc804?...\uc774\ub780\uc774 \uc870\uc885\ud558\ub294 '\uc774 ...seattlen.comhttps://www.seattlen.com \u203a hot",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stiri.md/article/international/ce-este-hezbollah-organizatia-libaneza-care-sprijina-hamas-impotriva-israelului",
        "title": "Ce este Hezbollah, organiza\u021bia libanez\u0103 care sprijin\u0103 Hamasstiri.mdhttps://stiri.md \u203a article \u203a international",
        "content": "Hezbollah are leg\u0103turi str\u00e2nse cu Hamas, care controleaz\u0103 Gaza, \u0219i cu Jihadul Islamic, o alt\u0103 fac\u021biune palestinian\u0103 sus\u021binut\u0103 de Iran. Hezbollah\u00a0...",
        "size": [
          798,
          450
        ],
        "date": "2023:10:17 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sq",
        "link": "https://www.hashtag.al/index.php/2023/10/17/cduhet-ditur-per-hezbollah-un-origjina-lidhja-me-iranin-e-hamas-in-perplasjet-me-izraelin-nje-shpjegim-i-permbledhur/",
        "title": "\u00c7'duhet ditur p\u00ebr Hezbollah-un, origjina, lidhja me Iranin e ...hashtag.alhttps://www.hashtag.al \u203a 2023/10/17",
        "content": "I lidhur ngusht\u00eb me regjimin iranian, ai mori postin e Sekretarit t\u00eb P\u00ebrgjithsh\u00ebm n\u00eb vitin 1992 pasi Izraeli vrau bashk\u00ebthemeluesin dhe\u00a0...",
        "size": [
          560,
          388
        ],
        "date": "2023:10:17 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sq",
        "link": "https://www.gazetaexpress.com/hamasi-hezbollahu-eshte-gati-per-nje-lufte-te-madhe/",
        "title": "Hamasi: Hezbollahu \u00ebsht\u00eb gati p\u00ebr nj\u00eb luft\u00eb t\u00eb madhegazetaexpress.comhttps://www.gazetaexpress.com \u203a ha...",
        "content": "",
        "size": [
          600,
          360
        ],
        "date": "2023:10:18 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sq",
        "link": "https://gazetademos.com/hamasi-hezbollahu-eshte-gati-per-nje-lufte-te-madhe/",
        "title": "Hamasi: Hezbollahu \u00ebsht\u00eb gati p\u00ebr nj\u00eb luft\u00eb t\u00eb madhegazetademos.comhttps://gazetademos.com \u203a hamasi-h...",
        "content": "",
        "size": [
          600,
          360
        ],
        "date": "2023:10:18 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hr",
        "link": "https://www.vijesti.ba/clanak/616318/hamas-hezbolah-je-spreman-za-veliki-rat",
        "title": "Hamas: Hezbolah je spreman za veliki rat - VijestiBavijesti.bahttps://www.vijesti.ba \u203a clanak \u203a ha...",
        "content": "Grupe Hamas i Hezbolah, koje podr\u017eava Iran, blisko koordiniraju svoje sljede\u0107e korake u borbi protiv Izraela, rekao je visoki predstavnik\u00a0...",
        "size": [
          604,
          453
        ],
        "date": "2023:10:18 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sw",
        "link": "http://jv.metrolagu.ru/video/2TiGRJDjUQA/lijue-kundi-lingine-hatari-la-hezbollah-laungana-na-hamas-vita-dhidi-ya-israel.shtml",
        "title": "LIJUE KUNDI LINGINE HATARI la HEZBOLLAH - MetroLagu.Rumetrolagu.ruhttp://jv.metrolagu.ru \u203a video \u203a liju...",
        "content": "Disclaimer, : Source: YouTube Video id: 2TiGRJDjUQA Disclaimer: Metrolagu does not upload/provide the video file above, the file is sourced from\u00a0...",
        "size": [
          320,
          180
        ],
        "date": "2023:10:19 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://bwiza.com/?Hezbollah-yaburiye-Biden-na-Netanyahu-ivuga-ko-ubu-ingufu-za-yo-zikubye-inshuro",
        "title": "Hezbollah yaburiye Biden na Netanyahu ivuga ko ubu ingufu ...bwiza.comhttps://bwiza.com \u203a Hezbollah-yaburiye-Biden-na-Net...",
        "content": "Amerika yihanangirije Iran ishyigikiye Hezbollah n'umutwe wa Hamas wo muri Palesitine iyisaba kwirinda kugira uruhare muri iki kibazo, kandi\u00a0...",
        "size": [
          800,
          458
        ],
        "date": "2023:10:19 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://baotintuc.vn/quan-su/my-se-chuyen-cho-israel-dan-phao-dinh-vien-tro-cho-ukraine-20231020101233652.htm",
        "title": "M\u1ef9 s\u1ebd chuy\u1ec3n cho Israel \u0111\u1ea1n ph\u00e1o \u0111\u1ecbnh vi\u1ec7n tr\u1ee3 cho Ukrainebaotintuc.vnhttps://baotintuc.vn \u203a Qu\u00e2n s\u1ef1",
        "content": "",
        "size": [
          260,
          193
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://www.tin247.news/hezbollah-co-the-tac-dong-ra-sao-den-cuoc-chien-israel-hamas-2-29768948.html",
        "title": "Hezbollah C\u00f3 Th\u1ec3 T\u00e1c \u0110\u1ed9ng Ra Sao \u0110\u1ebfn Cu\u1ed9c Chi\u1ebfn Israeltin247.newshttps://www.tin247.news \u203a hezbolla...",
        "content": "\u0110\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u1edbi s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb Iran, Hezbollah \u0111\u1eb7t ra s\u1ee9 m\u1ec7nh \u0111\u00e1nh \u0111u\u1ed5i l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Israel kh\u1ecfi Liban, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi ch\u1ed1ng l\u1ea1i \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a ph\u01b0\u01a1ng\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          742
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://www.doisongphapluat.com/hezbollah-co-the-anh-huong-the-nao-den-cuoc-giao-tranh-israel-hamas-a595972.html",
        "title": "Hezbollah c\u00f3 th\u1ec3 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c giao tranh Israeldoisongphapluat.comhttps://www.doisongphapluat.com \u203a ...",
        "content": "... Hezbollah t\u1eeb Iran. N\u0103m 2021, th\u1ee7 l\u0129nh Hezbollah Sayyed Hassan Nasrallah cho bi\u1ebft l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng n\u00e0y c\u00f3 100.000 chi\u1ebfn binh. M\u1ed9t \u0111o\u1ea1n video g\u1ea7n \u0111\u00e2y\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          857
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://giaoducthudo.giaoducthoidai.vn/hezbollah-co-the-tac-dong-ra-sao-den-cuoc-chien-israel-hamas-108447.html",
        "title": "Hezbollah c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng ra sao \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c chi\u1ebfn Israelgiaoducthoidai.vnhttps://giaoducthudo.giaoducthoidai.vn \u203a ...",
        "content": "Theo H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Quan h\u1ec7 \u0110\u1ed1i ngo\u1ea1i, \u00f4ng Nasrallah c\u00f3 quan h\u1ec7 ch\u1eb7t ch\u1ebd v\u1edbi gi\u1edbi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Iran, \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m ch\u1ee9c T\u1ed5ng th\u01b0 k\u00fd c\u1ee7a Hezbollah v\u00e0o n\u0103m 1992\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          742
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://soha.vn/hezbollah-co-the-tac-dong-ra-sao-den-cuoc-chien-israel-hamas-20231020101137637.htm",
        "title": "Hezbollah c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng ra sao \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c chi\u1ebfn Israel - SOHAsoha.vnhttps://soha.vn \u203a Qu\u1ed1c t\u1ebf",
        "content": "Hamas l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e1nh c\u1ee7a phong tr\u00e0o Anh em H\u1ed3i gi\u00e1o d\u00f2ng Sunni, trong khi ngu\u1ed3n g\u1ed1c t\u01b0 t\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Hezbollah l\u00e0 cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng Iran c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi H\u1ed3i\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          742
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://baotintuc.vn/phan-tichnhan-dinh/hezbollah-co-the-tac-dong-ra-sao-den-cuoc-chien-israel-hamas-20231020090513387.htm",
        "title": "Hezbollah c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng ra sao \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c chi\u1ebfn Israel - Hamasbaotintuc.vnhttps://baotintuc.vn \u203a hezbollah-co-t...",
        "content": "\u0110\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u1edbi s\u1ef1 h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u1eeb Iran, Hezbollah ... C\u00e1c cu\u1ed9c kh\u00f4ng k\u00edch g\u1ea7n \u0111\u00e2y c\u1ee7a Israel \u1edf Syria c\u00f3 th\u1ec3 nh\u1eb1m m\u1ee5c \u0111\u00edch ng\u0103n ch\u1eb7n c\u00e1c ngu\u1ed3n cung\u00a0...",
        "size": [
          1172,
          870
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://vietgiaitri.com/hezbollah-co-the-tac-dong-ra-sao-den-cuoc-chien-israel-hamas-20231020i7008354/",
        "title": "Hezbollah c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng ra sao \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c chi\u1ebfn Israel Hamas?vietgiaitri.comhttps://vietgiaitri.com \u203a ... \u203a Th\u1ebf gi\u1edbi",
        "content": "Theo H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Quan h\u1ec7 \u0110\u1ed1i ngo\u1ea1i, \u00f4ng Nasrallah c\u00f3 quan h\u1ec7 ch\u1eb7t ch\u1ebd v\u1edbi gi\u1edbi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Iran, \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m ch\u1ee9c T\u1ed5ng th\u01b0 k\u00fd c\u1ee7a Hezbollah v\u00e0o n\u0103m 1992\u00a0...",
        "size": [
          1172,
          870
        ],
        "date": "2023:10:20 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "http://anhp.vn/hezbollah-co-the-tac-dong-ra-sao-den-cuoc-chien-israel---hamas-d56310.html",
        "title": "Hezbollah c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng ra sao \u0111\u1ebfn cu\u1ed9c chi\u1ebfn Israelanhp.vnhttp://anhp.vn \u203a hezbollah-co-the-ta...",
        "content": "Theo H\u1ed9i \u0111\u1ed3ng Quan h\u1ec7 \u0110\u1ed1i ngo\u1ea1i, \u00f4ng Nasrallah c\u00f3 quan h\u1ec7 ch\u1eb7t ch\u1ebd v\u1edbi gi\u1edbi l\u00e3nh \u0111\u1ea1o Iran, \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m ch\u1ee9c T\u1ed5ng th\u01b0 k\u00fd c\u1ee7a Hezbollah v\u00e0o n\u0103m 1992\u00a0...",
        "size": [
          1172,
          870
        ],
        "date": "2023:10:22 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://regnum.ru/news/3841148",
        "title": "\u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b \u0436\u0451\u0441\u0442\u043a\u043e\u0435 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u043f\u0440\u0435\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0418\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0438regnum.ruhttps://regnum.ru \u203a \u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430",
        "content": "\u0417\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u043a\u0438 \u041d\u0438\u0440\u0443 \u0411\u0430\u0440\u043a\u0430\u0442\u0443 \u0432 \u0432\u043e\u0441\u043a\u0440\u0435\u0441\u043d\u043e\u043c \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u044c\u044e The Mail. \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440 \u0411\u0430\u0440\u043a\u0430\u0442 \u043f\u0440\u0438\u0433\u0440\u043e\u0437\u0438\u043b \u0443\u0434\u0430\u0440\u043e\u043c \u043f\u043e \u0418\u0440\u0430\u043d\u0443 \u0432 \u0441\u043b\u0443\u0447\u0430\u0435\u00a0...",
        "size": [
          630,
          420
        ],
        "date": "2023:10:22 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://causaoperaria.org.br/2023/por-que-o-hesbola-nao-entrou-na-guerra-contra-israel/",
        "title": "Por que o Hesbol\u00e1 n\u00e3o entrou na guerra contra Israel?causaoperaria.org.brhttps://causaoperaria.org.br \u203a por-q...",
        "content": "",
        "size": [
          2500,
          1731
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stiri.md/article/international/liban-nu-isi-poate-permite-un-razboi-hezbollah-actioneaza-in-consecinta",
        "title": "Liban nu \u00ee\u0219i poate permite un r\u0103zboi. Hezbollah ac\u021bioneaz\u0103 ...stiri.mdhttps://stiri.md \u203a article \u203a international",
        "content": "... Hezbollah \u0219i Israel. Gruparea \u0219iit\u0103 sus\u021binut\u0103 de Iran \u0219tie acest lucru \u0219i \u021bine cont de criza din Liban, \u00een timp ce planific\u0103 urm\u0103torii pa\u0219i\u00a0...",
        "size": [
          243,
          137
        ],
        "date": "2023:10:27 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://ngaymoionline.com.vn/eu-qua-tai-vi-hai-cuoc-xung-dot-o-ukraine-va-trung-dong-47837.html",
        "title": "EU qu\u00e1 t\u1ea3i v\u00ec hai cu\u1ed9c xung \u0111\u1ed9t \u1edf Ukraine v\u00e0 Trung \u0110\u00f4ngngaymoionline.com.vnhttps://ngaymoionline.com.vn \u203a eu-...",
        "content": "",
        "size": [
          600,
          321
        ],
        "date": "2023:11:01 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://medyascope.tv/2023/11/03/hizbullah-lideri-nasrallah-savasin-sorumlusu-abd-israil-bir-masa/",
        "title": "Hizbullah lideri Nasrallah: \"Sava\u015f\u0131n sorumlusu ABD, \u0130srail bir ...medyascope.tvhttps://medyascope.tv \u203a 2023/11/03",
        "content": "Tam tersine Hamas'taki karde\u015flerimizin bu tavr\u0131 d\u00fc\u015fmanlar\u0131n yolunu kesti. \u0130ran, direni\u015f cephesine destek veriyor ama bize bask\u0131 kurmuyor. Aksa\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          800
        ],
        "date": "2023:11:03 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stiri.md/article/international/sua-wagner-va-furniza-hezbollah-un-sistem-avansat-de-aparare-aeriana",
        "title": "SUA: Wagner va furniza Hezbollah un sistem avansat de ...stiri.mdhttps://stiri.md \u203a article \u203a international",
        "content": "... The Wall Street Journal, care citeaz\u0103 ... Furnizarea unui sistem rusesc de ap\u0103rare aerian\u0103 unei grup\u0103ri sus\u0163inute de Iran, precum Hezbollah\u00a0...",
        "size": [
          243,
          137
        ],
        "date": "2023:11:03 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://revistaoeste.com/mundo/passagem-de-rafah-volta-ser-fechada-saida-brasileiros-de-gaza-demorar/",
        "title": "Passagem de Rafah volta a ser fechada - Revista Oesterevistaoeste.comhttps://revistaoeste.com \u203a mundo",
        "content": "",
        "size": [
          216,
          121
        ],
        "date": "2023:11:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stiri.md/article/international/armata-israeliana-a-anuntat-ca-a-lovit-o-celula-terorista-in-liban",
        "title": "Armata israelian\u0103 a anun\u0163at c\u0103 a lovit o celul\u0103 terorist\u0103 \u00een Libanstiri.mdhttps://stiri.md \u203a article \u203a international",
        "content": "Pentru moment nu se \u015ftie dac\u0103 au existat mor\u0163i sau r\u0103ni\u0163i \u00een urma atacului israelian. For\u0163ele israeliene au atacat o pozi\u0163ie Hezbollah mai\u00a0...",
        "size": [
          243,
          137
        ],
        "date": "2023:11:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://revistaoeste.com/mundo/interpol-e-acionada-para-prender-2-brasileiros-ligados-ao-hezbollah-no-libano/",
        "title": "Interpol \u00e9 acionada para prender brasileiros do Hezbollahrevistaoeste.comhttps://revistaoeste.com \u203a mundo \u203a i...",
        "content": "",
        "size": [
          796,
          387
        ],
        "date": "2023:11:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://m.eachamps.rw/nbc-news/wH83AaMIaGs",
        "title": "Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy armyeachamps.rwhttps://m.eachamps.rw \u203a nbc-news",
        "content": "Hellow guys, Welcome to my website, and you are watching Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy army. and this vIdeo is uploaded by\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:11:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://mblip.com/hezbollah-how-iran-set-up-its-most-fearsome-proxy-army/",
        "title": "Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy army - mBlipmblip.comhttps://mblip.com \u203a hezbollah-how-iran-set-up-its-mos...",
        "content": "NBC News' Tehran bureau chief Ali Arouzi explains how Tehran set up Hezbollah and built one of the most powerful militias in the world.",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:11:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.banoyi.com/hezbollah-how-iran-set-up-its-most-fearsome-proxy-army-715178.html",
        "title": "Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy armybanoyi.comhttps://www.banoyi.com \u203a POLITICS",
        "content": "NBC News' Tehran bureau chief Ali Arouzi explains how Tehran set up Hezbollah and built one of the most powerful militias in the world.",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": "2023:11:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://saobentoemfoco.com.br/investigado-no-brasil-admite-que-foi-recrutado-pelo-hezbollah/",
        "title": "Investigado no Brasil admite que foi recrutado pelo Hezbollahsaobentoemfoco.com.brhttps://saobentoemfoco.com.br \u203a in...",
        "content": "",
        "size": [
          796,
          387
        ],
        "date": "2023:11:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://rotativonews.com/investigado-no-brasil-admite-que-foi-recrutado-pelo-hezbollah/",
        "title": "Investigado no Brasil admite que foi recrutado pelo Hezbollah \u2022rotativonews.comhttps://rotativonews.com \u203a investiga...",
        "content": "Opera\u00e7\u00e3o Trapiche fez 11 mandados de busca e apreens\u00e3o \u00b7 Pol\u00edcia Federal aciona Interpol para prender brasileiros ligados ao Hezbollah.",
        "size": [
          796,
          387
        ],
        "date": "2023:11:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://revistaoeste.com/mundo/investigado-no-brasil-admite-que-foi-recrutado-pelo-hezbollah/",
        "title": "Investigado no Brasil admite que foi recrutado pelo Hezbollahrevistaoeste.comhttps://revistaoeste.com \u203a mundo \u203a i...",
        "content": "",
        "size": [
          796,
          387
        ],
        "date": "2023:11:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://ngaymoionline.com.vn/khoi-dau-moi-trong-quan-he-trung-quoc-australia-48041.html",
        "title": "Kh\u1edfi \u0111\u1ea7u m\u1edbi trong quan h\u1ec7 Trung Qu\u1ed1c- Australiangaymoionline.com.vnhttps://ngaymoionline.com.vn \u203a kh...",
        "content": "",
        "size": [
          600,
          321
        ],
        "date": "2023:11:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://brasilempauta.com/interpol-e-acionada-para-prender-2-brasileiros-ligados-ao-hezbollah-no-libano/",
        "title": "Interpol \u00e9 acionada para prender 2 brasileiros ligados ao ...brasilempauta.comhttps://brasilempauta.com \u203a interpol...",
        "content": "... Hezbollah no L\u00edbano para fazer ataques \u00e0 comunidade judaica no Brasil. ... Hezbollah, e at\u00e9 definiram valores pela atua\u00e7\u00e3o em ataques terroristas.",
        "size": [
          796,
          387
        ],
        "date": "2023:11:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://www.anninhthudo.vn/nhom-hezbollah-an-so-co-the-khien-xung-dot-israel-hamas-leo-thang-post557284.antd",
        "title": "Nh\u00f3m Hezbollah - '\u1ea9n s\u1ed1' c\u00f3 th\u1ec3 khi\u1ebfn xung \u0111\u1ed9t Israel - Hamas ...anninhthudo.vnhttps://www.anninhthudo.vn \u203a nho...",
        "content": "Hezbollah l\u00e0 l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng n\u00e0o? Hezbollah theo H\u1ed3i gi\u00e1o d\u00f2ng Shiite l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng nh\u00f3m v\u00e0 ch\u00ednh ph\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c Iran h\u1eadu thu\u1eabn trong khu v\u1ef1c \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ecdi\u00a0...",
        "size": [
          900,
          600
        ],
        "date": "2023:11:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=v78UMsU5aOU",
        "title": "Hamas leader deny reports claiming differences with Iran after ...youtube.comhttps://www.youtube.com \u203a watch",
        "content": "Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy army. NBC News\u202213K ... Deadly network: How Iran projects power through proxy militant groups.",
        "size": [
          686,
          386
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=cUUpaVzOhSQ",
        "title": "Biden Falling Into Israel's Trap With US Weapons In Mid East?youtube.comhttps://www.youtube.com \u203a watch",
        "content": "... military response in Gaza, Iran has been issuing warnings against the Jewish nation. ... Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy army.",
        "size": [
          686,
          386
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.youtube.com/watch?v=UK5bjQAbMKQ",
        "title": "Iran Vs Hamas Fight? Khamenei Tells Haniyeh, 'Won't Enter ...youtube.comhttps://www.youtube.com \u203a watch",
        "content": "Hezbollah: How Iran set up its most fearsome proxy army. NBC News\u202213K ... Deadly network: How Iran projects power through proxy militant groups.",
        "size": [
          686,
          386
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.alamy.com/stock-photo/south-lebanon-conflict.html?page=4",
        "title": "South lebanon conflict Stock Photos and Images - Alamyalamy.comhttps://www.alamy.com \u203a stock-photo \u203a south-lebanon-c...",
        "content": "RM TXFE5N\u2013The Hezbollah stronghold of Beirut's southern suburbs sits a virtual ghost town following nightly bombings by Israel on July 20, 2006.",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://twitter.com/IranObserver0/status/1712066511542624615",
        "title": "Iran Observer on X: \"Just for the record Hezbollah is not yet ...twitter.comhttps://twitter.com \u203a IranObserver0 \u203a status",
        "content": "Just for the record Hezbollah is not yet fully engaged and is following the escalation ladder. If Israel escalates in southern Lebanon,\u00a0...",
        "size": [
          1140,
          760
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://castromarina.info/who-supports-hezbollah",
        "title": "Who Supports Hezbollah - Castro Marinacastromarina.infohttps://castromarina.info \u203a who-supports-hezbollah",
        "content": "We are a photo community where photographers & artists can share their own photos and artwork with people from all over the world.",
        "size": [
          2500,
          1731
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.tiktok.com/@stratdev/video/7291037880833674538",
        "title": "News Update: #military #Israel #IDF #Gaza #israelwar #irantiktok.comhttps://www.tiktok.com \u203a video",
        "content": "Today, on October 18th, 2023, Hezbollah has announced it will be. getting directly involved in the conflict between Hamas, Gaza and Israel. This\u00a0...",
        "size": [
          1080,
          1920
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.tiktok.com/discover/Iran-soldier-opening-up-money",
        "title": "Iran soldier opening up money\uff5cTikTok Searchtiktok.comhttps://www.tiktok.com \u203a Discover",
        "content": "... put your hands up to show you're not a threat, is it worth it? how quickly he turned the music off   we've seen the outcome of these scenes many times.",
        "size": [
          1080,
          1920
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.tiktok.com/discover/military-war-update?lang=zh-Hant-TW",
        "title": "military war update\uff5cTikTok \u641c\u5c0btiktok.comhttps://www.tiktok.com \u203a ... \u203a military-war-update",
        "content": "... Army Gathered More Tanks and Military Vehicles on the Border Area With Gaza on Sunday (October 15). Israeli Troops Prepared for a Ground Assault on the\u00a0...",
        "size": [
          1080,
          1920
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://arewatimes.com.ng/israila-da-hizbullah-sun-yi-musayar-wuta-a-kan-iyakar-lebanon/",
        "title": "Isra'ila Da Hizbullah Sun Yi Musayar Wuta A Kan Iyakar ...arewatimes.com.nghttps://arewatimes.com.ng \u203a israila-da-hizbullah-sun-yi...",
        "content": "Rundunar sojin Isra'ila ta ce ta kai farmaki kan kasar Labanon bayan da ta sha suka daga Hezbollah. Isra'ila ta kwace gonakin Chebaa daga Siriya a lokacin yakin\u00a0...",
        "size": [
          666,
          447
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://twitter.com/jjmendeztv",
        "title": "JUAN JOS\u00c9 M\u00c9NDEZ (@jjmendeztv) / Xtwitter.comhttps://twitter.com \u203a jjmendeztv",
        "content": "Very honored to have received this recognition as a telemundo ... The shooter remains at large, described by authorities as armed and extremely dangerous.",
        "size": [
          560,
          388
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ja",
        "link": "https://www.gettyimages.co.jp/%E5%86%99%E7%9C%9F/23rd-liberation-day",
        "title": "62\u70b9\u306e23rd Liberation Day\u306e\u30b9\u30c8\u30c3\u30af\u30d5\u30a9\u30c8 - Getty Imagesgettyimages.co.jphttps://www.gettyimages.co.jp \u203a \u5199\u771f",
        "content": "",
        "size": [
          612,
          408
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.gettyimages.fr/photos/lebanese-forces",
        "title": "1 993 photos et images de Lebanese Forcesgettyimages.frhttps://www.gettyimages.fr \u203a photos",
        "content": "",
        "size": [
          612,
          408
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.gettyimages.fr/photos/lebanon-village",
        "title": "2 401 photos et images de Lebanon Villagegettyimages.frhttps://www.gettyimages.fr \u203a photos",
        "content": "",
        "size": [
          612,
          408
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.instagram.com/ariel_umpierrez_geopolitica/",
        "title": "Geopolitica Ariel Umpi\u00e8rrez (@ariel_umpierrez_geopolitica)instagram.comhttps://www.instagram.com \u203a ariel_umpierrez_geopolitica",
        "content": "Geopol\u00edtica. Conflictos internacionales. An\u00e1lisis cr\u00edtico de la realidad mundial \u00b7 Hezbollah lanzar\u00e1 la guerra total contra Israel? \u00b7 C\u00f3mo hac\u00edan los nazzis con\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "af",
        "link": "https://www.instagram.com/ariel_umpierrez_geopolitica/?next=%2Fronbar21%2F&hl=af",
        "title": "Geopolitica Ariel Umpi\u00e8rrez (@ariel_umpierrez_geopolitica)instagram.comhttps://www.instagram.com \u203a ariel_umpierrez_geopolitica",
        "content": "Geopol\u00edtica. Conflictos internacionales. An\u00e1lisis cr\u00edtico de la realidad mundial \u00b7 Hezbollah lanzar\u00e1 la guerra total contra Israel? \u00b7 C\u00f3mo hac\u00edan los nazzis con\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.gettyimages.fr/photos/lebanese-village",
        "title": "2 050 photos et images de Lebanese Villagegettyimages.frhttps://www.gettyimages.fr \u203a photos",
        "content": "",
        "size": [
          612,
          408
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ja",
        "link": "https://www.instagram.com/ariel_umpierrez_geopolitica/?next=%2Fmarquezcuts%2Ffeed%2F&hl=ja",
        "title": "Geopolitica Ariel Umpi\u00e8rrez(@ariel_umpierrez_geopolitica)instagram.comhttps://www.instagram.com \u203a ariel_umpierrez_geopolitica",
        "content": "\u6295\u7a3f355\u4ef6; \u30d5\u30a9\u30ed\u30ef\u30fc1647\u4eba; \u30d5\u30a9\u30ed\u30fc\u4e2d211\u4eba. Hezbollah lanzar\u00e1 la guerra total contra Israel? De esto hablar\u00e9 hoy con el analista internacional.",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hi",
        "link": "https://www.instagram.com/ariel_umpierrez_geopolitica/?next=%2Fp%2FCJaziTlgqFM%2F&hl=hi",
        "title": "Geopolitica Ariel Umpi\u00e8rrez (@ariel_umpierrez_geopolitica)instagram.comhttps://www.instagram.com \u203a ariel_umpierrez_geopolitica",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://baotintuc.vn/phan-tich-nhan-dinh-525ct0/trang-51.htm?mobile=true",
        "title": "Ph\u00e2n t\u00edch-Nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh | Trang - 51 - baotintuc.vnbaotintuc.vnhttps://baotintuc.vn \u203a trang-51",
        "content": "Nga v\u00e0 Iran \u0111ang th\u1ef1c hi\u1ec7n k\u1ebf ho\u1ea1ch l\u00e2u d\u00e0i l\u00e0 tr\u1edf th\u00e0nh nh\u1eefng b\u00ean tham gia c\u1ed1t l\u00f5i trong m\u1ed9t t\u1ed5 ch\u1ee9c to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 cung c\u1ea5p kh\u00ed \u0111\u1ed1t, t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 m\u00f4 h\u00ecnh\u00a0...",
        "size": [
          260,
          193
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://aawsat.com/taxonomy/term/122381",
        "title": "\u062d\u0627\u0632\u0645 \u0635\u0627\u063a\u064a\u0651\u0629 - \u0627\u0644\u0634\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0633\u0637aawsat.comhttps://aawsat.com \u203a taxonomy \u203a term",
        "content": "\u062e\u0627\u0635 \u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0651\u0629 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0651\u064a\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u062f\u0639\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0631\u0636\u064a\u0647\u0627 \u00b7 \u0633\u0647\u0631\u0629 \u0648\u062f\u0645 \u0648\u0631\u0648\u0627\u064a\u0627\u062a \u0643\u062b\u064a\u0631\u0629 \u00b7 \u0633\u0647\u0631\u0629 \u0645\u0639 \u0643\u064a\u0645 \u062c\u0648\u0646\u063a \u0623\u0648\u0646 \u00b7 \u0644\u0645\u0627\u0630\u0627 \u0643\u0641\u0651 \u0627\u0644\u0623\u062f\u064a\u0628 \u0627\u0644\u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0651 \u0639\u0646 \u00ab\u0627\u0644\u062e\u0644\u0648\u062f\u00bb\u061f \u00b7 \u062d\u064a\u0646 \u064a\u0643\u062a\u0628 \u0644\u0642\u0645\u0627\u0646 \u0633\u0644\u064a\u0645 \u0639\u0646 \u0627\u0633\u0643\u0646\u062f\u0631\u00a0...",
        "size": [
          618,
          412
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://turkish.aawsat.com/arap-d%C3%BCnyasi/l%C3%BCbnan/4346661-t%C3%BCrkiye-varl%C4%B1%C4%9F%C4%B1m%C4%B1z-suriye%E2%80%99nin-birli%C4%9Fini-korumak-i%C3%A7in",
        "title": "T\u00fcrkiye: Varl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Suriye'nin birli\u011fini korumak i\u00e7inaawsat.comhttps://turkish.aawsat.com \u203a l\u00fcbnan",
        "content": "Akar ziyaret s\u0131ras\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamada, \u201cYasak ge\u00e7i\u015f m\u00fcmk\u00fcn de\u011fil\u2026 T\u00fcrkiye'nin Suriye, \u0130ran, Irak hududu hem mod\u00fcler beton duvar, tel \u00f6rg\u00fcler ve hendeklerin\u00a0...",
        "size": [
          1500,
          1000
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sq",
        "link": "https://botapress.info/hamasi-hezbollahu-eshte-gati-per-nje-lufte-te-madhe/",
        "title": "Hamasi: Hezbollahu \u00ebsht\u00eb gati p\u00ebr nj\u00eb luft\u00eb t\u00eb madhebotapress.infohttps://botapress.info \u203a hamasi-hezb...",
        "content": "",
        "size": [
          600,
          360
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://turkish.aawsat.com/arap-d%C3%BCnyasi/l%C3%BCbnan/4346596-d%C3%BCrzi-lider-canbolat-l%C3%BCbnanda-46-y%C4%B1ld%C4%B1r-s%C3%BCrd%C3%BCrd%C3%BC%C4%9F%C3%BC-parti-ba%C5%9Fkanl%C4%B1%C4%9F%C4%B1ndan",
        "title": "D\u00fcrzi lider Canbolat L\u00fcbnan'da 46 y\u0131ld\u0131r s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc parti ...aawsat.comhttps://turkish.aawsat.com \u203a 434659...",
        "content": "",
        "size": [
          1500,
          1000
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://m.facebook.com/geopolitica.latinamerica/?locale=be_BY",
        "title": "Ariel Umpierrez Geopolitica | New York NY - Facebookfacebook.comhttps://m.facebook.com \u203a geopolitica.latinamerica",
        "content": "Hezbollah. Nasrallah. Conflictos internacionales. Geopolitica Ariel Umpierrez. Palestina. Gaza. Israel. Saharaui. Gobierno Mundial. China. ONU. Politica\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hi",
        "link": "https://twitter.com/realwajidkhan/status/1712107224062197875",
        "title": "Wajidkhan on X: \"\u0939\u093f\u091c\u093c\u094d\u092c\u0941\u0932\u094d\u0932\u093e\u0939 \u0905\u092d\u0940 \u0924\u0915 \u092a\u0942\u0930\u0940 \u0924\u0930\u0939 \u0938\u0947 \u092f\u0941\u0926\u094d\u0927 \u092e\u0947\u0902 \u0936\u093e\u092e\u093f\u0932 ...twitter.comhttps://twitter.com \u203a realwajidkhan \u203a status",
        "content": "",
        "size": [
          1140,
          760
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.alamy.es/imagenes/hezbollah-in-south-lebanon.html",
        "title": "Hezbollah in south lebanon Im\u00e1genes De Stock - Alamyalamy.eshttps://www.alamy.es \u203a imagenes \u203a hezbollah-in-south-le...",
        "content": "",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ne",
        "link": "https://www.hongkongkhabar.com/category/%E0%A4%9C%E0%A4%BE%E0%A4%A8%E0%A4%95%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A5%80",
        "title": "\u091c\u093e\u0928\u0915\u093e\u0930\u0940 Archives - HongKong Khabarhongkongkhabar.comhttps://www.hongkongkhabar.com \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          300,
          200
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "bn",
        "link": "https://www.facebook.com/mahidamahibd/",
        "title": "\u09ae\u09be\u09b9\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09ae\u09be\u09b9\u09bf - Mahia Mahi - Facebookfacebook.comhttps://www.facebook.com \u203a mahidamahibd",
        "content": "",
        "size": [
          1920,
          1072
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://lhongtortai.com/collection/hezbollah-l%C3%A0-g%C3%AC",
        "title": "Hezbollah L\u00e0 G\u00ec - L Hong To Rtailhongtortai.comhttps://lhongtortai.com \u203a collection",
        "content": "Israel t\u1ed1 Iran ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o Hezbollah t\u1eadp k\u00edch \u1edf bi\u00ean gi\u1edbi, \u00f4ng ... Lo ng\u1ea1i gia t\u0103ng v\u1ec1 nguy c\u01a1 n\u1ed5 ra chi\u1ebfn tranh Israel - Liban H\u01a1n k\u00edch th\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 Hezbollah L\u00e0\u00a0...",
        "size": [
          1172,
          870
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hr",
        "link": "https://gradacackiglas.com/hamas-hezbolah-je-spreman-za-veliki-rat/",
        "title": "Hamas: Hezbolah je spreman za veliki rat - Grada\u010da\u010dki glasgradacackiglas.comhttps://gradacackiglas.com \u203a hamas-...",
        "content": "Grupe Hamas i Hezbolah, koje podr\u017eava Iran, blisko koordiniraju svoje sljede\u0107e korake u borbi protiv Izraela, rekao je visoki predstavnik Hamasa u Libanonu za\u00a0...",
        "size": [
          604,
          453
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ne",
        "link": "https://www.hongkongkhabar.com/category/%E0%A4%87%E0%A4%A4%E0%A4%BF%E0%A4%B9%E0%A4%BE%E0%A4%B8",
        "title": "\u0907\u0924\u093f\u0939\u093e\u0938 Archives - HongKong Khabarhongkongkhabar.comhttps://www.hongkongkhabar.com \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          300,
          200
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "bn",
        "link": "https://www.facebook.com/mahidamahibd/",
        "title": "\u09ae\u09be\u09b9\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09ae\u09be\u09b9\u09bf - Mahia Mahi - Facebookfacebook.comhttps://www.facebook.com \u203a mahidamahibd",
        "content": "",
        "size": [
          1920,
          1072
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ne",
        "link": "https://www.hongkongkhabar.com/",
        "title": "HongKong Khabar - Nepal's no 1 Newsportalhongkongkhabar.comhttps://www.hongkongkhabar.com",
        "content": "",
        "size": [
          300,
          150
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "bn",
        "link": "https://www.facebook.com/mahidamahibd/?locale=it_IT",
        "title": "\u09ae\u09be\u09b9\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09ae\u09be\u09b9\u09bf - Mahia Mahi - Facebookfacebook.comhttps://www.facebook.com \u203a mahidamahibd",
        "content": "",
        "size": [
          1920,
          1072
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "bn",
        "link": "https://www.facebook.com/mahidamahibd/?locale=sv_SE",
        "title": "\u09ae\u09be\u09b9\u09bf\u09af\u09bc\u09be \u09ae\u09be\u09b9\u09bf - Mahia Mahi - Facebookfacebook.comhttps://www.facebook.com \u203a mahidamahibd",
        "content": "",
        "size": [
          1920,
          1072
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.alamy.es/imagenes/25-de-mayo-de-2000.html",
        "title": "25 de mayo de 2000 Im\u00e1genes De Stock - Alamyalamy.eshttps://www.alamy.es \u203a imagenes \u203a 25-de-mayo-de-2000",
        "content": "",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.alamy.es/imagenes/celebraci%C3%B3n-del-campamento.html?page=10",
        "title": "Celebraci\u00f3n del campamento Im\u00e1genes De Stock - Alamyalamy.eshttps://www.alamy.es \u203a imagenes \u203a celebraci\u00f3n-del-camp...",
        "content": "",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/iranische-befreiung.html",
        "title": "Iranische befreiung -Fotos und -Bildmaterial in hoher Aufl\u00f6sungalamy.dehttps://www.alamy.de \u203a fotos-bilder \u203a iranische-befreiung",
        "content": "... Iran, Maryam Rajavi, wurde w\u00e4hrend des j\u00e4hrlichen Weltgipfels des Iran Freedom, einem Netzwerk f\u00fcr die iranische Befreiung, gesehen. Kredit: SOPA Images\u00a0...",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sw",
        "link": "https://itvid.net/video/utajiri-wa-nyoka-na-ushirikina-ulivyotawala-mbeya-je-makanisa-yanahusika-8XqFATNUU6I.html",
        "title": "Utajiri wa Nyoka na Ushirikina Ulivyotawala Mbeya Je ... - ITviditvid.nethttps://itvid.net \u203a video",
        "content": "",
        "size": [
          320,
          180
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.alamy.de/fotos-bilder/meine-25-2000.html",
        "title": "Meine 25 2000 -Fotos und -Bildmaterial in hoher Aufl\u00f6sungalamy.dehttps://www.alamy.de \u203a fotos-bilder \u203a meine-25-2000",
        "content": "... Scary. Geburtsdatum 25. Oktober 2000. Stockfoto. RM 2G39HRG\u2013Foto von Beanie ... The Miami Heat T\u00e4nzer w\u00e4hrend Monday Night Playoff-Spiel in der American\u00a0...",
        "size": [
          1300,
          956
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://castromarina.info/%D9%81%D9%8A%D8%AF%D8%B1%D8%A7%D9%84%D9%8A%D8%A9",
        "title": "\u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629 - Castro Marinacastromarina.infohttps://castromarina.info \u203a \u0641\u064a\u062f\u0631\u0627\u0644\u064a\u0629",
        "content": "We are a photo community where photographers & artists can share their own photos and artwork with people from all over the world.",
        "size": [
          1500,
          1000
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.healthy-useful.com/article/%EC%9D%B4%EB%9E%803",
        "title": "\uc774\ub7803healthy-useful.comhttps://www.healthy-useful.com \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.healthy-useful.com/article/%E3%80%8C%EC%A0%9C3%EC%B0%A8",
        "title": "\u300c\uc81c3\ucc28healthy-useful.comhttps://www.healthy-useful.com \u203a ar...",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://lhongtortai.com/collection/%EC%A4%91%EB%8F%99%EC%A0%84%EC%9F%81",
        "title": "\uc911\ub3d9\uc804\uc7c1lhongtortai.comhttps://lhongtortai.com \u203a collection",
        "content": "\uc81c1\ucc28 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 - \ub9c8\uc9c0\ub9c9 \ud68c : \"The Winner\" Took It All ... \ub370\uc77c\ub9ac\ud22c\ub370\uc774] \ub9cc\ud3c9: \ud558\ub9c8\uc2a4, \uc774\uc2a4\ub77c\uc5d8 \uae30\uc2b5\uacf5\uaca9\uc5d0 \uc911\ub3d9\uc804\uc7c1 ... \uc601\uc0c1. \u65b0\uc911\ub3d9\u00a0...",
        "size": [
          1400,
          787
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sw",
        "link": "https://dubaikhalifas.com/aliyeshinda-ubunge-aanza-kwa-kutoa-milioni-20-hospitali-lekule/",
        "title": "Aliyeshinda Ubunge Aanza Kwa Kutoa Milioni 20 Hospitali ...dubaikhalifas.comhttps://dubaikhalifas.com \u203a aliyeshi...",
        "content": "Lijue Kundi Lingine Hatari La Hezbollah Laungana Na Hamas Vita Dhidi Ya Israel ... Throughout the article, the author presents an impressive level of expertise on\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ko",
        "link": "https://www.healthy-useful.com/article/%EC%84%B8%EA%B3%84%EC%82%BC%EC%B0%A8%EB%8C%80%EC%A0%84%EA%B3%BC",
        "title": "\uc138\uacc4\uc0bc\ucc28\ub300\uc804\uacfchealthy-useful.comhttps://www.healthy-useful.com \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          1280,
          720
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      }
    ]
  },
  "vision": {
    "places": [
      {
        "class": "army_base",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.9993720650672913
      },
      {
        "class": "racecourse",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.00016146598500199616
      },
      {
        "class": "airfield",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 4.574934428092092e-05
      },
      {
        "class": "runway",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 3.9715134334983304e-05
      },
      {
        "class": "heliport",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 3.676589039969258e-05
      }
    ],
    "transients": [
      {
        "class": "time/daylight",
        "score": 0.8276382684707642
      },
      {
        "class": "rugged",
        "score": 0.7790708541870117
      },
      {
        "class": "season/winter",
        "score": 0.6900891661643982
      },
      {
        "class": "weather/clouds",
        "score": 0.6673493981361389
      },
      {
        "class": "weather/sunny",
        "score": 0.6599217057228088
      },
      {
        "class": "weather/snow",
        "score": 0.6070711612701416
      },
      {
        "class": "ice",
        "score": 0.5965026617050171
      },
      {
        "class": "bright",
        "score": 0.5683230757713318
      },
      {
        "class": "moist",
        "score": 0.5479302406311035
      },
      {
        "class": "busy",
        "score": 0.5426956415176392
      },
      {
        "class": "temperature/cold",
        "score": 0.527319073677063
      }
    ],
    "locations": {
      "coarse": {
        "pred_class": 1082,
        "pred_lat": 34.573463439941406,
        "pred_long": -77.28610229492188
      },
      "middle": {
        "pred_class": 700,
        "pred_lat": 33.59344482421875,
        "pred_long": -112.33219909667969
      },
      "fine": {
        "pred_class": 727,
        "pred_lat": 33.59344482421875,
        "pred_long": -112.33219909667969
      },
      "hierarchy": {
        "pred_class": 727,
        "pred_lat": 33.59344482421875,
        "pred_long": -112.33219909667969
      },
      "country": {
        "city": "",
        "state": "Arizona",
        "country": "United States"
      }
    }
  },
  "exif": {
    "captured_time": null,
    "captured_place": {
      "latitude": null,
      "longitude": null
    }
  },
  "weather": {
    "latitude": 33.56766,
    "longitude": -112.304825,
    "generationtime_ms": 0.14102458953857422,
    "utc_offset_seconds": 0,
    "timezone": "GMT",
    "timezone_abbreviation": "GMT",
    "elevation": 343.0,
    "hourly_units": {
      "time": "iso8601",
      "apparent_temperature": "\u00b0C",
      "precipitation": "mm",
      "weathercode": "wmo code"
    },
    "hourly": {
      "time": [
        "2020-06-25T00:00",
        "2020-06-25T01:00",
        "2020-06-25T02:00",
        "2020-06-25T03:00",
        "2020-06-25T04:00",
        "2020-06-25T05:00",
        "2020-06-25T06:00",
        "2020-06-25T07:00",
        "2020-06-25T08:00",
        "2020-06-25T09:00",
        "2020-06-25T10:00",
        "2020-06-25T11:00",
        "2020-06-25T12:00",
        "2020-06-25T13:00",
        "2020-06-25T14:00",
        "2020-06-25T15:00",
        "2020-06-25T16:00",
        "2020-06-25T17:00",
        "2020-06-25T18:00",
        "2020-06-25T19:00",
        "2020-06-25T20:00",
        "2020-06-25T21:00",
        "2020-06-25T22:00",
        "2020-06-25T23:00",
        "2020-06-26T00:00",
        "2020-06-26T01:00",
        "2020-06-26T02:00",
        "2020-06-26T03:00",
        "2020-06-26T04:00",
        "2020-06-26T05:00",
        "2020-06-26T06:00",
        "2020-06-26T07:00",
        "2020-06-26T08:00",
        "2020-06-26T09:00",
        "2020-06-26T10:00",
        "2020-06-26T11:00",
        "2020-06-26T12:00",
        "2020-06-26T13:00",
        "2020-06-26T14:00",
        "2020-06-26T15:00",
        "2020-06-26T16:00",
        "2020-06-26T17:00",
        "2020-06-26T18:00",
        "2020-06-26T19:00",
        "2020-06-26T20:00",
        "2020-06-26T21:00",
        "2020-06-26T22:00",
        "2020-06-26T23:00"
      ],
      "apparent_temperature": [
        38.3,
        37.8,
        37.6,
        36.8,
        35.7,
        32.3,
        30.1,
        29.4,
        27.9,
        26.5,
        26.0,
        25.3,
        26.4,
        25.6,
        26.1,
        29.0,
        31.6,
        34.0,
        36.7,
        38.8,
        39.6,
        39.4,
        38.9,
        37.6,
        37.5,
        37.6,
        36.0,
        34.4,
        32.6,
        30.0,
        29.0,
        27.7,
        30.5,
        26.9,
        25.1,
        24.5,
        23.3,
        24.4,
        25.5,
        27.7,
        30.1,
        33.2,
        36.4,
        38.9,
        39.0,
        38.9,
        39.2,
        38.3
      ],
      "precipitation": [
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0
      ],
      "weathercode": [
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        0,
        0,
        0,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        1,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0
      ]
    }
  },
  "inference": {
    "conflicts": []
  }
}