{
  "search": {
    "charts": {
      "frequency_timeline": {
        "data": {
          "2016/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/09": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2016/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2016/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2017/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2018/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2019/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/03": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2020/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/07": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2020/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/09": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2020/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2020/12": {
            "count": 2,
            "abnormal": false
          },
          "2021/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/07": {
            "count": 1,
            "abnormal": false
          },
          "2021/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2021/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/10": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/11": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2022/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/01": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/02": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/03": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/04": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/05": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/06": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/07": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/08": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/09": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          },
          "2023/10": {
            "count": 178,
            "abnormal": false
          },
          "2023/11": {
            "count": 6,
            "abnormal": false
          },
          "2023/12": {
            "count": 0,
            "abnormal": false
          }
        },
        "seasonal": true,
        "max_count": 178,
        "abnormal": false,
        "plot": {
          "labels": [
            "2016/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2017/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2018/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2019/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2020/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2021/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2022/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12",
            "2023/01",
            "02",
            "03",
            "04",
            "05",
            "06",
            "07",
            "08",
            "09",
            "10",
            "11",
            "12"
          ],
          "datasets": [
            {
              "label": "Number of pages includings",
              "backgroundColor": "#808080",
              "data": [
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                1,
                0,
                0,
                2,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                1,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                0,
                178,
                6,
                0
              ]
            },
            {
              "label": "Seasonal detected",
              "backgroundColor": "#00D8FF",
              "data": []
            }
          ]
        }
      },
      "lang_percentage": {
        "data": {
          "English": {
            "count": 107,
            "percentage": 41.31274131274131
          },
          "Spanish; Castilian": {
            "count": 32,
            "percentage": 12.355212355212355
          },
          "French": {
            "count": 27,
            "percentage": 10.424710424710424
          },
          "Vietnamese": {
            "count": 14,
            "percentage": 5.405405405405405
          },
          "Turkish": {
            "count": 11,
            "percentage": 4.2471042471042475
          },
          "Indonesian": {
            "count": 10,
            "percentage": 3.861003861003861
          },
          "Portuguese": {
            "count": 6,
            "percentage": 2.3166023166023164
          },
          "Italian": {
            "count": 5,
            "percentage": 1.9305019305019304
          },
          "Dutch; Flemish": {
            "count": 5,
            "percentage": 1.9305019305019304
          },
          "Arabic": {
            "count": 5,
            "percentage": 1.9305019305019304
          },
          "Japanese": {
            "count": 4,
            "percentage": 1.5444015444015444
          },
          "Russian": {
            "count": 4,
            "percentage": 1.5444015444015444
          },
          "Romanian; Moldavian; Moldovan": {
            "count": 4,
            "percentage": 1.5444015444015444
          },
          "Lithuanian": {
            "count": 4,
            "percentage": 1.5444015444015444
          },
          "Malay": {
            "count": 3,
            "percentage": 1.1583011583011582
          },
          "Tamil": {
            "count": 3,
            "percentage": 1.1583011583011582
          },
          "German": {
            "count": 2,
            "percentage": 0.7722007722007722
          },
          "Hindi": {
            "count": 2,
            "percentage": 0.7722007722007722
          },
          "Swedish": {
            "count": 2,
            "percentage": 0.7722007722007722
          },
          "Finnish": {
            "count": 2,
            "percentage": 0.7722007722007722
          },
          "Croatian": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          },
          "Polish": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          },
          "Georgian": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          },
          "Lao": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          },
          "Telugu": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          },
          "Tagalog": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          },
          "Ukrainian": {
            "count": 1,
            "percentage": 0.3861003861003861
          }
        },
        "total": 259,
        "plot": {
          "labels": [
            "English",
            "Spanish; Castilian",
            "French",
            "Vietnamese",
            "others"
          ],
          "data": [
            41,
            12,
            10,
            5,
            32
          ],
          "color": [
            "#41B883",
            "#E46651",
            "#00D8FF",
            "#DD1B16",
            "#808080"
          ]
        }
      }
    },
    "summary": {
      "newest": {
        "lang": "ja",
        "link": "https://news.yahoo.co.jp/articles/1e5271fb910f31d3d7000339e5588e503639565b",
        "title": "\u30a4\u30b9\u30e9\u30a8\u30eb\u3068\u30d1\u30ec\u30b9\u30c1\u30ca\u306e\u5bfe\u7acb \u300c\u6b74\u53f2\u3092\u9061\u3063\u3066\u306e\u8b70\u8ad6\u306b\u7d42\u59cb ...Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9https://news.yahoo.co.jp \u203a articles",
        "content": "",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:11:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      "oldest": {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.politico.eu/article/teaching-young-europeans-how-to-talk-about-terrorism-schools-major-role/",
        "title": "How to talk about terrorism - POLITICOpolitico.euhttps://www.politico.eu \u203a article \u203a teaching-young-eur...",
        "content": "Israel-Hamas war is changing the political landscape in France. Opinion \u00b7 Israel-Hamas war is changing the political landscape in France.",
        "size": [
          380,
          237
        ],
        "date": "2016:09:01 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      "unspecified_time": 68,
      "highlight": {}
    },
    "records": [
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.politico.eu/article/teaching-young-europeans-how-to-talk-about-terrorism-schools-major-role/",
        "title": "How to talk about terrorism - POLITICOpolitico.euhttps://www.politico.eu \u203a article \u203a teaching-young-eur...",
        "content": "Israel-Hamas war is changing the political landscape in France. Opinion \u00b7 Israel-Hamas war is changing the political landscape in France.",
        "size": [
          380,
          237
        ],
        "date": "2016:09:01 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyhk.com/article/124470",
        "title": "Japan man gets death for killing 19 in care home carnagechinadailyhk.comhttps://www.chinadailyhk.com \u203a article",
        "content": "A Japanese man was sentenced to death for killing 19 disabled people in a knife-wielding rampage in 2016, one of post-war Japan's worst mass\u00a0...",
        "size": [
          800,
          450
        ],
        "date": "2020:03:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyasia.com/article/137526",
        "title": "Coronavirus complicates ROK, US military exerciseschinadailyasia.comhttps://www.chinadailyasia.com \u203a article",
        "content": "... Israel declares 'state of war' as conflict with Hamas continues. The Israeli army continued its extensive airstrikes on targets in Gaza on\u00a0...",
        "size": [
          800,
          450
        ],
        "date": "2020:07:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyasia.com/article/144608",
        "title": "Iranian president accuses US of savagery after new sanctionschinadailyasia.comhttps://www.chinadailyasia.com \u203a article",
        "content": "... Israel declares 'state of war' as conflict with Hamas continues. The Israeli army continued its extensive airstrikes on targets in Gaza on\u00a0...",
        "size": [
          800,
          450
        ],
        "date": "2020:09:26 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyasia.com/article/153428",
        "title": "Indonesia bans foreign visitors for 2 weeks over new variantchinadailyasia.comhttps://www.chinadailyasia.com \u203a article",
        "content": "Israel began what officials hope will be its last coronavirus lockdown on Sunday as they ramp up vaccinations to a pace Prime Minister\u00a0...",
        "size": [
          800,
          450
        ],
        "date": "2020:12:28 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyasia.com/article/153428",
        "title": "Indonesia bans foreign visitors for 2 weeks over new variantchinadailyasia.comhttps://www.chinadailyasia.com \u203a article",
        "content": "Israel began what officials hope will be its last coronavirus lockdown on Sunday as they ramp up vaccinations to a pace Prime Minister\u00a0...",
        "size": [
          800,
          450
        ],
        "date": "2020:12:28 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyhk.com/article/228317",
        "title": "No more Gangnam Style: S. Korea virus rules ban fast music ...Chinadaily HKhttps://www.chinadailyhk.com \u203a article",
        "content": "... Israeli soldiers on Israeli territories. 09 October 2023 . World urged to defuse Israel-Hamas conflict. The current conflict should be seen\u00a0...",
        "size": [
          800,
          450
        ],
        "date": "2021:07:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cnd85d3gg4jo",
        "title": "T\u00fcrkiye Hamas-\u0130srail sava\u015f\u0131na nas\u0131l bak\u0131yor, arabuluculuk ...BBChttps://www.bbc.com \u203a articles",
        "content": "Hamas'\u0131n \u201cAksa Tufan\u0131\u201d ad\u0131n\u0131 verdi\u011fi ani bask\u0131nla ba\u015flayan \u0130srail-Hamas \u201csava\u015f\u0131\u201d, T\u00fcrkiye'nin \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu'yu resmi\u00a0...",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ms",
        "link": "https://www.bharian.com.my/dunia/asia/2023/10/1162497/akses-kemanusiaan-diperlukan-bekal-makanan-ke-gaza-agensi-pbb",
        "title": "Akses kemanusiaan diperlukan bekal makanan ke GazaBerita Harianhttps://www.bharian.com.my \u203a asia",
        "content": "... Israel melanda kawasan Palestin susulan serangan maut Hamas ... Hamas menyerang melalui bandar-bandar Israel membunuh 600 dan menculik puluhan\u00a0...",
        "size": [
          960,
          600
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thetimes.co.uk/article/its-really-scary-israelis-hunker-down-as-sderot-becomes-frontline-in-war-8cwg32x72",
        "title": "Israelis hunker down as Sderot becomes frontline in warThe Timeshttps://www.thetimes.co.uk \u203a article",
        "content": "It sounds like we're in for the long haul,\u201d Lindon said, adding: \u201cIsrael needs to attack Hamas and make Hamas pay the price \u2014 now we're in a new\u00a0...",
        "size": [
          7164,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.latribune.ca/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamaslatribune.cahttps://www.latribune.ca \u203a monde",
        "content": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas. Par ... Hamas \u00e0 la suite de son attaque-surprise depuis la bande de Gaza\u00a0...",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cnd85d3gg4jo",
        "title": "T\u00fcrkiye Hamas-\u0130srail sava\u015f\u0131na nas\u0131l bak\u0131yor, arabuluculuk ...BBChttps://www.bbc.com \u203a articles",
        "content": "Hamas'\u0131n \u201cAksa Tufan\u0131\u201d ad\u0131n\u0131 verdi\u011fi ani bask\u0131nla ba\u015flayan \u0130srail-Hamas \u201csava\u015f\u0131\u201d, T\u00fcrkiye'nin \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Binyamin Netanyahu'yu resmi\u00a0...",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.ledroit.com/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Droithttps://www.ledroit.com \u203a 2023/10/08",
        "content": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas ... Un missile explose dans la bande de Gaza durant\u00a0...",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lequotidien.com/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Quotidienhttps://www.lequotidien.com \u203a monde",
        "content": "... fen\u00eatre) \u00b7 Monde \u00b7 Monde. Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas. Par Wafaa Shurafa et Tia Goldenberg. | 8 octobre 2023.",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.elespectador.com/mundo/mas-paises/encuentran-260-cuerpos-en-el-lugar-del-festival-de-musica-donde-ataco-hamas-guerra-en-gaza/",
        "title": "Israel: encuentran 260 cuerpos en el lugar del festival de ...El Espectadorhttps://www.elespectador.com \u203a enc...",
        "content": "Los bombardeos en Gaza no han cesado. Israel y Ham\u00e1s contin\u00faan atac\u00e1ndose sin descanso. Foto: AFP - MAHMUD HAMS.",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lenouvelliste.ca/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Nouvellistehttps://www.lenouvelliste.ca \u203a monde",
        "content": "En r\u00e9ponse, Isra\u00ebl a jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent frapp\u00e9 plus de 800 cibles \u00e0 Gaza, a d\u00e9clar\u00e9 son arm\u00e9e, y compris des frappes a\u00e9riennes qui ont ras\u00e9 une\u00a0...",
        "size": [
          657,
          411
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://www.jn.pt/5008422149/hamas-diz-que-ajuda-militar-dos-eua-a-israel-e-uma-agressao-contra-os-palestinianos/",
        "title": "Hamas diz que ajuda militar dos EUA a Israel \u00e9 uma agress\u00e3o ...Jornal de Not\u00edciashttps://www.jn.pt \u203a hamas-diz-que-a...",
        "content": "O movimento isl\u00e2mico Hamas, que controla a Faixa de Gaza, considerou, este domingo, que o apoio militar anunciado pelos EUA a Israel\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1201
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.timesofisrael.com/liveblog-october-8-2023/",
        "title": "Oct. 8: Hamas, PIJ claim to hold 130 Israelis captive in Gaza ...The Times of Israelhttps://www.timesofisrael.com \u203a liveblog-october-8-20...",
        "content": "... war between Israel and Hamas. In a statement, the UAE stresses that Hamas attacks \u201cagainst Israeli towns and villages near the Gaza Strip\u00a0...",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lesoleil.com/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Soleilhttps://www.lesoleil.com \u203a monde",
        "content": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas ... Un missile explose dans la bande de Gaza durant\u00a0...",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lequotidien.com/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Quotidienhttps://www.lequotidien.com \u203a monde",
        "content": "... fen\u00eatre) \u00b7 Monde \u00b7 Monde. Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas. Par Wafaa Shurafa et Tia Goldenberg. | 8 octobre 2023.",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.elespectador.com/mundo/mas-paises/encuentran-260-cuerpos-en-el-lugar-del-festival-de-musica-donde-ataco-hamas-guerra-en-gaza/",
        "title": "Israel: encuentran 260 cuerpos en el lugar del festival de ...El Espectadorhttps://www.elespectador.com \u203a enc...",
        "content": "Los bombardeos en Gaza no han cesado. Israel y Ham\u00e1s contin\u00faan atac\u00e1ndose sin descanso. Foto: AFP - MAHMUD HAMS.",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "lt",
        "link": "https://www.delfi.lt/veidai/uzsienio-zvaigzdes/galkinas-ir-pugaciova-uzfiksuoti-begantys-is-izraelio-94737773",
        "title": "Galkinas ir Puga\u010diova u\u017efiksuoti b\u0117gantys i\u0161 Izraelio - DelfiDelfihttps://www.delfi.lt \u203a veidai \u203a galki...",
        "content": "Kaip ra\u0161o agent\u016bra Unian.net, jie tikriausiai nusprend\u0117 palikti \u0161al\u012f, kuri\u0105 \u201eHamas\u201c kovotojai u\u017epuol\u0117 spalio 7 d. ... Israel \u00b7 View profile.",
        "size": [
          2000,
          1251
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.latribune.ca/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamaslatribune.cahttps://www.latribune.ca \u203a monde",
        "content": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas. Par ... Hamas \u00e0 la suite de son attaque-surprise depuis la bande de Gaza\u00a0...",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://www.jn.pt/5008422149/hamas-diz-que-ajuda-militar-dos-eua-a-israel-e-uma-agressao-contra-os-palestinianos/",
        "title": "Hamas diz que ajuda militar dos EUA a Israel \u00e9 uma agress\u00e3o ...Jornal de Not\u00edciashttps://www.jn.pt \u203a hamas-diz-que-a...",
        "content": "O movimento isl\u00e2mico Hamas, que controla a Faixa de Gaza, considerou, este domingo, que o apoio militar anunciado pelos EUA a Israel\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1201
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lesoleil.com/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Soleilhttps://www.lesoleil.com \u203a monde",
        "content": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le Hamas ... Un missile explose dans la bande de Gaza durant\u00a0...",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lenouvelliste.ca/monde/2023/10/08/israel-affronte-le-hamas-pour-une-deuxieme-journee-apres-son-incursion-A2BGPDIZ3FCNDCMZIFDDHOQGS4/",
        "title": "Plus de 1100 morts dans le conflit entre Isra\u00ebl et le HamasLe Nouvellistehttps://www.lenouvelliste.ca \u203a monde",
        "content": "En r\u00e9ponse, Isra\u00ebl a jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent frapp\u00e9 plus de 800 cibles \u00e0 Gaza, a d\u00e9clar\u00e9 son arm\u00e9e, y compris des frappes a\u00e9riennes qui ont ras\u00e9 une\u00a0...",
        "size": [
          657,
          411
        ],
        "date": "2023:10:08 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://danviet.vn/phan-ung-bat-ngo-cua-iran-khi-bi-noi-giup-do-hamas-tan-cong-chua-tung-thay-vao-israel-20231009124409515.htm",
        "title": "Ph\u1ea3n \u1ee9ng b\u1ea5t ng\u1edd c\u1ee7a Iran khi b\u1ecb n\u00f3i gi\u00fap \u0111\u1ee1 Hamas t\u1ea5n c\u00f4ng ...D\u00e2n Vi\u1ec7thttps://danviet.vn \u203a Th\u1ebf gi\u1edbi",
        "content": "Tehran \u0111\u00e3 b\u00e1c b\u1ecf c\u00e1o bu\u1ed9c r\u1eb1ng h\u1ecd \u0111\u00e3 gi\u00fap c\u00e1c chi\u1ebfn binh Palestine l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch cho cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng b\u1ea5t ng\u1edd v\u00e0o Israel \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng v\u00e0o ng\u00e0y 7/\u00a0...",
        "size": [
          700,
          438
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cgrdzn4lp9lo",
        "title": "\u0130srail-Filistin sorunu: Suudi Arabistan, \u0130ran, Rusya, \u00c7in ... - BBCBBChttps://www.bbc.com \u203a articles",
        "content": "Filistin'de Gazze \u015eeridi'ni kontrol eden Hamas'\u0131n \u0130srail'e kar\u015f\u0131 Cumartesi g\u00fcn\u00fc ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 Aksa Tufan\u0131 Operasyonu'nun yank\u0131lar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor.",
        "size": [
          660,
          413
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.timesofisrael.com/likening-hamas-to-isis-netanyahu-vows-victory-in-war-for-our-existence/",
        "title": "Likening Hamas 'savages' to IS, Netanyahu vows victory in ...The Times of Israelhttps://www.timesofisrael.com \u203a likening-hamas-to-isis...",
        "content": "A senior Israeli government source told reporters earlier on Monday that Netanyahu's defined goal for the war at this stage was to deprive Hamas\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hr",
        "link": "https://www.jutarnji.hr/vijesti/svijet/hamas-prijeti-egzekucijama-otetih-izraelaca-netanyahu-tek-smo-poceli-hamas-je-isis-i-zavrsit-ce-kao-oni-15382348",
        "title": "Hamas prijeti egzekucijama otetih Izraelaca; NetanyahuJutarnji listhttps://www.jutarnji.hr \u203a svijet \u203a ha...",
        "content": "\"Israel is at war. Israel didn't start this war, but Israel will end it (...) Hamas are animals. Hamas are ISIS\" pic.twitter.com/alJfBADD1F. \u2014\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1201
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hi",
        "link": "https://hindi.sputniknews.in/20231009/gaajaa-pttii-pri-ijriaayl-kii-bmbaariii-jaariii-tsviirion-men-dekhen-tbaahii-ke-dshy-4687893.html",
        "title": "\u0917\u093e\u091c\u093e \u092a\u091f\u094d\u091f\u0940 \u092a\u0930 \u0907\u091c\u093c\u0930\u093e\u092f\u0932 \u0915\u0940 \u092c\u092e\u092c\u093e\u0930\u0940 \u091c\u093e\u0930\u0940, \u0924\u0938\u094d\u0935\u0940\u0930\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0947\u0916\u0947\u0902 \u0924\u092c\u093e\u0939\u0940 \u0915\u0947 \u0926\u0943\u0936\u094d\u092fSputnik Indiahttps://hindi.sputniknews.in \u203a gaajaa...",
        "content": "... israel palestine conflict, israel attack, lebanon attack on israel, israel map, lebanon attack on israel today hindi news, palestine hamas map.",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://funchalnoticias.net/2023/10/09/benjamin-netanyahu-as-cidades-onde-o-hamas-se-esconde-serao-transformadas-em-ruinas/",
        "title": "Benjamin Netanyahu: \u201c\u201dAs cidades onde o Hamas se esconde ...Funchal Not\u00edciashttps://funchalnoticias.net \u203a benjami...",
        "content": "Diplomacia n\u00e3o reduz viol\u00eancia entre Israel e o Hamas [v\u00eddeo]. \u00a1AF! maio 14, 2021 - 11:55:33 PM. Em \"Pol\u00edtica\". Atualidade. Publicado por\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ms",
        "link": "https://api.bharian.com.my/dunia/asia/2023/10/1162512/semenanjung-gaza-berdepan-detik-paling-teruk-dalam-15-tahun",
        "title": "Semenanjung Gaza berdepan detik paling teruk dalam 15 tahunBerita Harianhttps://api.bharian.com.my \u203a 2023/10",
        "content": "... Hamas ke atas Israel. Menurut pegawai Palestin, serangan udara Israel membunuh hampir 300 rakyat Palestin dalam tempoh 24 jam. Sementara\u00a0...",
        "size": [
          960,
          600
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "nl",
        "link": "https://www.hln.be/buitenland/teruglezen-israel-hamas-dreigt-met-executie-van-ontvoerde-israelis-elke-keer-dat-burgers-in-gaza-geraakt-worden-door-luchtaanval~afec938c/",
        "title": "TERUGLEZEN ISRA\u00cbL. Hamas dreigt met executie van ... - HLNHLNhttps://www.hln.be \u203a ... \u203a Buitenland",
        "content": "Ook ruwe olie werd een pak duurder, als gevolg van het escalerend conflict tussen Isra\u00ebl en de Palestijnen. De gasprijs steeg na het nieuws\u00a0...",
        "size": [
          694,
          434
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lamontagne.fr/paris-75000/actualites/500-cibles-du-hamas-frappees-par-israel-des-thailandais-tues-suivez-en-direct-le-combat-israelo-palestinien_14384473/",
        "title": "Isra\u00ebl : 14 Fran\u00e7ais toujours port\u00e9s disparus, Netanyahu ...La Montagnehttps://www.lamontagne.fr \u203a actualites",
        "content": "Un nouveau conflit a \u00e9t\u00e9 d\u00e9clench\u00e9, samedi 7 octobre, apr\u00e8s l'attaque surprise du Hamas en Isra\u00ebl. Ce lundi soir, des rassemblements de\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          751
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://stringbasso.livejournal.com/3246758.html",
        "title": "\u0411\u0435\u043b\u044b\u043c\u0438 \u043d\u0438\u0442\u043a\u0430\u043c\u044d. \u042d\u0442\u043e \u0433\u043e\u0441\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u044c \u0410\u043b\u044c-\u0410\u0445\u043b\u0438 \u0410\u0440\u0430\u0431 \u0432 \u0413\u0430\u0437\u0435 ...stringbassohttps://stringbasso.livejournal.com \u203a ...",
        "content": "\u042d\u0442\u043e \u0432\u044b\u0433\u043b\u044f\u0434\u0438\u0442 \u043a\u0430\u043a \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432\u0430 \u0431\u043e\u043c\u0431\u044b? ... \u041d\u043e \u044d\u0442\u043e \u044f\u0432\u043d\u043e \u043d\u0435 \u0442\u043e\u0442 \u0432\u0437\u0440\u044b\u0432. \u042d\u0442\u043e A missile explodes in Gaza City during an Israeli air strike Sunday.",
        "size": [
          800,
          500
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://fr.le360.ma/monde/israel-hamas-poursuite-des-combats-apres-500-frappes-aeriennes-contre-gaza_N6APJWSM4JCWFDS7QNPYHU3VKE/",
        "title": "Isra\u00ebl-Hamas: poursuite des combats, apr\u00e8s 500 frappes ...Le360https://fr.le360.ma \u203a monde",
        "content": "12.2M subscribers. Israel-Hamas war live: Death toll rises as attacks continue to pound Gaza. Al Jazeera English. Search. Info. Shopping.",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.newsweek.com.ar/el-mundo/rusia-esta-detras-del-ataque-de-hamas-sobre-israel-esto-es-lo-que-se-sabe-hasta-ahora/",
        "title": "\u00bfRusia est\u00e1 detr\u00e1s del ataque de Hamas sobre Israel? Esto ...Newsweek Argentinahttps://www.newsweek.com.ar \u203a rus...",
        "content": "El sorprendentemente exitoso ataque sorpresa lanzado por Hamas desde la Franja de Gaza hacia el sur de Israel el fin de semana ha abierto un\u00a0...",
        "size": [
          790,
          494
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://fr.le360.ma/monde/israel-hamas-poursuite-des-combats-apres-500-frappes-aeriennes-contre-gaza_N6APJWSM4JCWFDS7QNPYHU3VKE/",
        "title": "Isra\u00ebl-Hamas: poursuite des combats, apr\u00e8s 500 frappes ...Le360https://fr.le360.ma \u203a monde",
        "content": "12.2M subscribers. Israel-Hamas war live: Death toll rises as attacks continue to pound Gaza. Al Jazeera English. Search. Info. Shopping.",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.newsweek.com.ar/el-mundo/rusia-esta-detras-del-ataque-de-hamas-sobre-israel-esto-es-lo-que-se-sabe-hasta-ahora/",
        "title": "\u00bfRusia est\u00e1 detr\u00e1s del ataque de Hamas sobre Israel? Esto ...Newsweek Argentinahttps://www.newsweek.com.ar \u203a rus...",
        "content": "El sorprendentemente exitoso ataque sorpresa lanzado por Hamas desde la Franja de Gaza hacia el sur de Israel el fin de semana ha abierto un\u00a0...",
        "size": [
          790,
          494
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lejde.be/monde/2023/10/09/israel-palestine-que-se-passe-t-il-34438/",
        "title": "Isra\u00ebl-Palestine: que se passe-t-il ? - Le JDELe JDEhttps://www.lejde.be \u203a 2023/10/09",
        "content": "Isra\u00ebl-Palestine: que se passe-t-il ? Le 7 octobre, des Palestiniens ... Le Hamas est consid\u00e9r\u00e9e par beaucoup comme une organisation terroriste.",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.agoravox.fr/tribune-libre/article/la-guerre-qui-sidere-ou-quand-l-250847",
        "title": "La guerre qui sid\u00e8re ou quand l'attaque du Hamas d\u00e9place ...Agoravoxhttps://www.agoravox.fr \u203a article \u203a l...",
        "content": "https://www.wired.com/story/israel-hamas-war-surveillance/ \u00b7 R\u00e9pondre Lien permanent \u00b7 njama 10 octobre 11:12. Et Tsahal se serait laiss\u00e9e\u00a0...",
        "size": [
          700,
          438
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://danviet.vn/phan-ung-bat-ngo-cua-iran-khi-bi-noi-giup-do-hamas-tan-cong-chua-tung-thay-vao-israel-20231009124409515.htm",
        "title": "Ph\u1ea3n \u1ee9ng b\u1ea5t ng\u1edd c\u1ee7a Iran khi b\u1ecb n\u00f3i gi\u00fap \u0111\u1ee1 Hamas t\u1ea5n c\u00f4ng ...D\u00e2n Vi\u1ec7thttps://danviet.vn \u203a Th\u1ebf gi\u1edbi",
        "content": "Tehran \u0111\u00e3 b\u00e1c b\u1ecf c\u00e1o bu\u1ed9c r\u1eb1ng h\u1ecd \u0111\u00e3 gi\u00fap c\u00e1c chi\u1ebfn binh Palestine l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch cho cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng b\u1ea5t ng\u1edd v\u00e0o Israel \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng v\u00e0o ng\u00e0y 7/\u00a0...",
        "size": [
          700,
          438
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "hi",
        "link": "https://hindi.sputniknews.in/20231009/gaajaa-pttii-pri-ijriaayl-kii-bmbaariii-jaariii-tsviirion-men-dekhen-tbaahii-ke-dshy-4687893.html",
        "title": "\u0917\u093e\u091c\u093e \u092a\u091f\u094d\u091f\u0940 \u092a\u0930 \u0907\u091c\u093c\u0930\u093e\u092f\u0932 \u0915\u0940 \u092c\u092e\u092c\u093e\u0930\u0940 \u091c\u093e\u0930\u0940, \u0924\u0938\u094d\u0935\u0940\u0930\u094b\u0902 \u092e\u0947\u0902 \u0926\u0947\u0916\u0947\u0902 \u0924\u092c\u093e\u0939\u0940 \u0915\u0947 \u0926\u0943\u0936\u094d\u092fSputnik Indiahttps://hindi.sputniknews.in \u203a gaajaa...",
        "content": "... israel palestine conflict, israel attack, lebanon attack on israel, israel map, lebanon attack on israel today hindi news, palestine hamas map.",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lequotidien.com/monde/2023/10/09/le-hamas-menace-dexecuter-des-otages-israeliens-en-reaction-aux-frappes-sur-gaza-VTYWLUYXRBE4TPAUZQNE4C6XV4/",
        "title": "Le Hamas menace d'ex\u00e9cuter des otages isra\u00e9liens en ...Le Quotidienhttps://www.lequotidien.com \u203a monde",
        "content": "Des Palestiniens cherchent des survivants apr\u00e8s une riposte a\u00e9rienne d'Isra\u00ebl sur la bande de Gaza.",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "lt",
        "link": "https://www.delfi.lt/keliones/naujienos/oro-liniju-bendroves-stabdo-skrydzius-is-lietuvos-i-izraeli-94743029",
        "title": "Oro linij\u0173 bendrov\u0117s stabdo skryd\u017eius i\u0161 Lietuvos \u012f Izrael\u012f - DelfiDelfihttps://www.delfi.lt \u203a ... \u203a Naujienos",
        "content": "... Hamas gunmen from the Gaza Strip, in Sderot, southern Israel October 8, 2023. REUTERS/Ronen Zvulun. FOTO: Reuters / Scanpix. \u201eRyanair\u201c taip\u00a0...",
        "size": [
          2000,
          1251
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lesoleil.com/monde/2023/10/09/new-york-theatre-sous-tension-de-manifestations-propalestienne-et-en-faveur-disrael-NWX6PHCCERH4VAVN7V5ZVEIAKA/",
        "title": "New York, th\u00e9\u00e2tre sous tension de manifestations ... - Le SoleilLe Soleilhttps://www.lesoleil.com \u203a monde",
        "content": "New York, th\u00e9\u00e2tre sous tension de manifestations propalestienne et en faveur d'Isra\u00ebl. Par Maggy_DONALDSON. | 9 octobre 2023.",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.ledroit.com/monde/2023/10/09/le-hamas-menace-dexecuter-des-otages-israeliens-en-reaction-aux-frappes-sur-gaza-VTYWLUYXRBE4TPAUZQNE4C6XV4/",
        "title": "Le Hamas menace d'ex\u00e9cuter des otages isra\u00e9liens ... - Le DroitLe Droithttps://www.ledroit.com \u203a 2023/10/09",
        "content": "Des Palestiniens cherchent des survivants apr\u00e8s une riposte a\u00e9rienne d'Isra\u00ebl sur la bande de Gaza. (MOHAMMED ABED/AFP)\u00a0...",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lesoleil.com/monde/2023/10/09/le-hamas-menace-dexecuter-des-otages-israeliens-en-reaction-aux-frappes-sur-gaza-VTYWLUYXRBE4TPAUZQNE4C6XV4/",
        "title": "Le Hamas menace d'ex\u00e9cuter des otages isra\u00e9liens en ...Le Soleilhttps://www.lesoleil.com \u203a monde",
        "content": "Des Palestiniens cherchent des survivants apr\u00e8s une riposte a\u00e9rienne d'Isra\u00ebl sur la bande de Gaza.",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://sputniknews.lat/20231009/1144547210.html",
        "title": "Consecuencias de los ataques israel\u00edes contra la Franja de ...Sputnik Mundohttps://sputniknews.lat \u203a Noticias",
        "content": "El 9 de octubre por la ma\u00f1ana, las Fuerzas de Defensa de Israel anunciaron nuevos ataques contra objetivos de Ham\u00e1s y la Yihad Isl\u00e1mica.",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://www.tin247.news/xung-dot-israel-hamas-anh-huong-den-chien-su-ukraine-ra-sao-2-29761976.html",
        "title": "Xung \u0110\u1ed9t Israel - Hamas \u1ea2nh H\u01b0\u1edfng \u0110\u1ebfn Chi\u1ebfn S\u1ef1 Ukraine ...Tin247.comhttps://www.tin247.news \u203a xung-do...",
        "content": "Theo t\u1edd Defense Express, v\u1ee5 t\u1ea5n c\u00f4ng t\u1ed5ng l\u1ef1c Hamas d\u00e0n d\u1ef1ng \u1edf Israel s\u1ebd t\u00e1c \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn Ukraine b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0y hay c\u00e1ch kh\u00e1c, b\u1ea5t ch\u1ea5p th\u1ef1c t\u1ebf l\u00e0\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          625
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.trenasia.com/israel-resmi-deklarasikan-perang-as-kerahkan-kapal-induk",
        "title": "Israel Resmi Deklarasikan Perang, AS Kerahkan Kapal IndukTrenAsiahttps://www.trenasia.com \u203a israel-re...",
        "content": "Keputusan untuk memberlakukan Pasal 40 tersebut diambil setelah serangan Hamas terus meluas dan tingginya korban. Dengan keputusan itu Israel\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.cnnturk.com/dunya/israil-filistin-catismasinda-son-durum-israilden-aci-itiraf-en-olumcul-saldiri",
        "title": "\u0130srail-Filistin \u00e7at\u0131\u015fmas\u0131nda son durum... \u0130srail'den ac\u0131 itirafCNN T\u00fcrkhttps://www.cnnturk.com \u203a D\u00fcnya",
        "content": "Haaretz 'Holokost'tan bu yana en \u00f6l\u00fcmc\u00fcl sald\u0131r\u0131' man\u015fetini att\u0131. Times of Israel 'Hamas'\u0131n nas\u0131l y\u0131llarca \u0130srail'i kand\u0131rd\u0131\u011f\u0131n\u0131' yazd\u0131. \u0130ran'\u00a0...",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/2023/10/09/conflit-israelo-palestinien-les-industriels-de-larmement-bondissent-en-bourse-ZRA2F5LHJBHIREB3T6NOWCIVD4/",
        "title": "Drones, roquettes, missiles... le conflit isra\u00e9lo-palestinien ...La Libre.behttps://www.lalibre.be \u203a 2023/10/09",
        "content": "Depuis l'attaque du Hamas en Isra\u00ebl et la riposte de l'\u00c9tat h\u00e9breu ce week-end, les places boursi\u00e8res sont timides (les bourses europ\u00e9ennes\u00a0...",
        "size": [
          768,
          512
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.bbc.com/turkce/articles/c2vdn5q7vn4o",
        "title": "Davuto\u011flu'ndan Erdo\u011fan'a 'Filistin' tepkisi: Haline a\u011fl\u0131yorum ...BBChttps://www.bbc.com \u203a articles",
        "content": "Hamas-\u0130srail sava\u015f\u0131na ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerde bulunan Davuto\u011flu, Cumhurba\u015fkan\u0131 ve AKP Genel Ba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'a tepki g\u00f6sterdi.",
        "size": [
          660,
          413
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pl",
        "link": "https://wiadomosci.onet.pl/swiat/polscy-zolnierze-leca-do-izraela-hamas-zbombardowal-aszkelon-podsumowanie/3qh8czk",
        "title": "Polscy \u017co\u0142nierze lec\u0105 do Izraela, Hamas zbombardowa\u0142 ...Onet Wiadomo\u015bcihttps://wiadomosci.onet.pl \u203a swiat",
        "content": "Nocny atak na Aszkelon. Hamas wystrzeli\u0142 w niedziel\u0119 wieczorem rakiety w kierunku izraelskiego miasta Aszkelon \u2014 poda\u0142 \"The Times of Israel\".",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://xpectrofm.com/reprocha-embajada-israeli-posicion-de-amlo-ante-los-ataques-de-hamas/",
        "title": "Reprocha Embajada Israel\u00ed posici\u00f3n de AMLO ante los ...Xpectro FMhttps://xpectrofm.com \u203a reprocha-e...",
        "content": "La Embajada de Israel record\u00f3 que Ham\u00e1s tuvo una incursi\u00f3n con m\u00e1s de mil terroristas a territorio israel\u00ed y mat\u00f3 a m\u00e1s de 700 personas, hiri\u00f3 a\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          625
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://fr.le360.ma/monde/la-main-pas-si-invisible-de-liran-dans-les-attaques-du-hamas-contre-israel_5DNM2PAJ6RDGRFQQTC5OJ7XENM/",
        "title": "La main (pas si) invisible de l'Iran dans les attaques du ...Le360https://fr.le360.ma \u203a monde",
        "content": "La main (pas si) invisible de l'Iran dans les attaques du Hamas contre Isra\u00ebl ... #Palestine#Isra\u00ebl#Hamas#Iran#Arabie Saoudite#Maroc-Isra\u00ebl. LEs\u00a0...",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.elheraldo.hn/mundo/que-es-el-domo-hierro-como-funciona-sistema-antimisiles-israel-palestina-hamas-OL15699447",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 es el Domo de Hierro y c\u00f3mo funciona el sistema ...elheraldo.hnhttps://www.elheraldo.hn \u203a mundo",
        "content": "El ataque brutal de Ham\u00e1s a Israel ha detonado nuevamente un conflicto que lleva d\u00e9cadas en formaci\u00f3n en una constan... \u201cHam\u00e1s debe tener\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          751
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lunion.fr/id528323/article/2023-10-09/israel-tente-de-reprendre-le-controle-et-lance-500-frappes-contre-gaza",
        "title": "Isra\u00ebl tente de reprendre le contr\u00f4le et lance 500 frappes ...Journal L'Unionhttps://www.lunion.fr \u203a article \u203a isra...",
        "content": "L'arm\u00e9e isra\u00e9lienne estime \u00e0 un millier le nombre de combattants du Hamas ayant particip\u00e9 \u00e0 \u00ab l'invasion d'Isra\u00ebl \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 un porte-parole\u00a0...",
        "size": [
          1069,
          669
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://pravda-es.com/spain/2023/10/09/44386.html",
        "title": "Lavrov pide detener el derramamiento de sangre entre Israel ...pravda-es.comhttps://pravda-es.com \u203a Espa\u00f1a",
        "content": "Combatientes de Hamas se infiltraron en las zonas fronterizas en el sur de Israel. ... Hamas en la franja de Gaza. Lavrov pide detener el\u00a0...",
        "size": [
          1439,
          900
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://giaoducthudo.giaoducthoidai.vn/xung-dot-israel-hamas-anh-huong-den-chien-su-ukraine-ra-sao-105415.html",
        "title": "Xung \u0111\u1ed9t Israel - Hamas \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn s\u1ef1 Ukraine ra ...Gi\u00e1o d\u1ee5c Th\u1ee7 \u0111\u00f4https://giaoducthudo.giaoducthoidai.vn \u203a ...",
        "content": "Theo t\u1edd Defense Express, v\u1ee5 t\u1ea5n c\u00f4ng t\u1ed5ng l\u1ef1c Hamas d\u00e0n d\u1ef1ng \u1edf Israel s\u1ebd t\u00e1c \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn Ukraine b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0y hay c\u00e1ch kh\u00e1c, b\u1ea5t ch\u1ea5p th\u1ef1c t\u1ebf l\u00e0\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          625
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.dhnet.be/actu/monde/2023/10/09/conflit-israelo-palestinien-plus-de-1100-morts-dans-les-combats-liran-nie-toute-implication-dans-lattaque-du-hamas-direct-KFBJRGV7YNBNPD2JS3NJ6F4G6Q/",
        "title": "Conflit isra\u00e9lo-palestinien: \"Ne nous leurrons pas\", cinq ...DHnethttps://www.dhnet.be \u203a Actu \u203a Monde",
        "content": "... Isra\u00ebl du Hamas qui contr\u00f4le la bande de Gaza. \"Cela signifie ... Israel is currently waging an ongoing war against Hamas terrorists who have\u2026",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://pravda-es.com/spain/2023/10/09/44386.html",
        "title": "Lavrov pide detener el derramamiento de sangre entre Israel ...pravda-es.comhttps://pravda-es.com \u203a Espa\u00f1a",
        "content": "Combatientes de Hamas se infiltraron en las zonas fronterizas en el sur de Israel. ... Hamas en la franja de Gaza. Lavrov pide detener el\u00a0...",
        "size": [
          1439,
          900
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://giaoducthudo.giaoducthoidai.vn/xung-dot-israel-hamas-anh-huong-den-chien-su-ukraine-ra-sao-105415.html",
        "title": "Xung \u0111\u1ed9t Israel - Hamas \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn s\u1ef1 Ukraine ra ...Gi\u00e1o d\u1ee5c Th\u1ee7 \u0111\u00f4https://giaoducthudo.giaoducthoidai.vn \u203a ...",
        "content": "Theo t\u1edd Defense Express, v\u1ee5 t\u1ea5n c\u00f4ng t\u1ed5ng l\u1ef1c Hamas d\u00e0n d\u1ef1ng \u1edf Israel s\u1ebd t\u00e1c \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn Ukraine b\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0y hay c\u00e1ch kh\u00e1c, b\u1ea5t ch\u1ea5p th\u1ef1c t\u1ebf l\u00e0\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          625
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.dhnet.be/actu/monde/2023/10/09/conflit-israelo-palestinien-plus-de-1100-morts-dans-les-combats-liran-nie-toute-implication-dans-lattaque-du-hamas-direct-KFBJRGV7YNBNPD2JS3NJ6F4G6Q/",
        "title": "Conflit isra\u00e9lo-palestinien: \"Ne nous leurrons pas\", cinq ...DHnethttps://www.dhnet.be \u203a Actu \u203a Monde",
        "content": "... Isra\u00ebl du Hamas qui contr\u00f4le la bande de Gaza. \"Cela signifie ... Israel is currently waging an ongoing war against Hamas terrorists who have\u2026",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.medcom.id/internasional/timur-tengah-afrika/1bV9eRPN-lebih-dari-700-warganya-tewas-israel-secara-resmi-deklarasikan-perang",
        "title": "Lebih dari 700 Warganya Tewas, Israel Secara Resmi ...Medcom.idhttps://www.medcom.id \u203a timur-ten...",
        "content": "Tingginya angka kematian, Pemerintah Israel secara resmi menyatakan perang terhadap Hamas.",
        "size": [
          480,
          300
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://sputniknews.vn/20231009/25726166.html",
        "title": "\u201cNh\u1eefng g\u00ec \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f2n n\u1eefa\u201d: Israel t\u1ea5n c\u00f4ng GazaSputnik Tin t\u1ee9chttps://sputniknews.vn \u203a ...",
        "content": "C\u00e1nh qu\u00e2n s\u1ef1 c\u1ee7a phong tr\u00e0o Hamas Palestine h\u00f4m th\u1ee9 B\u1ea3y c\u00f4ng b\u1ed1 ti\u1ebfn h\u00e0nh chi\u1ebfn d\u1ecbch \"L\u0169 l\u1ee5t Al-Aqsa\" ch\u1ed1ng Israel. L\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Ph\u00f2ng v\u1ec7 Israel\u00a0...",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "it",
        "link": "https://www.ansa.it/amp/sito/notizie/mondo/2023/10/07/israele-stato-di-allerta-di-guerra-hammas-contro-profanazioni-di-luoghi-sacri_d9bbe513-f123-4ded-91f1-f12515e8ecf9.html",
        "title": "Israele dichiara lo stato di guerra, i tank verso Gaza. Il giorno ...ANSAhttps://www.ansa.it \u203a 2023/10/07",
        "content": "Senza dimenticare il crescente nervosismo al nord con gli Hezbollah - alleati come Hamas dell'Iran - dove oggi ci sono stati scambi di colpi tra\u00a0...",
        "size": [
          700,
          438
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ms",
        "link": "https://api.bharian.com.my/dunia/asia/2023/10/1162497/akses-kemanusiaan-diperlukan-bekal-makanan-ke-gaza-agensi-pbb",
        "title": "Akses kemanusiaan diperlukan bekal makanan ke GazaBerita Harianhttps://api.bharian.com.my \u203a 2023/10",
        "content": "... Hamas menyerang melalui bandar-bandar Israel membunuh 600 dan menculik puluhan lagi. Menurut tentera Israel, mereka mengerahkan puluhan ribu\u00a0...",
        "size": [
          960,
          600
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lalibre.be/international/moyen-orient/2023/10/09/conflit-israelo-palestinien-plus-de-1100-morts-dans-les-combats-liran-nie-toute-implication-dans-lattaque-du-hamas-direct-KFBJRGV7YNBNPD2JS3NJ6F4G6Q/",
        "title": "Conflit isra\u00e9lo-palestinien: \"Ne nous leurrons pas\", cinq ...La Libre.behttps://www.lalibre.be \u203a International \u203a Moyen-Orient",
        "content": "Israel is currently waging an ongoing war against Hamas terrorists who have\u2026 ... L'ancien pr\u00e9sident fran\u00e7ais s'est exprim\u00e9 sur l'attaque du Hamas\u00a0...",
        "size": [
          5000,
          3128
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.bbc.com/turkce/articles/cgrdzn4lp9lo",
        "title": "\u0130srail-Filistin sorunu: Suudi Arabistan, \u0130ran, Rusya, \u00c7in ... - BBCBBChttps://www.bbc.com \u203a articles",
        "content": "Filistin'de Gazze \u015eeridi'ni kontrol eden Hamas'\u0131n \u0130srail'e kar\u015f\u0131 Cumartesi g\u00fcn\u00fc ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 Aksa Tufan\u0131 Operasyonu'nun yank\u0131lar\u0131 s\u00fcr\u00fcyor.",
        "size": [
          660,
          413
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://baotintuc.vn/phan-tichnhan-dinh/xung-dot-israel-hamas-anh-huong-den-chien-su-ukraine-ra-sao-20231009105457517.htm",
        "title": "Xung \u0111\u1ed9t Israel-Hamas \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn chi\u1ebfn s\u1ef1 Ukraine ra saobaotintuchttps://baotintuc.vn \u203a xung-dot-isra...",
        "content": "Xung \u0111\u1ed9t Israel - Hamas s\u1ebd \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn Ukraine nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o khi \u0111\u1eb1ng sau n\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng m\u1ed1i quan h\u1ec7 \u0111\u1ecba ch\u00ednh tr\u1ecb kh\u00e1c.",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lejde.be/monde/2023/10/09/israel-palestine-que-se-passe-t-il-34438/",
        "title": "Isra\u00ebl-Palestine: que se passe-t-il ? - Le JDELe JDEhttps://www.lejde.be \u203a 2023/10/09",
        "content": "Isra\u00ebl-Palestine: que se passe-t-il ? Le 7 octobre, des Palestiniens ... Le Hamas est consid\u00e9r\u00e9e par beaucoup comme une organisation terroriste.",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "it",
        "link": "https://www.ansa.it/sito/notizie/mondo/2023/10/09/israele-in-guerra-verso-loperazione-militare-a-gaza-in-24-48-ore_d9bbe513-f123-4ded-91f1-f12515e8ecf9.html",
        "title": "Israele dichiara lo stato di guerra, i tank verso Gaza. Il giorno ...ANSAhttps://www.ansa.it \u203a Mondo",
        "content": "Lo Stato ebraico ha formalmente negato ogni trattativa con Hamas, sia sul conflitto sia sugli ostaggi. \"Israele non sta conducendo alcun\u00a0...",
        "size": [
          700,
          438
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "lt",
        "link": "https://www.delfi.lt/news/daily/lithuania/izraelis-zada-toki-atsaka-kokio-dar-nebuvo-karo-pradzia-rodo-kad-laukia-daug-nemaloniu-staigmenu.d?id=94743079",
        "title": "Izraelis \u017eada tok\u012f atsak\u0105, kokio dar nebuvo: karo prad\u017eia rodo ...Delfihttps://www.delfi.lt \u203a ... \u203a Lietuvoje",
        "content": "A compilation of Hamas clips shows how the terror group invaded southern Israel yesterday. ... We are at war, not in an operation or in rounds,\u00a0...",
        "size": [
          480,
          300
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://tgstat.ru/en/channel/@RVvoenkor/54457",
        "title": "Post #54457 - \u041e\u043f\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f Z: \u0412\u043e\u0435\u043d\u043a\u043e\u0440\u044b \u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0412\u0435\u0441\u043d\u044b - TGStatTGStathttps://tgstat.ru \u203a channel",
        "content": "",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.telegraph.co.uk/world-news/2023/10/08/us-to-send-warships-and-fighter-jets-to-help-israel/",
        "title": "US sends warships and fighter jets to support IsraelThe Telegraphhttps://www.telegraph.co.uk \u203a world-news \u203a 2023/10/08",
        "content": "More than 800 targets in the Gaza Strip have been struck by Israeli jets since the war began, a spokesman added, while Hamas has so far fired at\u00a0...",
        "size": [
          2500,
          1564
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.quora.com/Why-are-so-many-Palestinians-being-killed-in-the-Israel-Hamas-war",
        "title": "Why are so many Palestinians being killed in the Israel ...Quorahttps://www.quora.com \u203a Why-are-so-many-Palestinians-...",
        "content": "How do the 1.6 million Israeli Palestinians view the current Israel-Hamas war? As a terrible necessity. That is, when we aren't busy\u00a0...",
        "size": [
          602,
          376
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://thenews-chronicle.com/hamas-israel-and-the-use-of-force/",
        "title": "Hamas, Israel and the Use of Force | The News ChronicleThe News Chroniclehttps://thenews-chronicle.com \u203a Opinions",
        "content": "From outside the conflict, the ongoing debate rages on who has a monopoly on violence and its decent uses. Depending on who exercises it, it\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://thespun.com/nfl/nfl-fans-are-praying-for-parents-stranded-in-israel",
        "title": "NFL Fans Are Praying For Parents Stranded In Israel - The SpunThe Spunhttps://thespun.com \u203a nfl \u203a nfl-fans-are-praying-for-pa...",
        "content": "... war on Hamas Sunday as the conflict's death toll surged close to 1,000 after the Palestinian militant group launched a massive surprise\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          751
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://en.wenews.pk/israel-gaza-reel-as-death-toll-soars-above-1100-in-war-with-hamas/",
        "title": "Israel, Gaza Reel as Death Toll Soars Above 1100 in War with ...WE Newshttps://en.wenews.pk \u203a israel-gaza-reel-as-death-toll-so...",
        "content": "More than 700 Israelis have been killed since Hamas launched its large-scale attack, according to the Israel Defense Forces (IDF) on Monday\u00a0...",
        "size": [
          800,
          480
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.timesofisrael.com/rockets-cause-injuries-near-jerusalem-as-south-tallies-dead-and-idf-strikes-back/",
        "title": "Rockets cause injuries near Jerusalem; IDF hits back; Gallant ...The Times of Israelhttps://www.timesofisrael.com \u203a rockets-cause-injuries...",
        "content": "The violence came a day after Israel formally declared a state of war, as the death toll from the massive Hamas attack rose above 900, according\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://usa2.topnews.media/2023/10/09/israel-in-full-control-of-towns-attacked-by-hamas/",
        "title": "Israel 'in full control' of towns attacked by HamasTOPNews.MEDIAhttps://usa2.topnews.media \u203a 2023/10/09 \u203a israel-in-fu...",
        "content": "In the face of prolonged conflict, civilians in Gaza are going to face mounting challenges finding food, with distribution networks disrupted\u00a0...",
        "size": [
          960,
          601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://philstarlife.com/news-and-views/359538-what-we-know-so-far-about-the-hamas-assault-on-israel",
        "title": "What we know so far about the Hamas assault on IsraelPhilstar Lifehttps://philstarlife.com \u203a news-and-views \u203a 359538-w...",
        "content": "7, with Israeli forces fighting holdout militants and pounding the Gaza Strip with air strikes. Here's what we know about the conflict so far. A\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://philstarlife.com/news-and-views/359538-what-we-know-so-far-about-the-hamas-assault-on-israel",
        "title": "What we know so far about the Hamas assault on IsraelPhilstar Lifehttps://philstarlife.com \u203a news-and-views \u203a 359538-w...",
        "content": "7, with Israeli forces fighting holdout militants and pounding the Gaza Strip with air strikes. Here's what we know about the conflict so far. A\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.the-express.com/news/us-news/114508/joe-biden-white-house-party-israel-attack",
        "title": "Joe Biden blasted for hosting a White House party while ...Daily Express UShttps://www.the-express.com \u203a News \u203a US News",
        "content": "Harrowing videos and pictures have emerged online showing the brutal kidnapping of Israelis by Hamas fighters. PALESTINIAN-ISRAEL-CONFLICT.",
        "size": [
          590,
          369
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thenationalnews.com/mena/palestine-israel/2023/10/11/live-israel-gaza-war/?offset=1696840013004&postId=ce7QS2obvTWYLNQhaf8o&pdt=20231008214123",
        "title": "More than 4,000 killed as Israel-Gaza war enters day 11thenationalnews.comhttps://www.thenationalnews.com \u203a mena \u203a 2023/10/11",
        "content": "Fighting between Israeli forces and Hamas fighters is continuing in seven to eight locations around the Gaza Strip inside Israel, the army said.",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://enn.news/world-news/middle-east/israel/israel-at-war-with-hamas-after-surprise-attacks/",
        "title": "Israel at war with Hamas after surprise attacksEconomic News Networkhttps://enn.news \u203a World \u203a Middle East \u203a Israel",
        "content": "Israel has formally declared war on Hamas, setting the stage for a major military operation in Gaza as fighting continues on Israeli soil.",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://uk.finance.yahoo.com/news/whats-happening-israel-why-conflict-114803811.html",
        "title": "What's Happening In Israel? And Why Is The Conflict So ...Yahoo Finance UKhttps://uk.finance.yahoo.com \u203a news \u203a whats-happeni...",
        "content": "More than 700 people were killed in Israel after Hamas militants launched a surprise attack on Saturday. ADVERTISEMENT. Advertisement. Tel Aviv\u00a0...",
        "size": [
          630,
          394
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thetimes.co.uk/article/hamas-attacks-israel-binyamin-netanyah-7rld5k7fj",
        "title": "What the Hamas attacks in Israel mean for Binyamin NetanyahuThe Timeshttps://www.thetimes.co.uk \u203a article",
        "content": "Israeli prime ministers do not long survive military debacles. Golda Meir after the Yom Kippur War, Menachem Begin after the first Lebanon\u00a0...",
        "size": [
          7164,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://uk.news.yahoo.com/whats-happening-israel-why-conflict-114803811.html",
        "title": "What's Happening In Israel? And Why Is The Conflict So ...Yahoo News UKhttps://uk.news.yahoo.com \u203a whats-happening-israel-...",
        "content": "Hamas, a Palestinian Islamist group, has been described as terrorists by supporters of Israel who believe this was an unjust attack. Critics of\u00a0...",
        "size": [
          630,
          394
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.chinadailyhk.com/article/355143",
        "title": "Hamas: 4 captives held in Gaza killed in Israeli air raidschinadailyhk.comhttps://www.chinadailyhk.com \u203a article",
        "content": "On Sunday, Israel's cabinet declared a \"state of war\" after the massive surprise attack launched by Hamas that has so far killed at least\u00a0...",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://ptvnews.ph/israel-gaza-reel-as-death-toll-soars-above-1100-in-war-with-hamas/",
        "title": "Israel, Gaza reel as death toll soars above 1,100 in war with ...ptvnews.phhttps://ptvnews.ph \u203a israel-gaza-reel-as-death-toll-soars...",
        "content": "More than 700 Israelis have been killed since Hamas launched its large-scale attack, according to the latest toll from the Israel Defense Forces\u00a0...",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.channelstv.com/2023/10/09/israel-battles-hamas-masses-near-gaza-after-attack-like-9-11/",
        "title": "Israel Battles Hamas, Masses Near Gaza After Attack 'Like 9/11'Channels Televisionhttps://www.channelstv.com \u203a 2023/10/09 \u203a israel-batt...",
        "content": "It now faces the threat of a multi-front war after Hezbollah launched guided missiles and artillery shells from the north Sunday \u201cin solidarity\u201d\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          641
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://ca.news.yahoo.com/whats-happening-israel-why-conflict-114803811.html",
        "title": "What's Happening In Israel? And Why Is The Conflict So ...Yahoo News Canadahttps://ca.news.yahoo.com \u203a whats-happening-israel-w...",
        "content": "More than 700 people were killed in Israel after Hamas militants launched a surprise attack on Saturday. ADVERTISEMENT. Advertisement. Tel Aviv\u00a0...",
        "size": [
          630,
          394
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thetimes.co.uk/article/israel-gaza-palestine-attack-war-latest-news-mkmsqmhq7",
        "title": "Israel goes to war with Hamas \u2014 as it happened - The TimesThe Timeshttps://www.thetimes.co.uk \u203a article \u203a israel-gaza-palestin...",
        "content": "Briton among more than 1,100 dead, Gaza hit with airstrikes as civilians taken hostage and Sunak offers military aid ... Israel was massing tanks\u00a0...",
        "size": [
          7164,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.manilatimes.net/2023/10/09/world/americas-emea/israel-gaza-reel-as-death-toll-exceeds-1100-in-war-with-hamas/1913918",
        "title": "Israel, Gaza reel as death toll exceeds 1100 in war with HamasManila Timeshttps://www.manilatimes.net \u203a world \u203a americas-emea",
        "content": "SDEROT, Israel: Israel, reeling from the deadliest attack on its territory, declared war on Hamas on Sunday as the conflict's death toll\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.huffingtonpost.co.uk/entry/whats-happening-in-israel-conflict-divisive_uk_6523a665e4b09f4b8d40bfea",
        "title": "What's Happening In Israel? And Why Is The Conflict So ...HuffPost UKhttps://www.huffingtonpost.co.uk \u203a entry",
        "content": "Today, the West Bank is controlled by the Palestinian Authority but under Israeli occupation, while Gaza is controlled by Hamas but under\u00a0...",
        "size": [
          720,
          451
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://english.mathrubhumi.com/multimedia/photos/heart-wrenching-images-from-the-israel-palestine-conflict-1.8971581",
        "title": "Heart wrenching images from the Israel-Palestine conflictMathrubhumi Englishhttps://english.mathrubhumi.com \u203a Multimedia \u203a Photos",
        "content": "'War does not determine who is right - only who is left\"- Bertrand Russell \u00b7 Share this Article \u00b7 Qatar confirms Israel-Hamas truce for hostages\u00a0...",
        "size": [
          496,
          310
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://censor.net/en/news/3448301/israeli_troops_regained_control_over_all_cities_bordering_gaza_spokesman_of_idf",
        "title": "Israeli troops regained control over all cities bordering Gaza ...\u0426\u0435\u043d\u0437\u043e\u0440.\u041d\u0415\u0422https://censor.net \u203a Censor.NET \u203a News",
        "content": "The Israeli army announced the start of the counter-terrorist operation \"Iron Swords\" in response to the Hamas attack. Prime Minister Benjamin\u00a0...",
        "size": [
          528,
          330
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://cne.news/article/3722-european-christians-stand-firm-behind-israel",
        "title": "European Christians stand firm behind Israel - CNE.newsCNE.newshttps://cne.news \u203a article \u203a 3722-european-christians-st...",
        "content": "Since Saturday, Israel has been \"at war\" with the Palestinian terror group Hamas. The Jewish state was surprised by a series of severe\u00a0...",
        "size": [
          2291,
          1433
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://newsum.media/israel-announces-complete-siege-of-gaza/",
        "title": "Israel announces 'complete siege' of Gaza - Newsum MediaNewsumhttps://newsum.media \u203a israel-announces-complete-sie...",
        "content": "Israeli Defence Minister Yoav Gallant said on Monday that he has ordered a \u201ccomplete siege\u201d of the Gaza Strip as Israel fights the Hamas\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://dailyuknews.com/uk-news/israel-palestine-latest-news-iran-denies-involvement-in-hamas-attack-on-israel/",
        "title": "Iran denies involvement in Hamas attack on Israel - DUK Newsdailyuknews.comhttps://dailyuknews.com \u203a UK",
        "content": "According to the latest figures from the Israel Defense Forces, more than 700 Israelis have been killed in the war so far. Follow the latest\u00a0...",
        "size": [
          2500,
          1564
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.channelstv.com/2023/10/09/israel-battles-hamas-masses-near-gaza-after-attack-like-9-11/33xu6wf-preview/",
        "title": "33XU6WF-Preview - Channels TelevisionChannels Televisionhttps://www.channelstv.com \u203a 2023/10/09 \u203a israel-batt...",
        "content": "If you are a moderator please see our troubleshooting guide. Post navigation. Published inIsrael Battles Hamas, Masses Near Gaza After Attack '\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          641
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.channelstv.com/2023/10/09/israel-battles-hamas-masses-near-gaza-after-attack-like-9-11/33xu6wf-preview/",
        "title": "33XU6WF-Preview - Channels TelevisionChannels Televisionhttps://www.channelstv.com \u203a 2023/10/09 \u203a israel-batt...",
        "content": "If you are a moderator please see our troubleshooting guide. Post navigation. Published inIsrael Battles Hamas, Masses Near Gaza After Attack '\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          641
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://ptvnews.ph/tag/israel-defense-forces/",
        "title": "Israel Defense Forces Archives - PTV Newsptvnews.phhttps://ptvnews.ph \u203a tag \u203a israel-defense-forces",
        "content": "Tag: Israel Defense Forces. Israel, Gaza reel as death toll soars above 1,100 in war with Hamas. Headlines\u00a0...",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "http://www.allusanewshub.com/2023/10/09/israel-palestine-latest-news-iran-denies-involvement-in-hamas-attack-on-israel/",
        "title": "Iran denies involvement in Hamas attack on IsraelUSA News Hubhttp://www.allusanewshub.com \u203a 2023/10/09 \u203a israel-...",
        "content": "According to the latest figures from the Israel Defense Forces, more than 700 Israelis have been killed in the war so far. Follow the latest\u00a0...",
        "size": [
          960,
          601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.lowyinstitute.org/the-interpreter/israel-hamas-conflict-key-questions-long-difficult-war",
        "title": "Israel-Hamas conflict: Key questions for a \u201clong and difficult war\u201dLowy Institutehttps://www.lowyinstitute.org \u203a the-interpreter \u203a israel-...",
        "content": "Potentially. It certainly won't help diplomacy. But the bigger picture is that Hamas sees violent resistance itself as the objective. That it\u00a0...",
        "size": [
          1600,
          1001
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.newsweek.com/russia-behind-hamas-attack-israel-what-we-know-iran-gaza-1832999",
        "title": "Is Russia Behind Hamas Attack on Israel? What We KnowNewsweekhttps://www.newsweek.com \u203a ... \u203a Iran \u203a Israel at War",
        "content": "Newsweek has contacted the Russian foreign ministry by email to request comment. The Institute for the Study of War has suggested that Russia\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          751
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://dailysports.net/news/uefa-responded-to-what-is-happening-in-israel/",
        "title": "UEFA responded to what is happening in Israel - Dailysports.netDailysports.nethttps://dailysports.net \u203a News \u203a Football news",
        "content": "Hamas militants attacked Israel on the morning of October 7. In ... Israeli Prime Minister Benjamin Netanyahu declared a state of war. The\u00a0...",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://censor.net/en/news/3448332/israeli_ministry_of_defense_has_ordered_complete_siege_of_gaza_strip",
        "title": "Blockade of the Gaza Strip \u00ab News - Censor.NET\u0426\u0435\u043d\u0437\u043e\u0440.\u041d\u0415\u0422https://censor.net \u203a Censor.NET \u203a News",
        "content": "09.10.23 13:40 - Strikes on the Gaza Strip: Blockade of the Gaza Strip. Israeli Defense Minister Yoav Galant said he had ordered a total\u00a0...",
        "size": [
          528,
          330
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://nypost.com/2023/10/09/israel-war-shows-hamas-crimes-will-kill-innocent-palestinians/",
        "title": "Israel war shows Hamas crimes will kill innocent PalestiniansNew York Posthttps://nypost.com \u203a 2023/10/09 \u203a israel-war-shows-h...",
        "content": "The next phase in the Hamas/Israel war? A 'complete' and completely justified siege of Gaza. Hamas' brutal tactics left no other way: the\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          682
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://ptvnews.ph/tag/israel-defense-forces/",
        "title": "Israel Defense Forces Archives - PTV Newsptvnews.phhttps://ptvnews.ph \u203a tag \u203a israel-defense-forces",
        "content": "Tag: Israel Defense Forces. Israel, Gaza reel as death toll soars above 1,100 in war with Hamas. Headlines\u00a0...",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.com/detail/1713633258",
        "title": "A missile explodes in Gaza City during an Israeli air strike on ...Getty Imageshttps://www.gettyimages.com \u203a detail",
        "content": "... formally declared war on Hamas Sunday as... Get premium, high resolution news photos at Getty Images.",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "te",
        "link": "https://telugu.samayam.com/latest-news/international-news/hamas-militants-more-brutal-than-isis-says-israel-as-over-1100-killed-in-war/articleshow/104270634.cms",
        "title": "Israel-Palestine War: \u0c10\u0c38\u0c3f\u0c38\u0c4d \u0c15\u0c02\u0c1f\u0c47 \u0c39\u0c3e\u0c2e\u0c3e\u0c38\u0c4d \u0c15\u0c4d\u0c30\u0c42\u0c30\u0c2e\u0c48\u0c02\u0c26\u0c3f.. \u0c2f\u0c41\u0c26\u0c4d\u0c27\u0c02\u0c32\u0c4b ...Samayam Teluguhttps://telugu.samayam.com \u203a articl...",
        "content": "... Hamas Militants More Brutal Than Isis Says Israel As Over 1100 Killed In War. Israel-Palestine War: \u0c10\u0c38\u0c3f\u0c38\u0c4d \u0c15\u0c02\u0c1f\u0c47 \u0c39\u0c3e\u0c2e\u0c3e\u0c38\u0c4d\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          900
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.timesofisrael.com/liveblog-october-9-2023/",
        "title": "Oct. 9: Israel hits Gaza amid Hamas threat to kill hostagesThe Times of Israelhttps://www.timesofisrael.com \u203a liveblog-october-9-20...",
        "content": "Turkish President Recep Tayyip Erdogan tells Palestinians to \u201cstop their harassment\u201d of Israelis and for both sides to respect the rules of war,\u00a0...",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:10:09 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "nl",
        "link": "https://www.knack.be/nieuws/wereld/ludo-abicht-de-fundamenten-voor-de-volgende-oorlog-in-israel-worden-nu-al-gelegd/",
        "title": "'De fundamenten voor de volgende oorlog in Isra\u00ebl worden nu ...Knackhttps://www.knack.be \u203a wereld \u203a lu...",
        "content": "Ook voor filosoof Ludo Abicht, kenner van het Isra\u00eblisch-Palestijnse conflict, kwam de aanval van Hamas helemaal onverwacht. ... Isra\u00ebl en de\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          800
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://jateng.herald.id/2023/10/10/hamas-vs-israel-1-600-orang-tewas-perang-meluas-ke-lebanon/",
        "title": "Hamas vs Israel: 1.600 Orang Tewas, Perang Meluas ke ...Herald Jatenghttps://jateng.herald.id \u203a 2023/10/10",
        "content": "HERALDJATENG, GAZA \u2013 Peperangan antara Israel dengan pasukan Hamas yang kembali pecah sejak akhir pekan lalu terus memanas.",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.inilah.com/?fullsiteonly=1a%3D14697812291503184329r%3Dhttps%3A%2F%2Fthenewsbizz.site",
        "title": "Informasi Terkini dan Berita Terbaru Hari Ini - Inilah.comInilah.comhttps://www.inilah.com \u203a thenewsbizz",
        "content": "Hamas vs Israel: 1.600 Orang Tewas, Perang Meluas ke Lebanon \u00b7 Ikhsan Suryakusumah. dalam 11 jam. news \u00b7 news \u00b7 Jelang Pemilu, Kapolda Metro\u00a0...",
        "size": [
          1500,
          938
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://medyascope.tv/2023/10/10/aydin-adnan-sezgin-ve-fatih-ceylan-ile-monser-vs-monser-1-hamasin-israile-saldirisi-bolge-ulkelerini-nasil-etkileyecek-turkiye-ne-yapmali/",
        "title": "Ayd\u0131n Adnan Sezgin ve Fatih Ceylan ile Mon\u015fer vs. Mon\u015fer (1)Medyascopehttps://medyascope.tv \u203a 2023/10/10",
        "content": "Hamas'\u0131n Aksa Tufan\u0131'na kar\u015f\u0131l\u0131k \u0130srail'in ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 Demirden K\u0131l\u0131\u00e7lar ile birlikte Ortado\u011fu'daki bu gerilim sava\u015fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fc. \u0130srail i\u00e7inde\u00a0...",
        "size": [
          768,
          480
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://elcomercio.pe/mundo/oriente-medio/israel-vs-hamas-en-vivo-hoy-lunes-9-de-octubre-de-2023-ultima-hora-del-conflicto-en-israel-y-gaza-noticias-muertos-heridos-secuestrados-bombardeos-y-mas-guerra-declarada-por-benjamin-netanyahu-noticia/",
        "title": "\u00daltima hora del conflicto en Israel y Gaza EN VIVO: noticias de ...El Comerciohttps://elcomercio.pe \u203a oriente-medio",
        "content": "Israel vs Hamas | El ej\u00e9rcito israel\u00ed anunci\u00f3 el lunes que retom\u00f3 el \u201ccontrol\u201d de las localidades del sur infiltradas por milicias de Ham\u00e1s,\u00a0...",
        "size": [
          400,
          250
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://sputnikglobe.com/20231009/1114027640.html",
        "title": "Israel Unleashes Strikes on Gaza, as War With Hamas RagesSputnik Newshttps://sputnikglobe.com \u203a News",
        "content": "On October 7, the Palestinian militant group Hamas pulled off a surprise attack on Israel, unleashing thousands of missiles, and catching\u00a0...",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.trenasia.com/israel-bersiap-kepung-total-gaza-hamas-ancam-tayangkan-eksekusi-sandera",
        "title": "Israel Bersiap Kepung Total Gaza, Hamas Ancam Tayangkan ...TrenAsiahttps://www.trenasia.com \u203a israel-be...",
        "content": "Perang Israel-Hamas yang kini telah memasuki hari keempat semakin sulit dikendalikan seiring dengan terus berlanjutnya serangan dari kedua\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thetimes.co.uk/article/pro-palestinian-rally-at-israeli-embassy-as-leaders-condemn-hamas-attacks-scxhq3m3k",
        "title": "Pro-Palestinian rally at Israeli embassy as leaders condemn ...The Timeshttps://www.thetimes.co.uk \u203a article",
        "content": "Israel-Hamas war \u00b7 Environment \u00b7 Puzzles \u00b7 Times Radio. ISRAEL AT WAR. Pro-Palestinian rally at Israeli embassy as leaders condemn Hamas attacks.",
        "size": [
          7164,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fi",
        "link": "https://www.ku.fi/artikkeli/4922927-hamasin-raaka-hyokkays-israeliin-voi-tuskin-saavuttaa-mitaan-merkittavaa-arvioivat-asiantuntijat-ravistellaan-vankilan-kaltereita",
        "title": "Hamasin raaka hy\u00f6kk\u00e4ys Israeliin voi tuskin saavuttaa mit\u00e4\u00e4n ...ku.fihttps://www.ku.fi \u203a artikkeli \u203a 4922...",
        "content": "On hyvin vaikea vastata kysymykseen siit\u00e4, miksi Hamas p\u00e4\u00e4tti iske\u00e4 Israeliin nyt, ja mit\u00e4 j\u00e4rjest\u00f6 yritt\u00e4\u00e4 saada hy\u00f6kk\u00e4yksell\u00e4\u00e4n aikaan. Israel\u00a0...",
        "size": [
          2400,
          1501
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://fr.le360.ma/monde/gaza-quatrieme-jour-des-affrontements-poursuite-des-frappes-israeliennes_WQOHOWFP25AOXE36OXTNLDKWNA/",
        "title": "Gaza: quatri\u00e8me jour des affrontements, poursuite des frappes ...Le360https://fr.le360.ma \u203a monde",
        "content": "L'arm\u00e9e isra\u00e9lienne a indiqu\u00e9 ce mardi matin avoir retrouv\u00e9 \u00abenviron 1.500 corps\u00bb de combattants du Hamas en Isra\u00ebl. Par Le360 (avec AFP). Le 10\u00a0...",
        "size": [
          7635,
          4776
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.sotwe.com/gazanewstoday?lang=tr",
        "title": "GazaUnderAttack @gazanewstoday - Twitter Kullan\u0131c\u0131s\u0131 | SotweSotwehttps://www.sotwe.com \u203a gazanewst...",
        "content": "The anti-Israel stance in Russian state media is starting to push people in Moscow This woman is supporting Hamas #Israel #Palestine\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://litci.org/es/levantemonos-contra-la-guerra-imperialista-em-gaza/",
        "title": "\u00a1Levant\u00e9monos contra la guerra imperialista en Gaza! - LIT-CILiga Internacional de los Trabajadoreshttps://litci.org \u203a levantemonos-cont...",
        "content": "... Ham\u00e1s fue un claro resultado del asedio continuado de Gaza desde 2006. Desde que Ham\u00e1s lleg\u00f3 al poder en la Franja, Israel ha llevado a cabo\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.improvethenews.org/story/2023/israel-regains-control-of-towns-near-gaza",
        "title": "Israel Regains Control of Towns Near Gaza - Improve the NewsImprove the Newshttps://www.improvethenews.org \u203a story \u203a israel-regai...",
        "content": "The Israel-Hamas War Is Drowning X in Disinformation ... Families of Britons killed or held hostage in Israel-Hamas war share 'indescribable pain'.",
        "size": [
          1024,
          682
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://riseupwithrobby.com/f/understanding-the-israel-hamas-conflict-causes-effects",
        "title": "Understanding the Israel-Hamas Conflict: Causes, Effects!Robby Wells for Presidenthttps://riseupwithrobby.com \u203a understanding-the-israel...",
        "content": "The Importance of Strong Leadership. The recent attack by Israel on Hamas can be attributed, in part, to the perceived weakness of President\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.inilah.com/hamas-vs-israel-1600-orang-tewas-perang-meluas-ke-lebanon",
        "title": "Hamas vs Israel: 1.600 Orang Tewas, Perang Meluas ke ...Inilah.comhttps://www.inilah.com \u203a hamas-vs-...",
        "content": "Peperangan antara Israel dengan pasukan Hamas yang kembali pecah sejak akhir pekan lalu terus memanas. Hingga saat ini tercatat total lebih\u00a0...",
        "size": [
          1000,
          625
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://pravda-de.com/switzerland/2023/10/10/38324.html",
        "title": "Die UN haben erkl\u00e4rt, dass die Rhetorik der israelischen ...pravda-de.comhttps://pravda-de.com \u203a 2023/10/10",
        "content": "Der stellvertretende US-Botschafter bei den Vereinten Nationen, Robert Wood, hat der Hamas die Verantwortung \u00fcbertragen, Israel eine\u00a0...",
        "size": [
          1439,
          900
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://censor.net/en/news/3448575/russia_knew_about_hamas_plans_to_attack_israel_defence_intelligence_of_ukraine",
        "title": "Russia knew about Hamas' plans to attack Israel\u0426\u0435\u043d\u0437\u043e\u0440.\u041d\u0415\u0422https://censor.net \u203a Censor.NET \u203a News",
        "content": "... war against Ukraine. View news. ... Russia knew about Hamas' plans to attack Israel - Defence Intelligence of Ukraine.",
        "size": [
          528,
          330
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.trenasia.com/israel-bersiap-kepung-total-gaza-hamas-ancam-tayangkan-eksekusi-sandera",
        "title": "Israel Bersiap Kepung Total Gaza, Hamas Ancam Tayangkan ...TrenAsiahttps://www.trenasia.com \u203a israel-be...",
        "content": "Perang Israel-Hamas yang kini telah memasuki hari keempat semakin sulit dikendalikan seiring dengan terus berlanjutnya serangan dari kedua\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:10:10 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://nypost.com/2023/10/11/israel-hamas-war-in-photos/",
        "title": "Most powerful images from the Israel-Hamas warNew York Posthttps://nypost.com \u203a israel-hamas-war-in-photos",
        "content": "Gunshots and blood stains are seen on a door and walls of a house where civilians were killed days earlier in an attack by Hamas militants on\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://khabarpu.com/b.htm?u=Palestinians-and-Israelis-Tell-of-Suffering-in-New-Gaza-War_c3B1dG5pa2dsb2JlLmNvbS8yMDIzMTAxMS9wYWxlc3RpbmlhbnMtYW5kLWlzcmFlbGlzLXRlbGwtb2Ytc3VmZmVyaW5nLWluLW5ldy1nYXphLXdhci0xMTE0MDkxNDAyLmh0bWw=_c3B1dG5paw==",
        "title": "Palestinians and Israelis Tell of Suffering in New Gaza War\u062e\u0628\u0631\u067e\u0648https://khabarpu.com \u203a b.htm",
        "content": "Palestinian and Israeli citizens have related their experiences of the new war raging in the Holy Land. Guerrillas from the Palestinian Hamas\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1079
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/israelul-a-dezlantuit-iadul-in-gaza-sute-de-rachete-au-cazut-peste-tintele-hamas-video.html",
        "title": "Israelul a dezl\u0103n\u021buit iadul \u00een Gaza. Sute de rachete au c\u0103zut ...\u0218tirile Pro TVhttps://stirileprotv.ro \u203a international",
        "content": "... Hamas pentru a dirija atacuri \u00eempotriva Israelului. Cite\u0219te \u0219i. hamas \u00b7 Bilan\u0163ul victimelor Hamas din Israel a ajuns la 1.200 de mor\u0163i. Alte\u00a0...",
        "size": [
          1408,
          882
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://theafrican.co.za/politics/netanyahu-has-already-lost-the-gaza-war-but-will-he-concede-37193413-04c8-430a-be71-a5dca0c7be75/",
        "title": "Netanyahu has already lost the Gaza War, but will he concede?The Africanhttps://theafrican.co.za \u203a politics",
        "content": "But the Hamas attack at numerous Israeli targets on Saturday, October 7, at precisely 6am Palestine time, proved him utterly and humiliatingly\u00a0...",
        "size": [
          3000,
          1876
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/israelul-a-dezlantuit-iadul-in-gaza-sute-de-rachete-au-cazut-peste-tintele-hamas-video.html",
        "title": "Israelul a dezl\u0103n\u021buit iadul \u00een Gaza. Sute de rachete au c\u0103zut ...\u0218tirile Pro TVhttps://stirileprotv.ro \u203a international",
        "content": "... Hamas pentru a dirija atacuri \u00eempotriva Israelului. Cite\u0219te \u0219i. hamas \u00b7 Bilan\u0163ul victimelor Hamas din Israel a ajuns la 1.200 de mor\u0163i. Alte\u00a0...",
        "size": [
          1408,
          882
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://cafef.vn/dai-gaza-lich-su-manh-dat-day-thuong-dau-188231011100147223.chn",
        "title": "D\u1ea3i Gaza - l\u1ecbch s\u1eed m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t \u0111\u1ea7y th\u01b0\u01a1ng \u0111au - CafeFCafeFhttps://cafef.vn \u203a dai-gaza-lich-su-m...",
        "content": "... Hamas m\u1edf cu\u1ed9c t\u1ea5n c\u00f4ng theo nhi\u1ec1u h\u01b0\u1edbng v\u00e0o mi\u1ec1n Nam Israel. \u0110\u00e1p l\u1ea1i, Israel \u0111\u00e3 m\u1edf chi\u1ebfn d\u1ecbch \"Nh\u1eefng thanh ki\u1ebfm s\u1eaft\" d\u1ed9i b\u00e3o l\u1eeda xu\u1ed1ng v\u00f9ng\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://nvsk.vnanet.vn/print/-dai-gaza-lich-su-manh-dat-day-thuong-dau--126075.vna",
        "title": "D\u1ea3i Gaza - S\u1ef1 ki\u1ec7n c\u1ee7a TTXVNTh\u00f4ng t\u1ea5n x\u00e3 Vi\u1ec7t Namhttps://nvsk.vnanet.vn \u203a print \u203a ",
        "content": "Kh\u00f4ng qu\u00e2n Israel tr\u00fat b\u00e3o l\u1eeda xu\u1ed1ng Gaza \u0111\u1ec3 tr\u1ea3 \u0111\u0169a v\u1ee5 Hamas t\u1ea5n c\u00f4ng \u0111\u1eabm m\u00e1u l\u00e0m h\u01a1n 700 ng\u01b0\u1eddi Israel thi\u1ec7t m\u1ea1ng h\u00f4m 7/10/2023. \u1ea2nh: Getty\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://baoquangninh.vn/dai-gaza-lich-su-manh-dat-day-thuong-dau-3263976.html",
        "title": "D\u1ea3i Gaza - l\u1ecbch s\u1eed m\u1ea3nh \u0111\u1ea5t \u0111\u1ea7y th\u01b0\u01a1ng \u0111au - B\u00e1o Qu\u1ea3ng NinhB\u00e1o Qu\u1ea3ng Ninhhttps://baoquangninh.vn \u203a dai-gaza-...",
        "content": "Kh\u00f4ng qu\u00e2n Israel tr\u00fat b\u00e3o l\u1eeda xu\u1ed1ng Gaza \u0111\u1ec3 tr\u1ea3 \u0111\u0169a v\u1ee5 Hamas t\u1ea5n c\u00f4ng \u0111\u1eabm m\u00e1u l\u00e0m h\u01a1n 700 ng\u01b0\u1eddi Israel thi\u1ec7t m\u1ea1ng h\u00f4m 7/10/2023. \u1ea2nh: Getty\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://unherd.com/2023/10/gaza-hamas-wants-israel-to-invade/palestinian-israel-conflict-gaza/",
        "title": "PALESTINIAN-ISRAEL-CONFLICT-GAZA - UnHerdUnHerdhttps://unherd.com \u203a gaza-hamas-wants-israel-to-invade",
        "content": "",
        "size": [
          2500,
          1563
        ],
        "date": "2023:10:11 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.politico.eu/author/yohan-benizri/",
        "title": "Yohan Benizri \u2013 POLITICOpolitico.euhttps://www.politico.eu \u203a author \u203a yohan-benizri",
        "content": "Israel-Hamas war \u00b7 War in Ukraine \u00b7 EU-China \u00b7 Poll of Polls. Archives for ... Europe should be unequivocal and support Israel against Hamas.",
        "size": [
          480,
          300
        ],
        "date": "2023:10:12 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://unherd.com/2023/10/gaza-hamas-wants-israel-to-invade/",
        "title": "What will Israel's invasion of Gaza achieve? - UnHerdUnHerdhttps://unherd.com \u203a All Articles",
        "content": "Hamas is an exceptionally brutal dictatorship not only against Jews \u2014 in 130 years of conflict, very few Jewish children have been deliberately\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": "2023:10:12 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.politico.eu/article/europe-unequivocal-support-israel-against-hamas-palstine-war/",
        "title": "Europe should be unequivocal and support Israel against ...politico.euhttps://www.politico.eu \u203a article \u203a europe-unequivocal...",
        "content": "... Israel-Hamas war atrocities. November 9, 2023 4:01 am ... Israel-Hamas war Israeli-Palestinian conflict Loss and damage Middle East Terrorism War.",
        "size": [
          1160,
          725
        ],
        "date": "2023:10:12 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://thenews-chronicle.com/bring-bibis-head/",
        "title": "Bring Bibi's Head | The News ChronicleThe News Chroniclehttps://thenews-chronicle.com \u203a Columns \u203a Wednesday",
        "content": "Hamas, Israel and the Use of Force. The truth is more nuanced and ... The current war, which Hamas claimed was to avenge Israeli attacks\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": "2023:10:12 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://thenews-chronicle.com/hamas-and-corruption-of-violence/",
        "title": "Hamas and Corruption of Violence | The News ChronicleThe News Chroniclehttps://thenews-chronicle.com \u203a Opinions",
        "content": "... Israel must be backed and encouraged to give the best of it to Hamas. Israel didn't start this war, Hamas did! Those who are calling Israel\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": "2023:10:12 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thesun.ie/news/11481152/hamas-attack-israel-softened-apologists-holocaust/",
        "title": "Hamas' monstrous attack on women, children and babies ...The Sunhttps://www.thesun.ie \u203a news \u203a hamas-attack-israel-soften...",
        "content": "More than 100 are feared murdered there. An Israeli commander at the scene, Itai Veruv said: \u201cIt's not a war or a battlefield. It's a massacre.\u201d.",
        "size": [
          2500,
          1564
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://nypost.com/2023/10/13/hamas-hates-palestinians-as-much-as-it-hates-israel-just-look-at-what-it-does-to-them/",
        "title": "Hamas hates Palestinians: Just look at what it does to themNew York Posthttps://nypost.com \u203a 2023/10/13 \u203a hamas-hates-palesti...",
        "content": "In its war on Israel, Hamas is happy to sacrifice every last Palestinian in Gaza. Indeed, the terror group's leaders are now bragging of how\u00a0...",
        "size": [
          389,
          260
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.nusantarainsight.com/3185/headline/perang-melebar-setelah-israel-bom-suriah-as-ancam-iran-kini-kapal-perang-inggris-merapat/",
        "title": "Perang Melebar, Setelah Israel Bom Suriah, AS Ancam Iran ...Nusantara Insighthttps://www.nusantarainsight.com \u203a ...",
        "content": "NusantaraInsight, Suriah \u2014 Perang antara Hamas dan Israel terancam melebar. Dilaporkan bahwa Israel menyerang bandara di Kota Damaskus dan Kota\u00a0...",
        "size": [
          1500,
          938
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://sputniknews.in/20231013/edging-closer-to-ww3-israel-palestine-conflict-4791093.html",
        "title": "Edging Closer to WW3: Israel-Palestine Conflict - Sputnik IndiaSputnik Indiahttps://sputniknews.in \u203a News",
        "content": "Oct 7, 2023, will be remembered by historians for the unprecedented attack on Israel by Hamas, the militant Palestinian group in Gaza,\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          800
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://sputniknews.in/20231013/edging-closer-to-ww3-israel-palestine-conflict-4791093.html",
        "title": "Edging Closer to WW3: Israel-Palestine Conflict - Sputnik IndiaSputnik Indiahttps://sputniknews.in \u203a News",
        "content": "Oct 7, 2023, will be remembered by historians for the unprecedented attack on Israel by Hamas, the militant Palestinian group in Gaza,\u00a0...",
        "size": [
          1280,
          800
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.indyturk.com/node/666881",
        "title": "Politico, Erdo\u011fan'\u0131n \u0130srail-Hamas arabuluculu\u011funu yazd\u0131Independent T\u00fcrk\u00e7ehttps://www.indyturk.com \u203a node",
        "content": "ABD'nin tan\u0131nm\u0131\u015f gazetecilik kurulu\u015flar\u0131ndan Politico, Cumhurba\u015fkan\u0131 Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n \u00fcstlendi\u011fi, \u0130srail'le Hamas aras\u0131nda\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1200
        ],
        "date": "2023:10:13 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://tinhte.vn/thread/chien-tranh-ramas-israel-bi-ai.3726653/",
        "title": "Chi\u1ebfn Tranh Ramas - Israel Bi ai | Vi\u1ebft b\u1edfi H\u01b0\u01a1ng Minh Vi\u1ec7tTinhte.vnhttps://tinhte.vn \u203a Forums \u203a Chung",
        "content": "... Israel \u0111\u1ea5u tranh ... M\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi ngh\u0129 Israel c\u00f3 chi\u1ebfm dc Hamas k. Xu h\u01b0\u1edbng. B\u00e0i m\u1edbi.",
        "size": [
          1500,
          938
        ],
        "date": "2023:10:14 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ta",
        "link": "https://athibantv.com/latest-news/130368/",
        "title": "\u0b87\u0bb8\u0bcd\u0bb0\u0bc7\u0bb2\u0bcd-\u0bb9\u0bae\u0bbe\u0bb8\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0bb0\u0bcd 9\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bbe\u0b95 - AthibAn TvAthibAn Tvhttps://athibantv.com \u203a latest-news",
        "content": "... hamashamas israel conflicthamas israel conflict explainedisrael attack live newsisrael gaza conflictisrael hamas conflict explainedisrael hamas\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tl",
        "link": "https://pinoyperyodiko.manilatimes.net/2023/10/16/balita/sumiklab-na-giyera-sa-pagitan-ng-israel-at-palestine-saan-nagmula/2829/",
        "title": "Sumiklab na giyera sa pagitan ng Israel at Palestine, saan ...Pinoy Peryodikohttps://pinoyperyodiko.manilatimes.net \u203a ...",
        "content": "... War, nabulabog ang buong mundo sa ginawang sorpresang pag-atake ng grupong Hamas sa border ng Gaza sa Israel. Pinaulanan ng libu-libong\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.cnn.com/videos/spanish/2023/10/16/biden-blinken-israel-guerra-dusa-tv.cnn",
        "title": "Expectativa en Israel ante una posible visita de Biden - CNNCNN.comhttps://www.cnn.com \u203a biden-blinken-israel-guerra-dusa-tv",
        "content": "Aunque a\u00fan no hay confirmaci\u00f3n de La Casa Blanca, existe una invitaci\u00f3n abierta al presidente Biden para visitar Israel.",
        "size": [
          2120,
          1326
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.cnn.com/videos/spanish/2023/10/16/biden-blinken-israel-guerra-dusa-tv.cnn",
        "title": "Expectativa en Israel ante una posible visita de Biden - CNNCNN.comhttps://www.cnn.com \u203a biden-blinken-israel-guerra-dusa-tv",
        "content": "Aunque a\u00fan no hay confirmaci\u00f3n de La Casa Blanca, existe una invitaci\u00f3n abierta al presidente Biden para visitar Israel.",
        "size": [
          2120,
          1326
        ],
        "date": "2023:10:16 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ta",
        "link": "https://athibantv.com/world/130550/",
        "title": "\u0b87\u0bb8\u0bcd\u0bb0\u0bc7\u0bb2\u0bcd-\u0bb9\u0bae\u0bbe\u0bb8\u0bcd \u0baa\u0bcb\u0bb0\u0bcd \u0ba4\u0bc0\u0bb5\u0bbf\u0bb0\u0bae\u0bcd.... \u0b95\u0bbe\u0b9a\u0bbe ...AthibAn Tvhttps://athibantv.com \u203a World",
        "content": "... israel gaza strikesisrael gaza stripisrael gaza warisrael hamasisrael hamas live newsisrael hamas newsisrael hospitalisrael iranisrael latest\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:18 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.quora.com/Did-the-Israeli-Army-Hamas-or-the-Palestinian-Islamic-Jihad-fire-the-explosive-that-hit-Al-Ahli-hospital-in-Gaza-killing-and-wounding-hundreds-of-non-combatants-mostly-women-and-children-1",
        "title": "Did the Israeli Army, Hamas, or the Palestinian Islamic Jihad ...Quorahttps://www.quora.com \u203a Did-the-Israeli-Army-Hamas-o...",
        "content": "Why are Hamas and Islamic Jihad pushing for another war with Israel when they know they cannot win? Let me just explain. 1 / Hamas\u00a0...",
        "size": [
          602,
          376
        ],
        "date": "2023:10:18 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "http://www.radio3caseros.com.ar/articulo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-gaza.php",
        "title": "Guerra en Medio Oriente: al menos 60 personas murieron en ...radio3caseros.com.arhttp://www.radio3caseros.com.ar \u203a ...",
        "content": "Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de 1300 ciudadanos\u00a0...",
        "size": [
          1036,
          648
        ],
        "date": "2023:10:21 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.eltradicional.com.ar/articulo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-gaza.php",
        "title": "Guerra en Medio Oriente: al menos 60 personas murieron en ...El Tradicionalhttps://www.eltradicional.com.ar \u203a g...",
        "content": "Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de 1300 ciudadanos\u00a0...",
        "size": [
          1036,
          648
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.eltradicional.com.ar/articulo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-gaza.php",
        "title": "Guerra en Medio Oriente: al menos 60 personas murieron en ...El Tradicionalhttps://www.eltradicional.com.ar \u203a g...",
        "content": "Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de 1300 ciudadanos\u00a0...",
        "size": [
          1036,
          648
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.universoturadio.com.ar/articulo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-gaza.php",
        "title": "Guerra en Medio Oriente: al menos 60 personas murieron en ...FM Universo 97.3https://www.universoturadio.com.ar \u203a ...",
        "content": "... Israel a Gaza. Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de\u00a0...",
        "size": [
          1036,
          648
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ta",
        "link": "https://athibantv.com/world/130840/",
        "title": "\u0b95\u0bbe\u0bb8\u0bbe\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b89\u0bb3\u0bcd\u0bb3 \u0baa\u0bbe\u0bb2\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bc0\u0ba9 \u0b85\u0b95\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bb3\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9 \u0b90.\u0ba8\u0bbe ...athibantv.comhttps://athibantv.com \u203a World",
        "content": "... hamasindia news liveindia todayindia today liveindia today newsindian news liveisraelisrael attackisrael attack missileisrael hamas war news\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-nid23102023/",
        "title": "Al menos 60 personas murieron en un ataque nocturno de ...La Naci\u00f3nhttps://www.lanacion.com.ar \u203a guer...",
        "content": "Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de 1300 ciudadanos\u00a0...",
        "size": [
          768,
          480
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/el-mundo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-nid23102023/",
        "title": "Al menos 60 personas murieron en un ataque nocturno de ...La Naci\u00f3nhttps://www.lanacion.com.ar \u203a guer...",
        "content": "Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de 1300 ciudadanos\u00a0...",
        "size": [
          768,
          480
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://radiohache.com/articulo/guerra-en-medio-oriente-al-menos-60-personas-murieron-en-un-nuevo-bombardeo-nocturno-de-israel-a-gaza.php",
        "title": "Guerra en Medio Oriente: al menos 60 personas murieron en ...Radio Hache 97.7https://radiohache.com \u203a articulo",
        "content": "Israel contin\u00faa con su f\u00e9rrea ofensiva sobre Hamas luego del ataque terrorista del 7 de octubre que result\u00f3 con la muerte de 1300 ciudadanos\u00a0...",
        "size": [
          1036,
          648
        ],
        "date": "2023:10:23 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://www.indyturk.com/node/669336",
        "title": "WSJ: Hamas'\u0131n talebi rehine m\u00fczakerelerini kilitlediIndependent T\u00fcrk\u00e7ehttps://www.indyturk.com \u203a node",
        "content": "... Hamas, Katar, M\u0131s\u0131r ve \u0130srail aras\u0131ndaki g\u00f6r\u00fc\u015fmelerle ilgili bilgi ... Independent T\u00fcrk\u00e7e, Wall Street Journal, Times of Israel. Hakk\u0131nda\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          750
        ],
        "date": "2023:10:24 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.cnn.com/videos/spanish/2023/10/25/israel-gaza-guerra-dusa-tv.cnn",
        "title": "\u00bfPrepara Israel su incursi\u00f3n por tierra? Un portavoz de ... - CNNCNN.comhttps://www.cnn.com \u203a videos \u203a israel-gaza-guerra-dusa-tv",
        "content": "Rafael Romo, enviado especial de CNN en Espa\u00f1ol, convers\u00f3 con un portavoz de las Fuerzas de Defensa de Israel, quien dio algunos detalles\u00a0...",
        "size": [
          2120,
          1326
        ],
        "date": "2023:10:25 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "tr",
        "link": "https://medyascope.tv/2023/10/25/medyascope-playlist-israil-hamas-savasina-dair-tum-videolar/",
        "title": "Medyascope playlist: \u0130srail-Hamas sava\u015f\u0131na dair t\u00fcm videolarMedyascopehttps://medyascope.tv \u203a 2023/10/25",
        "content": "7 Ekim g\u00fcn\u00fc neler ya\u015fand\u0131? \u0130srail'in Hamas sald\u0131r\u0131s\u0131na misilleme olarak ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 hava sald\u0131r\u0131lar\u0131ndan Gazze'de ya\u015fayan Filistinliler nas\u0131l\u00a0...",
        "size": [
          1500,
          938
        ],
        "date": "2023:10:25 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.cnn.com/videos/spanish/2023/10/25/israel-gaza-guerra-dusa-tv.cnn",
        "title": "\u00bfPrepara Israel su incursi\u00f3n por tierra? Un portavoz de ... - CNNCNN.comhttps://www.cnn.com \u203a videos \u203a israel-gaza-guerra-dusa-tv",
        "content": "Rafael Romo, enviado especial de CNN en Espa\u00f1ol, convers\u00f3 con un portavoz de las Fuerzas de Defensa de Israel, quien dio algunos detalles\u00a0...",
        "size": [
          2120,
          1326
        ],
        "date": "2023:10:25 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.cnn.com/videos/spanish/2023/10/27/israel-nuevo-ataque-terrestre-gaza-cafe-tv.cnn",
        "title": "Israel realiza nueva incursi\u00f3n militar terrestre en Gaza - CNNCNN.comhttps://www.cnn.com \u203a videos \u203a spanish \u203a 2023/10/27",
        "content": "Las Fuerzas de Defensa de Israel (FDI) llevaron a cabo una nueva \"incursi\u00f3n selectiva\" con veh\u00edculos blindados y artiller\u00eda en Gaza,\u00a0...",
        "size": [
          2120,
          1326
        ],
        "date": "2023:10:27 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://www.mediafax.ro/externe/a-fost-votat-amendamentul-pentru-incetarea-conflictului-si-o-pauza-umanitara-in-fasia-gaza-22170574",
        "title": "A fost votat amendamentul pentru \u00eencetarea conflictului \u015fi o ...Mediafaxhttps://www.mediafax.ro \u203a externe",
        "content": "Adunarea General\u0103 a ONU solicit\u0103 o pauz\u0103 umanitar\u0103 (formula negociat\u0103 pentru incetare a focului) \u00eentre Israel \u015fi Hamas.",
        "size": [
          1024,
          641
        ],
        "date": "2023:10:27 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.cnn.com/videos/spanish/2023/10/27/israel-nuevo-ataque-terrestre-gaza-cafe-tv.cnn",
        "title": "Israel realiza nueva incursi\u00f3n militar terrestre en Gaza - CNNCNN.comhttps://www.cnn.com \u203a videos \u203a spanish \u203a 2023/10/27",
        "content": "Las Fuerzas de Defensa de Israel (FDI) llevaron a cabo una nueva \"incursi\u00f3n selectiva\" con veh\u00edculos blindados y artiller\u00eda en Gaza,\u00a0...",
        "size": [
          2120,
          1326
        ],
        "date": "2023:10:27 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.dailymirror.lk/breaking-news/SL-supports-UN-resolution-calling-for-humanitarian-truce-in-Gaza/108-270116",
        "title": "SL supports UN resolution calling for humanitarian truce in GazaDailymirror.lkhttps://www.dailymirror.lk \u203a breaking-news \u203a SL-supp...",
        "content": "... Israel-Hamas conflict, with the goal of achieving a cessation of hostilities. ... Hamas started this evil war and now want to condemn only Israel.",
        "size": [
          1500,
          846
        ],
        "date": "2023:10:28 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.dailymirror.lk/worldnews/breaking-news/SL-supports-UN-resolution-calling-for-humanitarian-truce-in-Gaza/108-270116",
        "title": "SL supports UN resolution calling for humanitarian truce in GazaDailymirror.lkhttps://www.dailymirror.lk \u203a breaking-news \u203a SL-supp...",
        "content": "... Israel-Hamas conflict, with the goal of achieving a cessation of hostilities. ... Hamas started this evil war and now want to condemn only Israel.",
        "size": [
          1500,
          846
        ],
        "date": "2023:10:28 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "lo",
        "link": "https://www.vietnam.vn/lo/hamas-canh-bao-xung-dot-lan-rong-neu-dieu-kien-tha-con-tin-ngay-lap-tuc/",
        "title": "\u0e81\u0eb8\u0ec8\u0ea1 Hamas \u200b\u0ec4\u0e94\u0ec9\u200b\u0ec0\u0e95\u0eb7\u0ead\u0e99\u200b\u0ec0\u0e96\u0eb4\u0e87 ... - Vietnam.vnVietnam.vnhttps://www.vietnam.vn \u203a ... \u203a \u0e82\u0ec8\u0eb2\u0ea7",
        "content": "... Hamas \u0e9a\u0ecd\u0ec8\u200b\u0eaa\u0eb2\u0ea1\u0eb2\u0e94\u200b\u0e9b\u0ec8\u0ead\u0e8d\u0e95\u0ebb\u0ea7\u200b\u0e9b\u0eb0\u0e81\u0eb1\u0e99\u200b\u0ec3\u0e99\u200b\u0ec0\u0e82\u0e94 Gaza \u200b\u0ec4\u0e94\u0ec9\u200b\u0e88\u0ebb\u0e99\u200b\u0e81\u0ea7\u0ec8\u0eb2\u200b\u0e81\u0ead\u0e87\u0e97\u0eb1\u0e9a Israeli ... Israel \u0ec3\u0e99\u200b\u0eaa\u0eb2\u0ea1\u00a0...",
        "size": [
          1020,
          638
        ],
        "date": "2023:10:29 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://dantri.com.vn/the-gioi/hamas-canh-bao-xung-dot-lan-rong-neu-dieu-kien-tha-con-tin-ngay-lap-tuc-20231029082055622.htm",
        "title": "Hamas c\u1ea3nh b\u00e1o xung \u0111\u1ed9t lan r\u1ed9ng, n\u00eau \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n th\u1ea3 con tin ...B\u00e1o D\u00e2n tr\u00edhttps://dantri.com.vn \u203a ... \u203a Qu\u00e2n s\u1ef1",
        "content": "M\u1ed9t t\u00ean l\u1eeda ph\u00e1t n\u1ed5 \u1edf Gaza trong tr\u1eadn t\u1eadp k\u00edch c\u1ee7a Israel (\u1ea2nh: Getty). Qu\u1ea3ng c\u00e1o c\u1ee7a DTads. Basem Naim, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean v\u0103n ph\u00f2ng ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a\u00a0...",
        "size": [
          1020,
          638
        ],
        "date": "2023:10:29 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://dantri.com.vn/the-gioi/hamas-canh-bao-xung-dot-lan-rong-neu-dieu-kien-tha-con-tin-ngay-lap-tuc-20231029082055622.htm",
        "title": "Hamas c\u1ea3nh b\u00e1o xung \u0111\u1ed9t lan r\u1ed9ng, n\u00eau \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n th\u1ea3 con tin ...B\u00e1o D\u00e2n tr\u00edhttps://dantri.com.vn \u203a ... \u203a Qu\u00e2n s\u1ef1",
        "content": "M\u1ed9t t\u00ean l\u1eeda ph\u00e1t n\u1ed5 \u1edf Gaza trong tr\u1eadn t\u1eadp k\u00edch c\u1ee7a Israel (\u1ea2nh: Getty). Qu\u1ea3ng c\u00e1o c\u1ee7a DTads. Basem Naim, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean v\u0103n ph\u00f2ng ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a\u00a0...",
        "size": [
          1020,
          638
        ],
        "date": "2023:10:29 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.vietnam.vn/en/hamas-canh-bao-xung-dot-lan-rong-neu-dieu-kien-tha-con-tin-ngay-lap-tuc/",
        "title": "Hamas warns of widespread conflict, states conditions for ...Vietnam.vnhttps://www.vietnam.vn \u203a News \u203a News",
        "content": "A rocket exploded in Gaza during an Israeli raid (Photo: Getty). Basem Naim, a member of the political office of Hamas forces, told RT during a\u00a0...",
        "size": [
          1020,
          638
        ],
        "date": "2023:10:29 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fr",
        "link": "https://www.lalibre.be/economie/entreprises-startup/2023/10/31/les-syndicats-belges-refusent-de-transporter-du-materiel-militaire-vers-israel-et-la-palestine-PC64WEQY2ZCJVCYMHXVRWD3QL4/",
        "title": "Les syndicats belges refusent de transporter du mat\u00e9riel ...La Libre.behttps://www.lalibre.be \u203a 2023/10/31",
        "content": "L'a\u00e9roport de Li\u00e8ge est fort sollicit\u00e9 ces derni\u00e8res semaines pour des vols cargo vers Isra\u00ebl. Certains avions transporteraient des armes \u201c\u00a0...",
        "size": [
          768,
          512
        ],
        "date": "2023:10:31 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "uk",
        "link": "https://glavcom.ua/world/observe/predstavnik-izrajilju-porivnjav-bojovikiv-khamas-iz-nimetskimi-natsistami-965549.html",
        "title": "\u041f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043d\u0438\u043a \u0406\u0437\u0440\u0430\u0457\u043b\u044e \u0432 \u041e\u041e\u041d \u043f\u043e\u0440\u0456\u0432\u043d\u044f\u0432 \u0431\u043e\u0439\u043e\u0432\u0438\u043a\u0456\u0432 \u0425\u0410\u041c\u0410\u0421\u0443 \u0456\u0437 ...\u0413\u043b\u0430\u0432\u043a\u043e\u043chttps://glavcom.ua \u203a \u0421\u0432\u0456\u0442 \u203a \u0421\u043e\u0446\u0456\u0443\u043c",
        "content": "... stories. Israeli diplomats wear Nazi-era yellow stars at United Nations. Loaded: 0%. Progress: 0%. 0:00. Previous. Play. Skip. LIVE. Mute.",
        "size": [
          300,
          200
        ],
        "date": "2023:10:31 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://www.trenasia.com/tank-tank-israel-tertahan-taktik-serangan-gerilya-terowongan",
        "title": "Tank Israel Tertahan Taktik Serangan Gerilya TerowonganTrenAsiahttps://www.trenasia.com \u203a tank-tan...",
        "content": "GAZA - Pasukan militer Israel terus memborbadir Gaza dan berusaha menerjang masuk Kota Gaza. Tidak tinggal diam Hamas memberikan perlawanan\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:11:03 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "id",
        "link": "https://makassarinsight.com/read/taktik-serangan-gerilya-dari-palestina-tahan-tank-tank-milik-israel",
        "title": "Taktik Serangan Gerilya dari Palestina Tahan Tank-tank Milik ...makassarinsight.comhttps://makassarinsight.com \u203a read",
        "content": "MAKASSARINSIGHT.com, GAZA - Pasukan militer Israel terus memborbadir Gaza dan berusaha menerjang masuk Kota Gaza. Tidak tinggal diam Hamas\u00a0...",
        "size": [
          1200,
          675
        ],
        "date": "2023:11:04 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://english.wafa.ps/Pages/Details/139014",
        "title": "Unprecedented bombardment by Israel, dozens civilians killedWAFA Agencyhttps://english.wafa.ps \u203a Pages \u203a Details",
        "content": "GAZA, Sunday, November 5, 2023 (WAFA) \u2013 The Gaza Strip tonight saw violent explosions and an unprecedented bombardment by Israeli aircraft\u00a0...",
        "size": [
          1727,
          1080
        ],
        "date": "2023:11:05 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "http://www.aljazeerah.info/News/2023/November/6%20n/10,022%20Palestinians%20Killed,%20Including%205,104%20children%20and%202,641%20women,%2025,000%20Injured,%C2%A0in%2031%20days%20of%20the%20Israeli%20Genocidal%20War%20on%20Gaza,%20November%206,%202023.htm",
        "title": "November 6, 2023 - Al-JazeerahAljazeerah.infohttp://www.aljazeerah.info \u203a News \u203a November",
        "content": "For the 31st day of aggression on the Gaza Strip, the Israeli war machine killed and injured dozens of people as health ministry reports said\u00a0...",
        "size": [
          1727,
          1080
        ],
        "date": "2023:11:06 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ja",
        "link": "https://news.yahoo.co.jp/articles/ad3a57df10157de838560e3aebe37b2f9937ded2",
        "title": "\u30a4\u30b9\u30e9\u30a8\u30eb\u95a3\u50da\u3001\u30ac\u30b6\u5730\u533a\u3078\u306e\u6838\u4f7f\u7528\u300c\u9078\u629e\u80a2\u300d\u767a\u8a00 \u300c\u53ef\u80fd ...Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9https://news.yahoo.co.jp \u203a articles",
        "content": "",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:11:06 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ja",
        "link": "https://news.yahoo.co.jp/articles/1e5271fb910f31d3d7000339e5588e503639565b",
        "title": "\u30a4\u30b9\u30e9\u30a8\u30eb\u3068\u30d1\u30ec\u30b9\u30c1\u30ca\u306e\u5bfe\u7acb \u300c\u6b74\u53f2\u3092\u9061\u3063\u3066\u306e\u8b70\u8ad6\u306b\u7d42\u59cb ...Yahoo!\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9https://news.yahoo.co.jp \u203a articles",
        "content": "",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": "2023:11:15 00:00:00",
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://medium.com/@artelyrica/some-of-the-tragic-and-complex-history-behind-the-israel-hamas-war-0137b80da984",
        "title": "Some of the tragic and complex history behind the Israel ...Medium\u00a0\u00b7\u00a0Susan Cooke2 weeks ago",
        "content": "",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://english.bharatexpress.com/web-stories/israel-hamas-war-global-economy-taking-a-hit-what-will",
        "title": "Israel-Hamas war: Global economy taking a hit, what will be ...Bharat Express Hindihttps://english.bharatexpress.com \u203a Stories",
        "content": "The impact of a Hamas-Israel conflict escalation is clearly less severe than that of the previous Arab-Israeli war. argusnews-oil-price-12853587-1e77-41af\u00a0...",
        "size": [
          1500,
          938
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.fastmailnews.com/page/detailnews/israel-air-force-pounds-gaza-overnight-after-hamas-attack-escalated/105620",
        "title": "Israel Air Force pounds Gaza overnight after Hamas attack ...Fast Mail Newshttps://www.fastmailnews.com \u203a page \u203a detailnews \u203a is...",
        "content": "GAZA CITY, Palestine: Israel formally declared a state of war on Sunday as the death toll from an unprecedented Hamas attack a day earlier rose above 700\u00a0...",
        "size": [
          750,
          468
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.thecapitolinstitute.org/category/arab-israeli-relations/",
        "title": "Category: Arab-Israeli Relations - The Capitol Institute |thecapitolinstitute.orghttps://www.thecapitolinstitute.org \u203a category \u203a arab-is...",
        "content": "Erfan Fard The Israel-Hamas conflict has sent shockwaves globally, reaching the shores of the United States and directly impacting its communities. In a rare\u00a0...",
        "size": [
          400,
          250
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://twitter.com/Dineshpandey03",
        "title": "Dinesh Pandey (@Dineshpandey03) / XTwitter\u00a0\u00b7\u00a0Dineshpandey036 followers",
        "content": "Indians with the Canadian Jewish community coordinated a solidarity march in Canada. #IsraelFightsTerror Israel-Hamas war #IsraelPalestineConflict #\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.ptvnews.ph/israel-gaza-reel-as-death-toll-soars-above-1100-in-war-with-hamas/palestinian-israel-conflict-gaza-2/",
        "title": "A missile explodes in Gaza City during an Israeli air strike on ...ptvnews.phhttps://www.ptvnews.ph \u203a palestinian-israel-conflict-ga...",
        "content": "Israel, reeling from the deadliest attack on its territory in half a century, formally declared war on Hamas Sunday as the conflict's death toll surged close to\u00a0...",
        "size": [
          2560,
          1601
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.politico.eu/article/atale-of-helicopters-that-pass-in-the-night/",
        "title": "A tale of helicopters that pass in the night - POLITICO.eupolitico.euhttps://www.politico.eu \u203a article \u203a atale-of-helicopters-...",
        "content": "Israel-Hamas war \u00b7 Polish election 2023 \u00b7 War in Ukraine \u00b7 EU-China \u00b7 Poll of Polls. A tale of helicopters that pass in the night. Was it a stunt, a signal or a\u00a0...",
        "size": [
          380,
          237
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://twitter.com/Gud20Guddusingh",
        "title": "GUDDU (@Gud20Guddusingh) / XTwitter\u00a0\u00b7\u00a0Gud20Guddusingh640+ followers",
        "content": "#Israel_under_attack Dear Israel , Now its time to remove gaza strip from the world map Isreal will win this war from Hamas terrorists. Do you guys agree?",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://twitter.com/Gud20Guddusingh",
        "title": "GUDDU (@Gud20Guddusingh) / XTwitter\u00a0\u00b7\u00a0Gud20Guddusingh640+ followers",
        "content": "#Israel_under_attack Dear Israel , Now its time to remove gaza strip from the world map Isreal will win this war from Hamas terrorists. Do you guys agree?",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://twitter.com/HananyaNaftali/status/1711155131310350776",
        "title": "Hananya Naftali on X: \"Israel strikes Hamas targets in Gaza ...X\u00a0\u00b7\u00a0HananyaNaftali1 month ago",
        "content": "Israel strikes Hamas targets in Gaza. Israel has the right and duty to defend its civilians against terrorism.",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://twitter.com/ajahsebastian1",
        "title": "M\u00e0\u00e0zi Chidimma B\u1ecb\u00e0fr\u00e1 (@ajahsebastian1) / XTwitter\u00a0\u00b7\u00a0ajahsebastian1250+ followers",
        "content": "Israel strikes Hamas targets in Gaza. Israel has the right and duty to ... WAR, FOR ELIMINATING HAMAS AND ALL PALESTINIAN TERRORISTS AND FOR SPEAKING UP IN\u2026",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://cz.linkedin.com/posts/arielcohenphd_teslas-crash-and-musks-acquittal-is-good-activity-7028368461277863936-tD6_",
        "title": "Ariel Cohen, Ph.D. na LinkedIn: Tesla's Crash And Musk's ...LinkedInhttps://cz.linkedin.com \u203a posts \u203a arielcohenphd_teslas-cra...",
        "content": "Our latest on Iran's ability to escalate the Hamas attack on Israel to a regional war against the U.S. and western allies. Please read, comment am subscribe\u00a0...",
        "size": [
          800,
          500
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.nairaland.com/7869678/graphic-images-gaza/5",
        "title": "Graphic Images From Gaza - Foreign Affairs (6) - NairalandNairaland Forumhttps://www.nairaland.com \u203a graphic-images-gaza",
        "content": "Israel or Hamas? of course, Israel, You can't keep people in open prison and ... Israel is committing war crimes with so much impunity with the backing of\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://thenews-chronicle.com/palestinians-versus-jews-war-without-end-1/",
        "title": "Palestinians versus Jews: War without end? -1 |The News Chroniclehttps://thenews-chronicle.com \u203a Opinions",
        "content": "Palestinians versus Jews: War without end? -1. Bola Bolawole \u00b7 October 15, 2023; 10:44 am. Hamas, Israel and the Use of Force. \u00b4And the LORD sent Nathan\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://unherd.com/all-articles/page/8/",
        "title": "All Articles - Page 8 of 524 - UnHerdUnHerdhttps://unherd.com \u203a all-articles \u203a page",
        "content": "Hamas, after all, had stopped launching rockets against Israel, and appeared to ... Tagged Hamas, Israel, palestine, Saudi Arabia, War130 Comments \u00b7 Starmer's\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://newsum.media/category/news/page/22/",
        "title": "News - Latest from Newsum NewsumNewsumhttps://newsum.media \u203a News",
        "content": "Israeli Defence Minister Yoav Gallant said on Monday that he has ordered a \u201ccomplete siege\u201d of the Gaza Strip as Israel fights the Hamas terror group.",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.fastmailnews.com/page/detailnews/govt-to-soon-announce-financial-outlay-to-boost-sustainable-coal-mining-coal-minister/105647",
        "title": "Govt to soon announce financial outlay to boost sustainable ...Fast Mail Newshttps://www.fastmailnews.com \u203a page \u203a detailnews \u203a g...",
        "content": "TEL AVIV:The war continues between Israel and Hamas. On one hand, the ... On one hand, the Israeli army is attacking the Gaza Strip, while on the other hand,\u00a0...",
        "size": [
          750,
          468
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.com.au/photos/israel",
        "title": "1149466 Israel Stock Photos and High-res PicturesGetty Imageshttps://www.gettyimages.com.au \u203a photos \u203a israel",
        "content": "Browse Getty Images' premium collection of high-quality, authentic Israel stock photos, royalty-free images, and pictures. Israel stock photos are available\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.com/photos/israel",
        "title": "1150076 Israel Stock Photos & High-Res Pictures - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.com \u203a photos \u203a israel",
        "content": "israel technology \u00b7 israel business \u00b7 israel history \u00b7 israel beach \u00b7 israel war. 1,150,076 Israel Stock Photos & High-Res Pictures. Browse 1,150,076 authentic\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://english.almayadeen.net/news/politics/iof-spox:-fighting-ongoing-in-6-to-7-areas-in-gaza-no-contro",
        "title": "IOF spox: Fighting ongoing in 6 to 7 areas in Gaza, no control yetAl Mayadeen Englishhttps://english.almayadeen.net \u203a News \u203a Palestine",
        "content": "The IOF stated on Monday that points of conflict between the IOF and Hamas ... Hamas utilizing decoy speakers, ambushes against Israeli forces: Ynet \u00b7 A boy\u00a0...",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.ca/photos/israeli-attack",
        "title": "150175 Israeli Attack Stock Photos & High-Res PicturesGetty Imageshttps://www.gettyimages.ca \u203a photos \u203a israeli-attack",
        "content": "Browse Getty Images' premium collection of high-quality, authentic Israeli Attack stock photos, royalty-free images, and pictures.",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.com/photos/israel",
        "title": "1150076 Israel Stock Photos & High-Res Pictures - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.com \u203a photos \u203a israel",
        "content": "israel technology \u00b7 israel business \u00b7 israel history \u00b7 israel beach \u00b7 israel war. 1,150,076 Israel Stock Photos & High-Res Pictures. Browse 1,150,076 authentic\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://english.almayadeen.net/news/politics/iof-spox:-fighting-ongoing-in-6-to-7-areas-in-gaza-no-contro",
        "title": "IOF spox: Fighting ongoing in 6 to 7 areas in Gaza, no control yetAl Mayadeen Englishhttps://english.almayadeen.net \u203a News \u203a Palestine",
        "content": "The IOF stated on Monday that points of conflict between the IOF and Hamas ... Hamas utilizing decoy speakers, ambushes against Israeli forces: Ynet \u00b7 A boy\u00a0...",
        "size": [
          600,
          375
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.ca/photos/israeli-attack",
        "title": "150175 Israeli Attack Stock Photos & High-Res PicturesGetty Imageshttps://www.gettyimages.ca \u203a photos \u203a israeli-attack",
        "content": "Browse Getty Images' premium collection of high-quality, authentic Israeli Attack stock photos, royalty-free images, and pictures.",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.fastmailnews.com/page/detailnews/delhi-deputy-cm-manish-sisodia-s-judicial-custody-extended-till-april-29/103548",
        "title": "Delhi Deputy CM Manish Sisodia's judicial custody extended ...Fast Mail Newshttps://www.fastmailnews.com \u203a page \u203a detailnews \u203a d...",
        "content": "Israel-Palestine War Day 3 : Over 1,100 killed,4,300 wounded in ongoing Israeli-Hamas attack, Israel pounds 88 Hamas locations \u00b7 More than 500 people dead in\u00a0...",
        "size": [
          750,
          468
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.com/photos/izraeli",
        "title": "1139301 Izraeli Stock Photos, High-Res Pictures, and ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.com \u203a photos \u203a izraeli",
        "content": "Browse 1,139,301 authentic israeli stock photos, high-res images, and pictures, or explore additional israeli flag or israeli people stock images to find\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://khabarpu.com/b.htm?u=Sy-Hersh%3A-How-Bibi%27s-Opposition-to-Two-State-Solution-Claimed-Lives-of-Jews-and-Arabs_c3B1dG5pa2dsb2JlLmNvbS8yMDIzMTAxMi9zeS1oZXJzaC1ob3ctYmliaXMtb3Bwb3NpdGlvbi10by10d28tc3RhdGUtc29sdXRpb24tY2xhaW1lZC1saXZlcy1vZi1qZXdzLWFuZC1hcmFicy0xMTE0MTQ2MTc2Lmh0bWw=_c3B1dG5paw==",
        "title": "Sy Hersh: How Bibi's Opposition to Two State Solution Claime\u062e\u0628\u0631\u067e\u0648https://khabarpu.com \u203a b.htm",
        "content": "... Israel-Hamas War Over. 12 October, 07:25 GMT. Bibi's Frankenstein to Disrupt Two-State Solution. To begin with, Benjamin Netanyahu \"was always opposed to the\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1079
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://undefined.photos/photo-gallery/definition-abhorrent-acts",
        "title": "Definition Abhorrent Acts Gallery - Undefinedundefined.photoshttps://undefined.photos \u203a photo-gallery \u203a definition-a...",
        "content": "Israel-Hamas war: Pro-Palestinian rallies outside Downing St ... In Jewish tradition, sodomy doesn't mean what you think. U.S. House of Representatives. More.",
        "size": [
          1160,
          725
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.fastmailnews.com/page/detailnews/dhenkanal-34-year-old-youth-killed-by-elephant-in-hindol-range/105646",
        "title": "Dhenkanal: 34-year-old youth killed by elephant in Hindol rangeFast Mail Newshttps://www.fastmailnews.com \u203a page \u203a detailnews \u203a d...",
        "content": "Israel regains control of all Gaza border towns,says IDF \u00b7 Israel Air Force pounds Gaza overnight after Hamas attack escalated \u00b7 Sirens sounds across north as\u00a0...",
        "size": [
          750,
          468
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.sotwe.com/villicalvo",
        "title": "VIRGILIO CALVO @villicalvo - Twitter Profile | SotweSotwehttps://www.sotwe.com \u203a villicalvo",
        "content": "More than 700 Israelis were massacred by Hamas terrorists and the death toll keep rising. ... Conflict, that U.S. Bases and Troops in the Region will all become\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.facebook.com/jremy007/",
        "title": "Jeremy Patten - FacebookFacebook\u00a0\u00b7\u00a0Jeremy Patten3.9K+ followers",
        "content": "northern Atlantic coast as far as England) ask Gog if he has gathered his hordes to plunder Israel (Ezekiel 38:13). Ezekiel said this war would happen in \u201cthe\u00a0...",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.sotwe.com/hashtag/Palastine",
        "title": "#Palastine - Twitter Hashtag | SotweSotwehttps://www.sotwe.com \u203a hashtag \u203a Palastine",
        "content": "... in about 2 hours. GAZA . #GazaUnderAttack #palastine #Hamas #hamasattack #FreePalastine #Israel. Hidayatmajeed's tweet video. 1 0. Share Report Download Video.",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.gettyimages.co.uk/photos/bomb",
        "title": "320800 Bomb Stock Photos, High-Res Pictures, and ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.co.uk \u203a photos \u203a bomb",
        "content": "",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "en",
        "link": "https://www.sotwe.com/PaiteJoe004",
        "title": "joe004 @PaiteJoe004 - Twitter Profile | SotweSotwehttps://www.sotwe.com \u203a PaiteJoe004",
        "content": "The Kuki-Zo community are greatly affected by this conflict, and it is ... Israel strikes Hamas targets in Gaza. Israel has the right and duty to\u00a0...",
        "size": [
          1024,
          640
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://lk.linkedin.com/posts/francisco-aguilera-aranda-43242618_japans-counter-strike-missiles-and-southeast-activity-7008066683730870272-XE_J",
        "title": "Francisco Aguilera Aranda on LinkedInLinkedInhttps://lk.linkedin.com \u203a posts \u203a francisco-aguilera-arand...",
        "content": "Israel's War With Hamas Will Ripple Across the Region and the West. themessenger.com. Like\u00a0...",
        "size": [
          800,
          500
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://lk.linkedin.com/posts/francisco-aguilera-aranda-43242618_eu-must-seize-the-geopolitical-moment-in-activity-7013140112423206912-TgRm",
        "title": "EU must seize the geopolitical moment in the Balkans - LinkedInLinkedInhttps://lk.linkedin.com \u203a posts \u203a francisco-aguilera-arand...",
        "content": "Israel's War With Hamas Will Ripple Across the Region and the West. themessenger.com \u00b7 Like\u00a0...",
        "size": [
          800,
          500
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://www.gettyimages.pt/fotos/israel-palestinian-conflict-gaza",
        "title": "223.316 fotografias e imagens de Israel Palestinian Conflict ...Gettyhttps://www.gettyimages.pt \u203a fotos",
        "content": "Encontre fotografias de stock e imagens de not\u00edcias editoriais de Israel Palestinian Conflict Gaza na Getty Images. Selecione entre 223.316 imagens premium\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es/fotos/israels-attack",
        "title": "141.022 fotos e im\u00e1genes de Israels Attack - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.es \u203a fotos",
        "content": "October 2023, Israel, Sderot: Bodies of dead Israelis lie on the ground following the attacks of Hamas. Palestinian militants in Gaza unexpectedly\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://www.gettyimages.pt/fotos/israel-palestinian-conflict-gaza",
        "title": "223.316 fotografias e imagens de Israel Palestinian Conflict ...Gettyhttps://www.gettyimages.pt \u203a fotos",
        "content": "Encontre fotografias de stock e imagens de not\u00edcias editoriais de Israel Palestinian Conflict Gaza na Getty Images. Selecione entre 223.316 imagens premium\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es/fotos/israels-attack",
        "title": "141.022 fotos e im\u00e1genes de Israels Attack - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.es \u203a fotos",
        "content": "October 2023, Israel, Sderot: Bodies of dead Israelis lie on the ground following the attacks of Hamas. Palestinian militants in Gaza unexpectedly\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es/fotos/israel-gaza",
        "title": "302.714 fotos e im\u00e1genes de Israel Gaza - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.es \u203a fotos",
        "content": "Encuentra fotos de stock de Israel Gaza e im\u00e1genes editoriales de noticias en Getty Images. Haz tu selecci\u00f3n entre 302.714 im\u00e1genes premium de Israel Gaza\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "pt",
        "link": "https://www.gettyimages.com.br/fotos/israel-attack",
        "title": "142.293 fotos de stock e banco de imagens de Israel AttackGetty Imageshttps://www.gettyimages.com.br \u203a is...",
        "content": "Encontre fotos de stock e imagens editoriais de not\u00edcias de Israel Attack na Getty Images. Escolha entre 142.293 fotos premium de Israel Attack da melhor\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ja",
        "link": "https://testwp4.cslbehring.com/698602219917069.html",
        "title": "L\u00b4Appartement HOLIDAY BACK LOGO BORDER T-cslbehring.comhttps://testwp4.cslbehring.com \u203a ...",
        "content": "Israel-Hamas updates: 45 killed in Israel strike on Gaza apartment block.",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ja",
        "link": "https://testwp4.cslbehring.com/698602219917069.html",
        "title": "L\u00b4Appartement HOLIDAY BACK LOGO BORDER T-cslbehring.comhttps://testwp4.cslbehring.com \u203a ...",
        "content": "Israel-Hamas updates: 45 killed in Israel strike on Gaza apartment block.",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "fi",
        "link": "https://suomenkuvalehti.fi/avainsana/israel/",
        "title": "Israel - Suomenkuvalehti.fiSuomenkuvalehti.fihttps://suomenkuvalehti.fi \u203a avainsana",
        "content": "Terroristit. Israel 11.10.2023. Analyysi: Hamas valmisteli hy\u00f6kk\u00e4yst\u00e4 ainakin vuoden \u2013 peittelev\u00e4tk\u00f6 poliitikot omaa ep\u00e4onnistumistaan syytt\u00e4ess\u00e4\u00e4n\u00a0...",
        "size": [
          2528,
          1582
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "it",
        "link": "https://www.gettyimages.it/immagine/israeli-attack",
        "title": "156.386 foto e immagini di Israeli Attack - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.it \u203a israeli-...",
        "content": "October 2023, Israel, Sderot: Bodies of dead Israelis lie on the ground following the attacks of Hamas. Palestinian militants in Gaza unexpectedly...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "nl",
        "link": "https://www.hln.be/buitenland/teruglezen-israel-hamas-dreigt-met-executie-van-ontvoerde-israelis-elke-keer-dat-burgers-in-gaza-geraakt-worden-door-luchtaanval~afec938c/236229646/",
        "title": "TERUGLEZEN ISRA\u00cbL. Hamas dreigt met executie van ... - HLNHLNhttps://www.hln.be \u203a buitenland",
        "content": "",
        "size": [
          1438,
          900
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "de",
        "link": "https://www.gettyimages.de/fotos/israel-attack",
        "title": "135.622 Israel Attack Bilder und Fotos - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.de \u203a fotos",
        "content": "Finden Sie Stock-Fotos zum Thema Israel Attack sowie redaktionelle Newsbilder von Getty Images. W\u00e4hlen Sie aus 135.622 erstklassigen Inhalten zum Thema\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es/fotos/guerrilla-warfare?embeddable=true&page=5",
        "title": "147.877 fotos e im\u00e1genes de Guerrilla Warfare - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.es \u203a fotos",
        "content": "Smoke billows during Israeli air strikes in Gaza City on October 12, 2023 as raging battles between Israel and the Hamas movement continue for the...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://www.gettyimages.es/fotos/guerrilla-warfare?embeddable=true&page=5",
        "title": "147.877 fotos e im\u00e1genes de Guerrilla Warfare - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.es \u203a fotos",
        "content": "Smoke billows during Israeli air strikes in Gaza City on October 12, 2023 as raging battles between Israel and the Hamas movement continue for the...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://m.facebook.com/photo/?fbid=752855883521168&set=pcb.752855953521161",
        "title": "Wonderful Israel added a new photo. - FacebookFacebookhttps://m.facebook.com \u203a photo",
        "content": "Gaza right now #israel #gaza #palestine #\u0438\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c #\u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc. Zandy Angelo Conde Canosa and 11 others. \udb82\udd25 12. \udb82\udd26 1. \udb82\udd27 5. Wonderful Israel. 10h \u00b7 \udb81\udfe0.",
        "size": [
          641,
          401
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "es",
        "link": "https://israelnoticias.com/idf/fdi-detallan-ataques-contra-centros-de-mando-de-hamas-en-gaza/",
        "title": "FDI detallan ataques contra centros de mando de Ham\u00e1s en ...israelnoticias.comhttps://israelnoticias.com \u203a FDI",
        "content": " \u00b7 ",
        "size": [
          2048,
          1281
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "vi",
        "link": "https://home.vn/thread/hamas-canh-bao-xung-dot-lan-rong-neu-dieu-kien-tha-con-tin-ngay-lap-tuc.70368744896763",
        "title": "Hamas c\u1ea3nh b\u00e1o xung \u0111\u1ed9t lan r\u1ed9ng, n\u00eau \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n th\u1ea3 con tin ...Home.vnhttps://home.vn \u203a thread \u203a hamas-ca...",
        "content": "M\u1ed9t t\u00ean l\u1eeda ph\u00e1t n\u1ed5 \u1edf Gaza trong tr\u1eadn t\u1eadp k\u00edch c\u1ee7a Israel (\u1ea2nh: Getty). Basem Naim, m\u1ed9t th\u00e0nh vi\u00ean v\u0103n ph\u00f2ng ch\u00ednh tr\u1ecb c\u1ee7a l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng Hamas, n\u00f3i v\u1edbi RT trong\u00a0...",
        "size": [
          1500,
          938
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "it",
        "link": "https://www.gettyimages.it/immagine/israeli-airstrikes-to-gaza",
        "title": "50.964 foto e immagini di Israeli Airstrikes To GazaGetty Imageshttps://www.gettyimages.it \u203a israeli-...",
        "content": "... Israel and the Hamas movement... Smoke and flame rise after Israeli\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ru",
        "link": "https://stringbasso.livejournal.com/tag/%D0%98%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B8%D0%BB%D1%8C",
        "title": "EESTI MEES - stringbasso - LiveJournalstringbassohttps://stringbasso.livejournal.com \u203a ...",
        "content": "... Hamas fighters continued to rage overnight. Source: AFP, Getty / Mahmud Hams ... israel, panopticum, russia, war, \u0401\u041a\u041b\u041c\u041d, \u0418\u0434\u0438\u043e\u0442\u0438\u0437\u043c, \u0418\u0437\u0440\u0430\u0438\u043b\u044c, \u041a\u0430\u0449\u0435\u043d\u043a\u043e, \u041b\u044e\u0434\u0438\u00a0...",
        "size": [
          800,
          500
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "it",
        "link": "https://www.gettyimages.it/immagine/israeli-airstrike-on-gaza",
        "title": "37.719 foto e immagini di Israeli Airstrike On GazaGetty Imageshttps://www.gettyimages.it \u203a israeli-...",
        "content": "Fire and smoke rise above buildings in Gaza City during an Israeli air strike, on October 13 as raging battles between Israel and the Hamas movement...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sv",
        "link": "https://www.gettyimages.se/fotografier/israeli-missile-strike-in-gaza-city",
        "title": "2 718 Israeli Missile Strike In Gaza City Bildbanksfoton och ...Gettyhttps://www.gettyimages.se \u203a israeli-...",
        "content": "... Israeli air strike during the May 2021 conflict between Israel and Hamas, in...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "sv",
        "link": "https://www.gettyimages.se/fotografier/israeli-air-strike-in-gaza-city",
        "title": "8 299 bilder, fotografier och illustrationer med Israeli Air Strike ...Gettyhttps://www.gettyimages.se \u203a israeli-...",
        "content": "Hitta Israeli Air Strike In Gaza City bildbanksfoto och redaktionellt nyhetsbildmaterial hos Getty Images. V\u00e4lj mellan 8 299 premium Israeli Air Strike In\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "lt",
        "link": "https://www.15min.lt/naujiena/aktualu/pasaulis/hamas-per-izraelio-smugius-gazos-ruoze-zuvo-2-auksto-rango-pareigunai-57-2125772",
        "title": "\u201eHamas\u201c: per Izraelio sm\u016bgius Gazos Ruo\u017ee \u017euvo 2 auk\u0161to ...15min.lthttps://www.15min.lt \u203a ... \u203a Pasaulis",
        "content": "Abu jie buvo \u201eHamas\u201c politinio biuro nariai. Zakaria Muammaras (Zakarija Muamaras) vadovavo ekonomikos skyriui, o Jawadas Abu Shamala (D\u017eavadas Abu \u0160amala)\u00a0...",
        "size": [
          1920,
          1200
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ro",
        "link": "https://stirileprotv.ro/stiri/international/rezolutia-de-incetare-a-focului-nu-a-trecut-de-consiliul-de-securitate-al-onu-de-ce-a-votat-sua-impotriva.html",
        "title": "Rezolu\u021bia de \u00eencetare a focului nu a trecut de ... - StirilePROTVStirileprotv.rohttps://stirileprotv.ro \u203a international",
        "content": "De ce au votat SUA \u00eempotriv\u0103. Stiri externe. 17-10-2023 | 10:54. fasia gaza, atac ... Hamas, Rusia d\u0103 acoperire unui grup terorist care brutalizeaz\u0103 civili\u00a0...",
        "size": [
          1408,
          882
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "nl",
        "link": "https://www.gettyimages.be/fotos/israel",
        "title": "1.131.905 foto's en beelden met Israel - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.be \u203a fotos",
        "content": "Ontdek stockfoto's en redactionele nieuwsbeelden met Israel van Getty Images. Kies uit 1.131.905 premium met Israel van de hoogste kwaliteit.",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "nl",
        "link": "https://www.gettyimages.nl/fotos/israel",
        "title": "1.141.265 foto's en beelden met Israel - Getty ImagesGetty Imageshttps://www.gettyimages.nl \u203a fotos",
        "content": "1.141.265 Israel Stockfoto's en afbeeldingen van hoge resolutie. Blader door 1.141.265 israel beschikbare foto's en beelden, of\u00a0...",
        "size": [
          612,
          383
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://www.alaraby.co.uk/politics/%D8%AD%D8%B1%D8%A8-%D8%BA%D8%B2%D8%A9-%D9%81%D9%8A-%D9%8A%D9%88%D9%85%D9%87%D8%A7-%D8%A7%D9%84%D9%8049-%D8%AA%D8%B1%D9%82%D8%A8-%D9%82%D8%A8%D9%84-%D8%A8%D8%AF%D8%A1-%D8%A7%D9%84%D9%87%D8%AF%D9%86%D8%A9-%D9%88%D8%A7%D9%84%D8%B4%D8%B1%D9%88%D8%B9-%D8%A8%D8%AA%D8%A8%D8%A7%D8%AF%D9%84-%D8%A7%D9%84%D8%A3%D8%B3%D8%B1%D9%89",
        "title": "\u062d\u0631\u0628 \u063a\u0632\u0629 \u0641\u064a \u064a\u0648\u0645\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064049| \u0634\u0647\u064a\u062f\u0627\u0646 \u0648\u062c\u0631\u062d\u0649 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0647\u062f\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644 \u0646\u0627\u0632\u062d\u064a\u0646\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062fhttps://www.alaraby.co.uk \u203a politics",
        "content": " \u00b7 ",
        "size": [
          1078,
          675
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://www.ysscores.com/ar/news/459844/%D8%BA%D9%8A%D8%A7%D8%A8%D8%A7%D8%AA-%D8%A8%D8%B1%D8%B4%D9%84%D9%88%D9%86%D8%A9-%D8%B6%D8%AF-%D9%81%D8%A7%D9%84%D9%8A%D9%83%D8%A7%D9%86%D9%88",
        "title": "\u063a\u064a\u0627\u0628\u0627\u062a \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0636\u062f \u0641\u0627\u0644\u064a\u0643\u0627\u0646\u0648 - \u064a\u0644\u0627 \u0634\u0648\u0648\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0634\u0648\u0648\u062a - \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0644\u062d\u0638\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u064a\u0627\u062ahttps://www.ysscores.com \u203a news",
        "content": "\u063a\u064a\u0627\u0628\u0627\u062a \u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629 \u0636\u062f \u0641\u0627\u0644\u064a\u0643\u0627\u0646\u0648 - \u064a\u0644\u0627 \u0634\u0648\u0648\u062a\u064a\u0644\u0627 \u0634\u0648\u0648\u062a - \u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0644\u062d\u0638\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0628\u0627\u0631\u064a\u0627\u062ahttps://www.ysscores.com \u203a news",
        "size": "",
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ka",
        "link": "https://www.interpressnews.ge/ka/?video=5586",
        "title": "\u10db\u10d7\u10d0\u10d5\u10d0\u10e0\u10d8 \u10d2\u10d5\u10d4\u10e0\u10d3\u10d8 - \u10d8\u10dc\u10e2\u10d4\u10e0\u10de\u10e0\u10d4\u10e1\u10dc\u10d8\u10e3\u10e1\u10d8\u10d8\u10dc\u10e2\u10d4\u10e0\u10de\u10e0\u10d4\u10e1\u10dc\u10d8\u10e3\u10e1\u10d8https://www.interpressnews.ge \u203a ...",
        "content": "",
        "size": [
          640,
          400
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://www.alaraby.co.uk/politics/%D8%AD%D8%B1%D8%A8-%D8%BA%D8%B2%D8%A9-%D9%81%D9%8A-%D9%8A%D9%88%D9%85%D9%87%D8%A7-%D8%A7%D9%84%D9%8048-%D9%85%D8%B4%D8%A7%D9%83%D9%84-%D9%81%D9%86%D9%8A%D8%A9-%D8%AA%D8%A4%D8%AE%D8%B1-%D8%A8%D8%AF%D8%A1-%D8%A7%D9%84%D9%87%D8%AF%D9%86%D8%A9-%D8%A5%D9%84%D9%89-%D8%A7%D9%84%D8%AC%D9%85%D8%B9%D8%A9",
        "title": "\u062d\u0631\u0628 \u063a\u0632\u0629 \u0628\u064a\u0648\u0645\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064048| \u0645\u0648\u0627\u0639\u064a\u062f \u0628\u062f\u0621 \u0627\u0644\u0647\u062f\u0646\u0629 \u0648\u062a\u0628\u0627\u062f\u0644 \u0623\u0648\u0644 \u062f\u0641\u0639\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u0647\u0627\u0626\u0646\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062fhttps://www.alaraby.co.uk \u203a politics",
        "content": " \u00b7 ",
        "size": [
          1078,
          675
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://www.alaraby.co.uk/politics/%D8%A7%D9%84%D8%AD%D8%B1%D8%A8-%D8%B9%D9%84%D9%89-%D8%BA%D8%B2%D8%A9-%D9%81%D9%8A-%D9%8A%D9%88%D9%85%D9%87%D8%A7-%D8%A7%D9%84%D9%8045-%D9%82%D8%B5%D9%81-%D9%85%D8%AF%D9%81%D8%B9%D9%8A-%D9%85%D8%AA%D9%88%D8%A7%D8%B5%D9%84-%D9%88%D8%A7%D8%B4%D8%AA%D8%A8%D8%A7%D9%83%D8%A7%D8%AA-%D8%B9%D9%86%D9%8A%D9%81%D8%A9",
        "title": "\u062d\u0631\u0628 \u063a\u0632\u0629 \u0641\u064a \u064a\u0648\u0645\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064045| \u063a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0645\u0639\u0627\u0631\u0643 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u0629 \u062a\u0643\u0628\u062f \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0644\u0627\u0644 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631\u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062fhttps://www.alaraby.co.uk \u203a politics",
        "content": " \u00b7 ",
        "size": [
          1078,
          675
        ],
        "date": null,
        "source_type": ""
      },
      {
        "lang": "ar",
        "link": "https://pioneersmisr.com/91403/",
        "title": "\u0622\u064a \u0635\u0627\u063a\u0629\u00bb: 1.1 % \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0648\u0631\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 ...\u0628\u0627\u064a\u0648\u0646\u064a\u0631\u0632 \u0645\u0635\u0631https://pioneersmisr.com \u203a ...",
        "content": "\u0622\u064a \u0635\u0627\u063a\u0629\u00bb: 1.1 % \u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639\u064b\u0627 \u0641\u064a \u0623\u0633\u0639\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0630\u0647\u0628 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0648\u0631\u0635\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u0645\u064a\u0629 \u062e\u0644\u0627\u0644 ...\u0628\u0627\u064a\u0648\u0646\u064a\u0631\u0632 \u0645\u0635\u0631https://pioneersmisr.com \u203a ...",
        "size": "",
        "date": null,
        "source_type": ""
      }
    ]
  },
  "vision": {
    "places": [
      {
        "class": "industrial_area",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.1731875091791153
      },
      {
        "class": "skyscraper",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.12769140303134918
      },
      {
        "class": "downtown",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.12222915142774582
      },
      {
        "class": "sky",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.11276821047067642
      },
      {
        "class": "construction_site",
        "ioclass": "outdoor",
        "probability": 0.05160517245531082
      }
    ],
    "transients": [
      {
        "class": "cluttered",
        "score": 0.6296863555908203
      },
      {
        "class": "busy",
        "score": 0.6292073130607605
      },
      {
        "class": "glowing",
        "score": 0.623009979724884
      },
      {
        "class": "dark",
        "score": 0.6173549294471741
      },
      {
        "class": "time/night",
        "score": 0.6084937453269958
      },
      {
        "class": "exciting",
        "score": 0.5634302496910095
      }
    ],
    "locations": {
      "coarse": {
        "pred_class": 1206,
        "pred_lat": -12.374247550964355,
        "pred_long": -76.67655181884766
      },
      "middle": {
        "pred_class": 1526,
        "pred_lat": -12.080514907836914,
        "pred_long": -77.05494689941406
      },
      "fine": {
        "pred_class": 7864,
        "pred_lat": -33.004966735839844,
        "pred_long": -71.554443359375
      },
      "hierarchy": {
        "pred_class": 3999,
        "pred_lat": -12.115340232849121,
        "pred_long": -77.0348892211914
      },
      "country": {
        "city": "Vi\u00f1a del Mar",
        "state": "Valparaiso Region",
        "country": "Chile"
      }
    }
  },
  "exif": {
    "captured_time": null,
    "captured_place": {
      "latitude": null,
      "longitude": null
    }
  },
  "weather": {
    "latitude": -33.005272,
    "longitude": -71.447845,
    "generationtime_ms": 0.25904178619384766,
    "utc_offset_seconds": 0,
    "timezone": "GMT",
    "timezone_abbreviation": "GMT",
    "elevation": 0.0,
    "hourly_units": {
      "time": "iso8601",
      "apparent_temperature": "\u00b0C",
      "precipitation": "mm",
      "weathercode": "wmo code"
    },
    "hourly": {
      "time": [
        "2016-09-01T00:00",
        "2016-09-01T01:00",
        "2016-09-01T02:00",
        "2016-09-01T03:00",
        "2016-09-01T04:00",
        "2016-09-01T05:00",
        "2016-09-01T06:00",
        "2016-09-01T07:00",
        "2016-09-01T08:00",
        "2016-09-01T09:00",
        "2016-09-01T10:00",
        "2016-09-01T11:00",
        "2016-09-01T12:00",
        "2016-09-01T13:00",
        "2016-09-01T14:00",
        "2016-09-01T15:00",
        "2016-09-01T16:00",
        "2016-09-01T17:00",
        "2016-09-01T18:00",
        "2016-09-01T19:00",
        "2016-09-01T20:00",
        "2016-09-01T21:00",
        "2016-09-01T22:00",
        "2016-09-01T23:00",
        "2016-09-02T00:00",
        "2016-09-02T01:00",
        "2016-09-02T02:00",
        "2016-09-02T03:00",
        "2016-09-02T04:00",
        "2016-09-02T05:00",
        "2016-09-02T06:00",
        "2016-09-02T07:00",
        "2016-09-02T08:00",
        "2016-09-02T09:00",
        "2016-09-02T10:00",
        "2016-09-02T11:00",
        "2016-09-02T12:00",
        "2016-09-02T13:00",
        "2016-09-02T14:00",
        "2016-09-02T15:00",
        "2016-09-02T16:00",
        "2016-09-02T17:00",
        "2016-09-02T18:00",
        "2016-09-02T19:00",
        "2016-09-02T20:00",
        "2016-09-02T21:00",
        "2016-09-02T22:00",
        "2016-09-02T23:00"
      ],
      "apparent_temperature": [
        6.9,
        6.9,
        6.4,
        6.1,
        5.7,
        5.4,
        5.1,
        4.8,
        4.3,
        3.8,
        3.6,
        3.2,
        3.7,
        5.7,
        7.1,
        8.9,
        10.0,
        10.3,
        10.0,
        9.4,
        8.7,
        8.1,
        7.4,
        6.6,
        6.3,
        6.2,
        6.2,
        6.1,
        6.2,
        5.8,
        5.2,
        4.8,
        4.4,
        4.2,
        3.7,
        3.5,
        4.4,
        6.8,
        8.0,
        9.3,
        10.4,
        11.2,
        11.1,
        9.7,
        9.0,
        8.7,
        8.1,
        7.4
      ],
      "precipitation": [
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0,
        0.0
      ],
      "weathercode": [
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0,
        0
      ]
    }
  },
  "inference": {
    "conflicts": []
  }
}